<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Product Title="Microsoft Xbox 360 Elite" Type="GameConsole">
  <Features>
    <Feature Name="ابعاد ">310x270x100 mm</Feature>
    <Feature Name="وزن ">4000 گرم</Feature>
    <Feature Name="نوع ">کنسول خانگی</Feature>
    <Feature Name="نوع درایو بازی ">DVD-ROM</Feature>
    <Feature Name="پردازشگر اصلی CPU ">IBM PowerPC 3 cores 3.2 GHz</Feature>
    <Feature Name="پردازشگر گرافیکی GPU ">500 MHz "Xenos"</Feature>
    <Feature Name="حافظه Cache ">1</Feature>
    <Feature Name="حافظه RAM ">512 MB ( 512 MB ) GDDR3 SDRAM - Integrated</Feature>
    <Feature Name="کارت گرافیک ">ATI Xbox 360 - 256-bit - 2D/3D graphics acceleration</Feature>
    <Feature Name="خروجی تصویر ">500 million triangles/sec</Feature>
    <Feature Name="خروجی صدا ">16-bit / Surround Sound</Feature>
    <Feature Name="شبکه بی سیم Wi-Fi ">بلی</Feature>
    <Feature Name="بلوتوث ">خیر</Feature>
    <Feature Name="پورت USB ">بلی</Feature>
    <Feature Name="شبکه Ethernet ">بلی</Feature>
    <Feature Name="هارد دیسک ">بلی</Feature>
    <Feature Name="ظرفیت هارد دیسک ">120 گیگابایت</Feature>
    <Feature Name="دسته بی سیم ">بلی</Feature>
    <Feature Name="کارت خوان ">خیر</Feature>
    <Feature Name="اقلام همراه کنسول ">Xbox Live headset , Wireless controller , Component HD AV cable , Ethernet network cable , 120GB external hard drive</Feature>
  </Features>
  <Review ID="ReviewBody" Value="">
    <Sentence ID="rev-1" Value="">معرفی کنسول  XBOX360 اکثر شما با دستگاه‌های بازی‌های کامپیوتری (کنسول‌های بازی) آشنایی دارید و احتمالا با آن‌ها بازی کرده‌اید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-2" Value="">کنسول‌هایی مانند آتاری،  میکرو،  سگا و در سال‌های اخیر پلی استیشن (PlayStation) از این دستگاه‌ها هستند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-3" Value="">بعد از وارد شدن کنسولPlayStation 2  به بازار جهانی در سال 2000میلادی توسط شرکت سونی،  شرکت مایکروسافت (Microsoft) که معتبرترین شرکت نرم افزاری در جهان است،  در سال 2002 میلادی اولین کنسول بازی خود را با نام XBOX وارد بازار کرد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-4" Value="">در آن سال مایکروسافت توانست با کمک پردازنده Intel و هم‌چنین پردازنده‌ی گرافیکی NVIDIA کنسولی ارائه دهد که از نظر سخت‌افزاری قویتر از کنسول رقیب یعنی PlayStation 2 باشد،  اما با این وجود نتوانست آن‌طور که باید،  با این کنسول رقابت کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-5" Value="">نسل جدید کنسول‌های بازی که در حال حاضر آخرین نسل از کنسول‌های موجود در بازار هستند،  ابتدا در سال 2005 میلادی توسط مایکروسافت ارائه شدند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-6" Value="">در این سال مایکروسافت با کنسول جدید خود به نام XBOX 360 توانست زود تر از رقیب خود یعنی سونی،  کنسولی پیشرفته را در اختیار کاربران یا به اصطلاح گیمرها قرار دهد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-7" Value="">شرکت سونی اخیرا کنسول PlayStation 3 خود را با اختلاف بیش از یک سال نسبت به مایکروسافت وارد بازار کرده است که رقیب اصلی XBOX 360 محسوب می‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-8" Value="">هدف از نام‌گذاری این کنسول به نام XBOX 360 این است که این کنسول نه تنها نیازهای مربوط به بازی را برای کاربر مرتفع می‌سازد،  بلکه این توانایی را دارد که به عنوان یک مرکز چند رسانه‌ای یا Multimedia Center در خانه مورد استفاده قرار گیرد و به صورت 360 درجه (جامع) نیازهای دیجیتال کاربر را مورد پوشش خود قرار دهد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-9" Value="">اما هدف اصلی از خرید این کنسول برای اکثر کابران استفاده از بازی‌های سه بعدی فوق العاده با کیفیت بر روی این کنسول است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-10" Value="">در حال حاضر این کنسول در سه بسته‌بندی مختلف با نام‌هایXBOX 360 Premium ،  XBOX 360 Core System  و XBOX 360 Elite عرضه می‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-11" Value="">مشخصات هر کدام از این بسته‌بندی‌ها را در زیر مشاهده می کنید: XBOX 360 Core System ـ این بسته‌بندی شامل یک کنسول،  دسته‌ی کنترلر بازی باسیم،  منبع تغذیه‌ی برق و کابل Composite AV  است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-12" Value="">این بسته‌بندی ارزان‌ترین مدل XBOX 360 می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-13" Value="">•	 XBOX 360 Premium ـ این بسته‌بندی شامل کنسول،  هارد دیسک 20 گیگابایتی،  دسته‌ی کنترلر بازی بی‌سیم به همراه دو باتری،  هدست مخصوص بازی،  کابل شبکه،  منبع تغذیه‌ی برق و کابل Component HD می‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-14" Value="">این بسته‌بندی که رایج‌ترین مدل XBOX 360 است به‌ترین انتخاب برای اغلب کاربران می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-15" Value="">•	 XBOX 360 Elite ـ این بسته‌بندی در سال 2007 عرضه شده و با بسته‌بندی Premium متفاوت است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-16" Value="">رنگ مشکی بدنه‌ی کنسول و دسته‌ی کنترلر بازی و هم‌چنین هدست،  اولین تفاوتی است که به چشم می‌خورد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-17" Value="">اما تفاوت‌های اساسی در قسمتهای دیگر آن است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-18" Value="">وجود یک پورت HDMI و هارد دیسک 120 گیگابایتی اصلی‌ترین تفاوت‌های Premium وElite  به شمار می‌روند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-19" Value="">این بسته‌بندی در حال حاضر در ایران بسیار کمیاب بوده و البته با قیمت بالای خود برای کاربران صرفه‌ی اقتصادی ندارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-20" Value="">معمولا منطقی‌ترین انتخاب را می‌توان همان Premium دانست.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-21" Value="">به دلیل داشتن امکانات لازم برای استفاده‌ی کامل از کنسول،  این بسته‌بندی پیش‌نهاد اول ما برای شما ست.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-22" Value="">مدل Core را می‌توانید هم‌راه با یک هارد دیسک خریداری کنید تا بتوانید همانند یک کنسول Premium از امکانات هارد دیسک هم بهره‌مند شوید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-23" Value="">مدل Elite هم به دلیل داشتن قیمت بسیار بالا نسبت به امکانات،  به صرفه نیست مگر برای کاربری که واقعا قصد استفاده‌ی بهینه از پورت HDMI این مدل را داشته باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-24" Value="">دسته‌ی بازی در  XBOX 360کنسول XBOX 360 حداکثر ازچهار کنترلر بی‌سیم و سیم‌دار به صورت هم‌زمان پشتیبانی می‌کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-25" Value="">کنترل‌هایی که به صورت سیمی به کنسول مرتبط می‌شوند،  به وسیله‌ی سه کانکتور جلویی و یک کانکتور پشتی دستگاه به کنسول مرتبط شده‌اند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-26" Value="">هم‌چنین کنسول XBOX 360 از صفحه کلید USBبرای اتصال به دستگاه پشتیبانی می‌کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-27" Value="">اما در این حالت صفحه کلید بیش‌تر برای وارد کردن اطلاعات و متن کاربرد دارد و نمی‌توان از آن برای اجرای بازی استفاده کرد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-28" Value="">البته دسته‌ی بازی طراحی شده در این کنسول از لحاظ طراحی شباهت فراوانی به دسته‌ی بازی نوع  Sکنسول XBOX دارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-29" Value="">نوع سیم‌دار این دسته نیز دارای سیمی به طول 2.47 متر است تا کاربر بتواند با فاصله‌ی مناسبی از تلویزیون قرار گیرد و به راحتی به بازی دل‌خواه خود بپردازد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-30" Value="">قابلیت جالبی که در این نوع گیم پد وجود دارد،  هماهنگی آن با تمام دستگاه‌های مجهز به  USBو سیستم عامل ویندوز XPاست که این موضوع امکان استفاده از آن را روی کامپیوتر امکان پذیر می‌‌سازد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-31" Value="">نوع بی‌سیم این دسته بازی نیز،  فاصله‌ی 9 متر را با باتری  AAاز نوع NimH پشتیبانی می‌کند که این فاصله برای یک دسته بازی بی‌سیم فاصله‌ی مناسبی است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-32" Value="">شرکت مایکروسافت برای آگاهی کاربر از فعال بودن دسته‌ی بی‌سیم،  قابلیت جالبی را در کنسول 360XBOX  تعبیه کرده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-33" Value="">برای این منظور در صورت اتصال دسته به کنسولXBOX360،  در اطراف دکمه‌ی پاور دستگاه،  چراغی روشن می‌شود که به وسیله‌ی آن کاربر قادر خواهد بود از ارتباط میان کنسول و دسته آگاه شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-34" Value="">هم‌چنین در صورت کاهش توان باتری گیم پد بی سیم،  چراغ اطراف پاور به صورت چشمک‌زن به کاربر هشدار خواهد داد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-35" Value="">امکانات کلی XBOX 360 هارددیسک پرتابل ـ این دستگاه به یک هارددیسک بیست گیگابایتی SATA مجهز می‌باشد که امکان ذخیره‌ی بازی،  موسیقی و دموهای مختلف را به کاربر می‌دهد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-36" Value="">14 گیگابایت از فضای این هارددیسک برای کاربر قابل استفاده است،  زیرا حدود 6 گیگابایت از فضای این هارددیسک توسط نرم افزار و امکانات جانبی موجود در کنسول استفاده شده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-37" Value="">کارت حافظه ـ وجود یک کارت حافظه‌ی 64 مگابایتی،  امکان انتقال ذخیره‌ی بازی را به کاربر می‌دهد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-38" Value="">با وجود این کارت حافظه،  کاربر قادر است پروفایل خود را از کنسولی به کنسول دیگر انتقال دهد و بدون کوچک‌ترین مشکلی،  بازی خود را در یک کنسول دیگر ادامه دهد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-39" Value="">ضمن این‌که هم اکنون حافظه‌های جدیدی با ظرفیت 256 مگابایت به بازار عرضه شده که از سرعت و قابلیت‌های بالاتری نسبت به این نوع حافظه‌ها برخوردار هستند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-40" Value="">کارت شبکه بی سیم ـ وجود کارت شبکه بی‌سیم با قابلیت پشتیبانی از انواع فرمت‌های انتقال داده در شبکه،  امکان ارتباط کنسول XBOX 360 را با انواع شبکه‌های بی‌سیم مهیا می‌کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-41" Value="">البته این کارت شبکه به صورت مجزا و با قیمتی حدود 90 هزار تومان به فروش می‌رسد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-42" Value="">گوشی ـ وجود گوشی به کاربر امکان می‌دهد هنگامی که با مشخصه‌ی XBOX Live با دیگر دوستان خود در حال بازی است،  بتواند به طور هم‌زمان با آن‌ها صحبت کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-43" Value="">این گوشی در کنسول XBOX 360 به کانکتوری که در زیر دسته‌ی بازی قرار دارد،  وصل می‌شود و این مساله امکان استفاده‌ی سریع از این وسیله را فراهم می‌کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-44" Value="">کنترل چند رسانه جهانی ـ این وسیله در شنیدن موسیقی و پخش DVD کاربرد فراوانی دارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-45" Value="">این کنترل از نسخه‌ی اولیه‌ی آن که در کنسول XBOX 360 نسخه‌ی Premium وجود داشت،  بزرگ‌تر است و از لحاظ امکانات و قابلیت‌ها،  از نسخه‌ی قبلی خود کامل‌تر است و این مساله استفاده‌ی آن را در کاربردهای مختلف افزایش می‌دهد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-46" Value="">این کنترل به وسیله‌ی رابط مادون قرمز (infrared) با کنسول XBOX 360 ارتباط برقرار می‌کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-47" Value="">شارژ قدرتمند ـ شرکت مایکروسافت یک شارژر پیش‌رفته را برای شارژ باتری های موجود در دسته‌های بی‌سیم قرار داده تا کاربر بتواند با استفاده از آن،  در مدتی کوتاه،  باتری دسته‌ی بازی خود را شارژ کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-48" Value="">پردازنده‌ی مرکزی (CPU) پردازنده‌ی مرکزی در کنسول XBOX 360 به نام رسمی Xenon توسط شرکت مایکروسافت و نام Waternoose توسط شرکت IBM  نامیده می‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-49" Value="">این پردازنده به صورت سه هسته‌ای و بر اساس ساختار پردازنده‌ی پاور پی سی (Power PC) طراحی شده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-50" Value="">پردازنده‌ی XBOX 360 با بهره‌گیری از فن‌آوری 90 نانومتری طراحی شده و از 165 میلیون ترانزیستور بهره می‌برد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-51" Value="">البته طبق گزارش‌های اعلام شده،  قرار بوده پردازنده‌ی فوق با فن‌آوری 65 نانومتری و برای کنسول XBOX 360 طراحی شود که این عامل باعث کاهش گرمای تولیدی این پردازنده و افزایش کارایی آن می‌گردد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-52" Value="">به طور کلی،  سه هسته موجود در این پردازنده به صورت موازی و در فرکانس 2/3 گیگاهرتز فعالیت می‌کنند که این عامل باعث افزایش کارآیی این واحد پردازشی در محاسبات پیچیده می‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-53" Value="">واحد پردازش گرافیکی  (GPU)Xenos نام اختصاصی پردازند‌ه‌ی‌ گرافیکی کنسول XBOX 360 است که شرکت ATI آن را طراحی کرده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-54" Value="">این پرونده‌ی گرافیکی به نام رمز C1 و گاهی R500 در شرکت ATI نامیده می‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-55" Value="">چیپ‌سِت Xenos دو ساختار جدا از یک‌دیگر را شامل می‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-56" Value="">اولین قسمت این چیپ‌ست به واحد پردازش گرافیکی مربوط می‌شود که بیش‌ترین قسمت از فضای این چیپ‌ست را اشغال کرده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-57" Value="">قسمت دوم این چیپ‌ست نیز حافظه‌ی پر سرعتی به نام eDRam است که در سمت چپ واحد پردازش گرافیکی قرار دارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-58" Value="">چیپ‌ست Xenos به کار رفته در کنسول XBOX 360 روی هم رفته دارای 315 میلیون ترانزیستور است که از این مقدار 235 میلیون ترانزیستور مربوط به واحد پردازش گرافیکی و پنجاه میلیون مربوط به حافظه eDRam می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-59" Value="">واحد پردازش گرافیکی این کنسول،  در فرکانس 500 مگاهرتز کار می‌کند و با استفاده از فن‌آوری 90 نانومتری طراحی شده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-60" Value="">حافظه‌ی  EDRam  در کنار واحد پردازش گرافیکی،  حافظه‌ی 10 مگابایتی eDRam وجود دارد که با سرعت 300 مگاهرتز فعالیت می‌کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-61" Value="">این حافظه همانند واحد پردازش گرافیکی،  از فن‌آوری 90 نانومتری برای طراحی بهره می‌برد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-62" Value="">حافظه‌ی eDRam از دو بخش اساسی تشکیل شده است: 1.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-63" Value="">حافظه ـ این قسمت وظیفه‌ی ذخیره‌ی اطلاعات کلی مورد نیاز برای پردازنده‌ی گرافیکی را بر عهده دارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-64" Value="">علاوه بر این،  قسمت اطلاعاتی که در بخش logic مورد پردازش قرار می‌گیرد را در خود ذخیره می‌نماید و در زمان مشخصی به این واحد انتقال می‌دهد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-65" Value="">2.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-66" Value="">واحد منطقی ـ این واحد پردازشی توسط شرکت NEC در ساختار eDRam طراحی شده و وظیفه‌ی آن پردازش قابلیت‌هایی مانند رنگ تصاویر،  آمیختن پرتوهای نوری برای افزایش کیفیت و دقت تصاویر و تصحیح سطوح ناصاف می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-67" Value="">هدف از طراحی این واحد پردازش،  اجرای روان‌تر تصاویر سه‌بعدی در بالاترین کیفیت و بیش‌ترین میزان فریم است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-68" Value="">سایر مشخصات پردازنده گرافیکی XBOX 360 عبارتند از:  1.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-69" Value="">وجود 48 مسیر پیش‌رفته‌ی موازی برای محاسبات پیشرفته‌ی گرافیکی2.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-70" Value="">معماری سایه‌زنی مشترک که امکان پردازش دستورالعمل‌های سایه‌زنی پیکسلی و راسی را در هر یک از لوله‌ها میسر می‌سازد (در این حالت هر یک از لوله‌های پردازشی،  قابلیت اجرای انواع سایه‌زنی پیکسلی و راسی را دارد).</Sentence>
    <Sentence ID="rev-71" Value="">3.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-72" Value="">پشتیبانی کامل از سایه‌زنی نسخه 3 برای پردازش بازی‌های جدید  4.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-73" Value="">قابلیت پردازش 48 میلیارد دستورالعمل سایه‌زنی در ثانیه که توان پردازشی چشم‌گیری را در اجرای بازی‌ها به وجود می‌آورد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-74" Value="">5.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-75" Value="">امکان پردازش 500 میلیون مثلث در ثانیه،  که اجرای سریع تصاویر سه‌بعدی پیچیده را میسر می‌سازد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-76" Value="">6.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-77" Value="">برخورداری از Texel Fillrate در حدود هشت گیگاپیکسل در ثانیه   7.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-78" Value="">میزانPixel Fillrate،  شانزده گیگاپیکسل در ثانیه که برای پردازش پیشرفته‌ترین بازی‌ها نیز کاملاً مناسب است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-79" Value="">8.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-80" Value="">قدرت پردازش 24 میلیارد نقطه در ثانیه توسط پردازنده‌ی گرافیکی (در صورت فعالیت هم‌زمان پردازنده‌ی گرافیکی و CPU،  کنسول XBOX 360 قادر به پردازش 33.6 میلیارد نقطه در ثانیه است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-81" Value="">) حافظهکنسول XBOX 360 به 512 مگابایت از نوع GDDR3 مجهز است که با فرکانس 700 مگاهرتز فعالیت می‌کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-82" Value="">این حافظه متعلق به شرکت سامسونگ می‌باشد و قادر به تامین اطلاعات مورد نیاز پردازنده‌ی گرافیکی با حداقل تاخیر است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-83" Value="">پهنای باند حافظه پهنای باندی که در حافظه‌ی موجود وجود دارد،  حدود 256 گیگابایت در ثانیه است که ارتباط سریع میان واحدها را با کم‌ترین تاخیر مهیا می‌کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-84" Value="">از طرفی،  واحد پردازش گرافیکی با پهنای باند 32 گیگابایت در ثانیه با واحد Logic در ارتباط است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-85" Value="">ضمنا،  واحد پردازش گرافیکی و پردازنده‌ی مرکزی در این کنسول،  با پهنای باند 21.6 گیگابایت در ثانیه،  با یک‌دیگر ارتباط دارند که در این ارتباط روی لبه‌ی صعودی و نزولی سیگنال،  10.8 گیگابایت اطلاعات در ثانیه تبادل می‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-86" Value="">در عین حال،  پل جنوبی در این کنسول،  با پهنای باند یک گیگابایت در ثانیه با پردازنده‌ی گرافیکی در ارتباط می‌باشد که این عامل ارتباط سریع بین دسته‌های بازی و سایر قطعات جانبی را با پردازنده‌ی مرکزی میسر می‌سازد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-87" Value="">واحد پردازش صوتی واحد پردازش صوتی در کنسول XBOX 360 از دقت 48 کیلوهرتز شانزده بیت،  در هنگام پخش فایل های صوتی پشتیبانی می‌کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-88" Value="">این واحد پردازشی از نوع 32 بیتی است و در هر ثانیه قادر به پردازش بیش از 256 نوع صدای مختلف می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-89" Value="">این پردازنده‌ی صوتی از صدای 5.1 کاناله برای پردازش صدای بازی‌ها پشتیبانی می‌کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-90" Value="">شرکت مایکروسافت این واحد پردازش صوتی را به رمزگشای XMA مجهز کرده که بیش‌تر برای پردازش فرمت Media Audio Pro Windows به کار می‌رود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-91" Value="">درایو نوری درایو نوری این دستگاه،  با کنترلر SATA به کنسول متصل می‌شود و حداکثر از سرعت 21X پشتیبانی می‌کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-92" Value="">این درایو نوری در دو نوع مختلف برای کنسول XBOX 360 معرفی شده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-93" Value="">نوع اول که توسط شرکت LG و هیتاچی طراحی شده بود و در هنگام فعالیت کمی نویز قابل شنیدن در محیط ایجاد می‌کرد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-94" Value="">در حقیقت این درایو نوری از لرزش و نویز نسبتا بالایی در هنگام فعالیت برخوردار بود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-95" Value="">اما نوع دوم این درایو نوری،  توسط شرکت توشیبا و سامسونگ طراحی شد که جای‌گزین درایو قبلی این کنسول گردید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-96" Value="">این درایو نوری از کارایی بالاتر و نویز کمتری نسبت به نسخه قبلی برخوردار است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-97" Value="">همچنین قرار است شرکت مایکروسافت یک درایو نوری خارجی با قابلیت پشتیبانی از فرمت HD-DVD ارایه نماید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-98" Value="">هدف از ارایه‌ی این درایو،  مقابله با فن‌آوری Blu-ray شرکت سونی است که این روزها به عنوان رقیب اصلی HD-DVD شناخته می‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-99" Value="">البته به گفته‌ی مدیر فنی کنسول XBOX در بخش ژاپن شرکت مایکروسافت،  این شرکت بازی‌های XBOX 360 را در ژاپن،  روی دیسک‌های نوری HD-DVD ارایه نمی‌کند و این دیسک‌ها صرفا برای نمایش فیلم و ذخیره اطلاعات کاربرد خواهند داشت.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-100" Value="">تشخیص مشکلات فنیشرکت مایکروسافت برای نمایش اشکالات موجود در سیستم XBOX 360 ایده‌ی جالبی به کار برده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-101" Value="">در این روش،  اطراف چراغ سبز پاور،  یک نور قرمز روشن می‌شود که به وسیله‌ی آن می‌توان به تعدادی از مشکلات موجود در کنسول XBOX 360 پی برد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-102" Value="">هم‌چنین برای این که کاربر بتواند به راحتی مشکل موجود در دستگاه خود را تشخیص دهد،  مایکروسافت این دایره‌ی مرکزی را به چهار قسمت کلی تقسیم کرده که روشن شدن هر یک،  نشانه‌ی بروز مشکلی خاص در کنسول خواهد بود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-103" Value="">نکات قابل توجه همیشه سعی کنید کنسول XBOX 360 را در محلی قرار دهید که چرخش هوا به طور مناسبی در سیستم انجام شود،  زیرا در غیر این صورت،  ممکن است به علت افزایش گرمای درون سیستم،  با کاهش کارایی و هنگ کردن کنسول روبرو شوید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-104" Value="">کنسول را هنگامی که روشن است جا به جا نکنید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-105" Value="">زیرا در صورت تغییر حالت از حالت افقی به عمودی،  ممکن است لنز درایو نوری با دیسک تماس پیدا کرده و باعث بروز مشکل در دیسک و درایو نوری شود که این مشکل برای بسیاری از کاربران به وجود می‌آید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-106" Value="">•	 هیچ گاه سعی نکنید دیسک‌های نوری کثیف و مشکل‌دار را در سیستم قرار دهید،  چون این مساله به طور مستقیم روی عمر درایو نوری تاثیر‌گذار خواهد بود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-107" Value="">تمام پک‌ها دقیقا یک نوع کنسول و با قدرت کاملا یکسانی را دارا هستند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-108" Value="">تنها تفاوت آن‌ها در لوازم جانبی آن‌هاست (البته یک سری از آن‌ها دارای خروجی HDMI می‌باشند که در مدل‌های دیگر وجود ندارد).</Sentence>
    <Sentence ID="rev-109" Value="">تمام لوازمی که در پک Core و Arcade موجود نیستند را می‌توان به صورت جداگانه خریداری نمود و به کنسول اضافه کرد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-110" Value="">کارت حافظه (Memory Card) در هیچ یک از مدل‌ها (به جز Arcade Pack ) موجود نیست و    در صورت نیاز باید آن‌را به صورت جداگانه تهیه کرد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-111" Value="">در حال حاضر دو مدل کارت حافظه‌ی 64 مگابایتی و 512 مگابایتی برای این کنسول موجود می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-112" Value="">دیگر کاربردها قابلیت اجرای دیسک‌هایDVD و CD  پخش تمام فرمت‌های صوتی و تصویری از جمله DIVX اتصال به کامپیوتر توسط کابلUSB   ذخیره‌سازی اطلاعات تا حجم 120 گیگابایت اتصال به شبکه برای انجام بازی‌های گروهی  اتصال به اینترنت سوالات متداولسوال: منظور ازRegion  در کنسول چیست و این ریجن‌ها چه تفاوتی با هم دارند؟</Sentence>
    <Sentence ID="rev-113" Value="">Region در واقع یک نوع قفل منطقه‌ای ست که باعث می‌شود کنسول و بازی‌هایش محدود به یک قاره یا منطقه شوند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-114" Value="">به طوری که به فرض بازی‌هایی که در قاره‌ی امریکا به فروش می‌رسند فقط برروی کنسول‌هایی که در آن قاره خریداری شده‌اند اجرا می‌شوند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-115" Value="">XBOX360 دارای 3 نوع منطقه‌ی مختلف (جمعا 4 نوع) می‌باشد که عبارت‌اند از:  NTSC-UC  ـ این منطقه مختص قاره‌ی آمریکا (امریکای شمالی و جنوبی) است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-116" Value="">NTSC-J  ـ این منطقه فقط به کشورهای ژاپن و کره مربوط می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-117" Value="">NTSC-J/Asia ـ این منطقه مختص کشورهای آسیای شرقی مثل تایوان،  سنگاپور و..</Sentence>
    <Sentence ID="rev-118" Value="">است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-119" Value="">PAL  ـ‌ این منطقه مختص مناطق اروپایی،  آفریقای جنوبی،  خاورمیانه،  استرالیا و نیوزیلند می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-120" Value="">توجه: Region-Lock  مختص کنسول 360 نیست و کنسول‌های قدیمی‌تر از قبیل  PS2، XBOX ، GC  و..</Sentence>
    <Sentence ID="rev-121" Value="">نیز دارای قفل منطقه‌ای بودند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-122" Value="">ولی مود چیپی که جهت کپی‌خور شدن کنسول بر روی آن‌ها نصب می‌شد قفل منطقه‌ای را نیز در این کنسول‌ها می‌شکست.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-123" Value="">تمام این ریجن‌ها در بازار ایران (تهران) یافت می‌شوند و شما بسته به شرایط خود می‌توانید ریجن مورد نظر خود را تهیه کنید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-124" Value="">مفاهیم ntsc یا pal از سیستم‌های استاندارد پخش تصاویر تلویزیونی هستند که در کشورهای مختلف فرق دارند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-125" Value="">سوال: کدام منطقه (Region) به‌تر و خرید کدام یک به صرفه‌تر است؟</Sentence>
    <Sentence ID="rev-126" Value="">ریجن‌های مختلف از لحاظ کیفیت ساخت هیچ تفاوتی با یک‌دیگر ندارند و تقریبا تمام کنسول‌های XBOX360 ساخت کشور چین هستند،  حتی ورژن‌های آمریکایی آن‌ها.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-127" Value="">XBOX360 Elite  ر حال حاضر در تمام ریجن‌ها موجود است،  ولی Halo Edition فقط دارای ریجن NTSC-UC می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-128" Value="">ریجن‌های NTSC-UC و NTSC-J به علت این‌که کشور‌های آن‌ها از برق 110 ولت استفاده می‌کنند دارای پاور آداپتور 110 ولت می‌باشند و جهت تبدیل آنها به برق 220 ولت  (ولتاژ ایران) باید از یک ترانس مبدل 110 به 220 استفاده نمایید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-129" Value="">(تقریبا اکثر مغازه دار‌ها این ترانس‌ها را نیز به همراه کنسول می‌فروشند).</Sentence>
    <Sentence ID="rev-130" Value="">ولی ریجن PAL و NTSC-J/Asia در جعبه‌ی خود دارای پاور آداپتور 220 ولت هستند که به هیچ ترانسی احتیاج ندارند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-131" Value="">ریجن کنسول‌ها برروی جعبه (پشت جعبه) کنسول ذکر شده است و به راحتی قابل تشخیص می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-132" Value="">توجه داشته باشید که NTSC-J/Asia با همان نام NTSC-J عرضه می‌شود و کلمه Asia را ندارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-133" Value="">جهت تشخیص ورژن NTSC-J از NTSC-J/Asia کافی ست به روی جعبه نگاه کنید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-134" Value="">برای NTSC-J نوشته شده:   Only For Japan   سری‌های اولیهXBOX360 های مدل Premium ورژن ژاپن (NTSC-J) دارای دو وسیله‌ی اضافی می‌باشند:  یک مینی ریموت کنترل برای کنترل کردن کنسول و  یک نسخه دمو از بازی Final Fantasy XI.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-135" Value="">سوال: منظور از ریجن ـ فری(Region-Free) چیست؟</Sentence>
    <Sentence ID="rev-136" Value="">عبارت Region-Free در واقع به معنای نداشتن قفل منطقه‌ای می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-137" Value="">تعدادی از بازی‌های XBOX360 بسته به نظر خود سازنده  Region-Free هستند،  یعنی بازی بر روی تمامی یا بعضی از ریجن‌ها اجرا می‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-138" Value="">برای مثال،  بازی NTSC-UC برروی ریجن های دیگر نیز اجرا می‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-139" Value="">البته Region-Free همواره به معنی اجرا روی تمامی ریجن‌ها نیست و امکان دارد که بازی‌ای Region-Free باشد ولی فقط روی کنسول‌های PAL و NTSC-J اجرا شود و روی NTSC-UC اجرا نشود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-140" Value="">هم‌چنین،  ریجن‌های J/Asia و J از لحاظ اجرای بازی‌های ریجن‌فری با هم متفاوت هستند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-141" Value="">سوال: آیا زبان کنسول و بازی‌های ورژن NTSC-J ژاپنی است؟</Sentence>
    <Sentence ID="rev-142" Value="">خیر،  تمام کنسول‌های 360 به زبان انگلیسی ارایه شده‌اند و هر کدام بسته به نوع ریجن آ‌ن‌ها زبان‌های دیگری را نیز پشتیبانی می‌کنند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-143" Value="">هم‌چنین،  داشبورد (محیط سیستم عامل گرافیکی کنسول) نیز کاملا انگلیسی است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-144" Value="">بازی‌ها نیز همگی دارای زبان انگلیسی می‌باشند،  به جز تعدادی محدودی از بازی‌ها که فقط مختص به کشور ژاپن بوده و برای آن‌جا ساخته می‌شوند و در ریجن‌های دیگر موجود نیستند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-145" Value="">این بازی‌ها معمولا فقط دارای زبان ژاپنی می‌باشند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-146" Value="">سوال: آیا XBOX360 کپی‌خور شده و دارای مود چیپ می‌باشد؟</Sentence>
    <Sentence ID="rev-147" Value="">بله،  این کنسول هک شده و کپی خور می‌باشد و بازی‌های آن نیز در حال حاضر در بازار یافت می‌شوند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-148" Value="">البته نه به فراوانی کنسول های نسل قبلی!</Sentence>
    <Sentence ID="rev-149" Value="">تاکنون چندین مدل مود چیپ مختلف برای XBOX360 ساخته شده ولی هیچ کدام از این مود چیپ ها تاکنون نتوانسته اند کنسول را Region-Free کنند و قفل منطقه ای آنرا از بین ببرند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-150" Value="">بنابراین موقع خرید بازی حتما باید به ریجن آن دقت کرد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-151" Value="">البته استفاده از مود چیپ در حال حاضر به هیچ عنوان توصیه نمی شود و تقریبا هیچ کدام از مغازه دار ها هم برروی کنسول های 360 خود مود چیپ نصب نمی کنند به دلیل این‌که هکر‌ها روش دیگری برای کپی خور کردن XBOX360 پیدا کرده اند به طوری که با هک کردن نرم افزار درایو دیسک خوان کنسول،  آنرا کپی خور می کنند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-152" Value="">(البته باز مشکل ریجن فری نبودن باقی است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-153" Value="">از مزیت های این روش نسبت به مود چیپ این است که بر خلاف مود چیپ هیچ گونه قطعه اضافی ای برروی سخت افزار کنسول نصب نخواهد شد و در آینده نیز به راحتی می توان با جایگزین کردن میان‌افزار اصلی،  کنسول را به حالت اولیه باز گرداند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-154" Value="">توجه: به هیچ عنوان گول یک سری از افراد سودجو که برای فروش کنسول های خود می گویند کنسول آنها به طور کامل هک شده است و تمامی ریجن ها را اجرا می کند نخورید چون همچین چیزی وجود ندارد و تمامی مدل ها دارای قفل منطقه ای برای بازی ها می باشند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-155" Value="">سوال: منظور از میان‌افزار  (Firmware)و آپدیت آن چیست؟</Sentence>
    <Sentence ID="rev-156" Value="">Firmware در واقع میان‌‌افزار داخلی سیستم (کنسول) است که برای ارتباط بین قطعات سخت‌افزاری به کار می‌رود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-157" Value="">هکر‌ها با ایجاد تغییرات در این میان‌افزارها توانسته‌اند درایو کنسولXBOX360  را کپی ‌خور کنند تا دیسک‌های کپی را اجرا نماید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-158" Value="">این کار با اتصال کنسول به کامپیوتر و با استفاده از کابل SATA انجام می‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-159" Value="">البته در حال حاضر XBOX360 با دو مدل درایو مختلف عرضه می‌شود که هر یک دارای میان‌افزار مخصوص به خود می‌باشند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-160" Value="">این میان‌افزارها مرتبا توسط هکرها آپدیت،  و هر بار قابلیت‌های بیش‌تری در زمینه‌ی خواندن دیسک‌های کپی به آن‌ها اضافه می‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-161" Value="">با آمدن میان‌افزارهای جدید به راحتی می‌توان آن‌ها را آپدیت کرده،  ارتقا داد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-162" Value="">سوال:XBOX360  چند مدل درایو دارد و کدام یک به‌تر است؟</Sentence>
    <Sentence ID="rev-163" Value="">XBOX360 در حال حاضر با سه مدل درایو مختلف ساخته می‌شود: Samsung/ToshibaLG/Hitachi Benqهر یک از این سه مدل نیز خود دارای ورژن‌های مختلفی هستند که در این‌جا از ذکر آنها خودداری می‌کنیم.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-164" Value="">لازم به ذکر است که درایو های Benq که به تازگی کپی‌خور شده‌اند فقط در مدل‌های Halo Edition،  سری‌های جدید Elite و هم‌چنینPremium های جدید که دارای ورودی HDMI و heatsink اضافه هستند وجود دارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-165" Value="">از مزیت‌های این درایو نسبت به دو مدل دیگر می‌توان به صدای نسبتا کم‌تر و کیفیت به‌تر ساخت اشاره کرد؛ اما دو مدل قبلی یعنی  Samsung / Toshiba و LG / Hitachi در کل کیفیت ساخت یک‌سانی دارند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-166" Value="">البته مدل Benq و Samsung از نظر اجرای دیسک‌های کپی کیفیت به‌تری دارند و درایو LG هنگام خواندن دیسک‌ها صدای بیش‌تری دارد،  در صورتی که آن دو دیسک ها را تا اندازه‌ای نرم‌تر و آرام‌تر می‌خوانند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-167" Value="">در زمینه‌ی مقایسه میان‌افزارهای هر سه درایو می‌توان گفت که میان‌افزار درایوهای Samsung سریع‌تر آپدیت شده و در حال حاضر از ویژگی‌های بیش‌تری برخوردار می‌باشند،  به طوری که جدیدترین میان‌افزار درایو Samsung ورژن 5.3 است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-168" Value="">در صورتی که جدیدترین میان‌افزار درایو LG ورژن 2.4 می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-169" Value="">مهم‌ترین برتری میان‌افزار درایوهای Samsung در حال حاضر این است که به شما اجازه می‌دهد از دی وی دی معمولی نیز برای اجرای بازی‌ها استفاده کنید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-170" Value="">بنابراین اجرای بازی‌های xbox1 را راحت‌‌تر می‌کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-171" Value="">توجه: 1.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-172" Value="">بازی‌های XBOX360 همگی بر روی DVD دو لایه (DVD9) می‌باشند و معمولا بین 6 تا 8 گیگ از فضای دیسک را اشغال کرده‌اند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-173" Value="">2.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-174" Value="">کیفیت خواندن دیسک‌های کپی و هم‌چنین دیسک‌های مالزی (استمپری) در هر دو مدل تقریبا یکسان می‌باشد و امکان این‌که که کنسول از همان روز اول با خواندن یک سری از دیسک‌های کپی مشکل داشته باشد وجود دارد که با تنظیم لنز می‌توان این مشکل را برطرف کرد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-175" Value="">مواردی مانند اینکه درایو LG / Hitachi دیسک‌های کپی را اجرا نمی‌کند یا مشکل دارند کاملا غلط بوده و فقط افرادی به منظور سودجویی این مطالب را مطرح می‌سازند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-176" Value="">3.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-177" Value="">فقط در شرایطی که شما کنسول از قبل کپی‌خور شده تهیه نمایید (به دلیل این‌که کنسول قبلا جهت کپی‌خور شدن باز شده است) قادر خواهید بود نوع درایو مورد نظر را انتخاب نمایید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-178" Value="">چنان‌چه کنسول آکبند خریداری شود،  تشخیص این‌که درایو کنسول کدام مدل است وجود ندارد چرا که تا درایو کنسول eject نشود نمی‌توان مدل را آن‌را فهمید و هیچ کدام از مغازه دارها نیز کنسول آکبند را برای مشتری باز نمی‌کنند مگر آنکه 100٪ قصد خرید آن‌را داشته باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-179" Value="">4.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-180" Value="">درایوهای Samsung در مدل‌های جدید که بعد از نیمه دوم سال 2007 تولید شده‌اند وجود ندارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-181" Value="">5.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-182" Value="">برای تشخیص این‌که درایو کنسول شما کدام مدل می‌باشد کافی ست درایو کنسول را eject کرده و به شکل قاب آن دقت کنید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-183" Value="">سوال: آیا XBOX360 قادر به اجرای بازی‌های نسخه قبلی XBOX می‌باشد؟</Sentence>
    <Sentence ID="rev-184" Value="">بله.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-185" Value="">اما نه به طور کامل!</Sentence>
    <Sentence ID="rev-186" Value="">بازی‌های  XBOXجهت اجرا بر روی 360 احتیاج به آپدیت و پچ شدن دارند و تنها آن دسته از بازی‌هایی که توسط خود مایکروسافت مشخص شده‌اند قادر به اجرا شدن می‌باشند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-187" Value="">چنان‌چه درایو کنسول شما Samsung باشد و از آخرین ورژن میان‌افزار درایو استفاده نمایید،  به راحتی می‌توانید بازی‌های XBOX را برروی یک dvd کپی کرده و آن‌را اجرا نمایید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-188" Value="">البته،  بازی‌های XBOXی که در حال حاضر در بازار وجود دارند بر روی کنسول اجرا نخواهند شد و باید تغییراتی بر روی آن‌ها ایجاد شود و مجددا رایت شوند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-189" Value="">چنان‌چه درایو شما مدل LG / Hitachi یا Benq باشد و یا این‌که از ورژن 5 میان‌افزار درایو Samsung /Toshiba استفاده نمی‌کنید برای اجرای بازی‌های  XBOXباید آن‌ها را حتما روی DVD9 دو لایه کپی کنید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-190" Value="">فراموش نکنید که بازی های XBOX هم دارای قفل منطقه‌ای می‌باشند و برای اجرا حتما باید منطقه‌ی بازی مورد نظر با منطقه‌ی دستگاه شما یکی باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-191" Value="">سوال: منظور از اینکه کنسول مشکل حرارتی (3 چراغ قرمز) دارد چیست و چگونه می‌توان آن را تشخیص داد؟</Sentence>
    <Sentence ID="rev-192" Value="">اصولا یکی از اشکالاتی که بر کنسول XBOX360 وارد می‌شود این است که این کنسول به دلیل رقابت شدید و تلاش برای عرضه‌ی سریع در سال 2005،  باعث شد که این کنسول تحت یک سری تست‌های لازم جهت کنترل کیفیت قرار نگیرد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-193" Value="">بنابراین در اوایل کار خود دارای ایراداتی بود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-194" Value="">یکی از مهم‌ترین این ایرادات مشکل گرم کردن بیش از حد کنسول بود که باعث می‌شد کنسول در مواقعی هنگ کند و در بعضی موارد دیگر کار نکند!</Sentence>
    <Sentence ID="rev-195" Value="">البته این مشکل شامل تمامی کنسول‌ها نمی‌شد و درصدی از آن‌ها را شامل می‌گشت.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-196" Value="">شرکت مایکروسافت پس از بررسی‌های لازم،  خط تولیدXBOX360  را چند ماه بعد عوض کرد و ایرادات آن را تا حدود زیادی برطرف ساخت.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-197" Value="">به طوری که در کنسول‌هایی که بعد از تاریخ فوریه‌ی 2006 میلادی تولید شدند این مشکل حرارتی دیگر وجود نداشت.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-198" Value="">این که کنسول مشکل حرارتی دارد یا خیر را فقط باچند ساعت روشن گذاشتن و بازی کردن با آن می‌شود فهمید و راه دیگری ندارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-199" Value="">بنابراین،  در هنگام خرید نمی‌توانید از سالم یا خراب بودن کنسول آگاه شوید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-200" Value="">توجه به تاریخ ساخت کنسول XBOX360 بسیار مهم است!</Sentence>
    <Sentence ID="rev-201" Value="">و توصیه می‌شود که تا حد امکان کنسولی را بخرید که تاریخ آن بعد از فوریه 2006 باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-202" Value="">اکثر کنسول‌های ورژن NTSC-J که دارای ریموت کنترل می‌باشند به قبل از فوریه 2006 برمی‌گردند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-203" Value="">البته،  چنان‌چه گفته شد این مشکل کاملا شانسی است و ممکن است تاریخ تولید کنسول شما قبل از فوریه باشد و مشکلی هم نداشته باشید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-204" Value="">در عین حال،  تضمینی هم وجود ندارد که اگر شما کنسولی بعد از فوریه بخرید حتما آن کنسول بدون مشکل و با کیفیت خواهد بود!</Sentence>
    <Sentence ID="rev-205" Value="">روی هم رفته باید گفت XBOX360 کیفیت ساخت پایینی دارد و سیستم تهویه‌ی خیلی قوی‌ای نسبت به پردازش‌گر قوی خود ندارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-206" Value="">مهم ترین شرط در سالم نگاه داشتن این کنسول،  ایجاد یک محیط مناسب در زمینه‌ی تهویه‌ی آن می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-207" Value="">سعی کنید آن را در محیط‌های باز و نسبتا خنک قرار دهید!</Sentence>
    <Sentence ID="rev-208" Value="">هم‌چنین،  خرید یک خنک‌کننده‌ی داخلی برای خنک نگه داشتن و تهویه‌ی به‌تر این کنسول توصیه می‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-209" Value="">XBOX 360 Core System ـ این بسته‌بندی شامل کنسول،  دسته‌ی کنترلر بازی باسیم،  منبع تغذیه‌ی برق و یک عدد کابل Composite AV است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-210" Value="">این بسته‌بندی ارزان‌ترین مدل XBOX 360 می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-211" Value="">توجه: تمامی پک‌ها دقیقا دارای یک نوع کنسول و با قدرت کاملا یکسانی می‌باشند،  تنها تفاوت آنها در لوازم جانبی آن‌هاست.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-212" Value="">(البته یک سری از این پک‌ها دارای خروجی HDMI هستندکه در مدل‌های دیگر وجود ندارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-213" Value="">تمامی لوازمی که در پک Core و Arcade موجود نیست را می‌توان به صورت جداگانه خریداری کرده،  به کنسول اضافه نمود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-214" Value="">کارت حافظه در هیچ یک از مدل‌ها (به جز مدل Arcade Pack) موجود نیست و در صورت نیاز باید آن را به صورت جداگانه تهیه نمود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-215" Value="">در حال حاضر دو مدل کارت حافظه‌ی 64 مگابایتی و 512 مگابایتی برای این کنسول ارائه شده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-216" Value="">لازم به ذکر است که تولید مدل Core متوقف شده و دیگر تولید نمی‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-217" Value="">به عبارت دیگر تاریخ ساخت تمام کنسول‌های Core به قبل از نیمه دوم 2007 برمی‌گردد.</Sentence>
  </Review>
  <General_Reviews>
    <General_Review ID="gr-1" Holder="مسهر صيادنژاد " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-1-1" Value="0">من هم ايکس باکس دارم هم پي اس 3،  هر دوشون بجاي خود خوبن،  ولي انحصاريهاي پي اس 3 يه چيز ديگش که ايکس باکس به گرد پاشونم نميرسه.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-1-2" Value="+2">البته نبايد از حق گذشت،  گيرز آو وار و الن ويک ايکس باکس هم عاليه.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-1-3" Value="0">کلاً بهتره هر دوشو داشته باشيد.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-2" Holder="ميهمان " Value="-2">
      <Sentence ID="gr-2-1" Value="-2">کلا دستگاه خيلي ضعيفيه از نظر تکنولوژي و سخت افزاري و زياد خرج داره.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-2-2" Value="-1">من دو ساله دارم اما الان لنز دچار مشکل شده و چند وقت پيش در مشکل داشت که دادم درستش کردن و هر چند وقت يکبار آپديت ميخواد و کلا بهترين چيزي که داره دستش هست که از نظر وزني سنگينه ولي خوشدسته و در کل خيلي پايين تر از PS3 هستش اينو بخاطر اين ميگم که قبل از Xbox360 من PS3 داشتم.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-3" Holder="ميهمان " Value="+2">
      <Sentence ID="gr-3-1" Value="+2">سلام
xbox واقعا حرف نداره گرافيک سه بعدي،  پخش فيلم و بازي HD ، داشبورد هاي قشنگ ، کينکت، طراحي دسته که حرف نداره واقعا خوش دست هستند ، ذخيره بازي در هارد ، َبازي هاي انلاين و بازي کردن با افراد بصورت انلاين .</Sentence>
      <Sentence ID="gr-3-2" Value="0">هنوز بگم .</Sentence>
      <Sentence ID="gr-3-3" Value="+1">ولي واقعا از ps3 خيلي جلو زده.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-3-4" Value="+1">xbox بازي ساخته بود Gears of ware که خيلي خيلي دوسش دارم بلکه  همه دوسش دارن يکي از پر طرفدار ترين بازي در دنياست.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-3-5" Value="+2">ps3 هم بازي خود را ساخت 
و در آخر بازي Gears of ware پرفروشترين و محبوب ترين بازي در دنيا شد.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-3-6" Value="0">که باعث حسودي و عصبانيت شرکت ps3 شد.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-3-7" Value="0">انتخاب با خودتونه 
خداحافظ</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-4" Holder="ميهمان " Value="+2">
      <Sentence ID="gr-4-1" Value="+2">من 3 ماهه که الايت دارم خيلي حال کردم با اين کنسول ساعت زيادي هم باهاش بازي ميکنم و خدارو شکر هيچ مشکلي نداشتم  هم گرافيک راضي کننده  اي داره هم دسته هاش خوش دست ترند در بازي فوتبالش از بازي گرزش هم که هر چي بگيم کمه اونم به صورت شبکه تاز ه شماره 3 اونم اومده 
</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-5" Holder="ميهمان " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-5-1" Value="0">سلام برعزيزان کنسولهاي بازي.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-5-2" Value="+1">من ديروز با پدرم رفته بودم دبي براي خريد کنسول بازي wii برترين کنسول دنياست همتون عاشقش ميشيد.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-5-3" Value="0">افراد بازي مثل يه واقعيته زنده ي زنده.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-5-4" Value="0">تمام حرکات واقعي مثل اينکه خودتون داخل بازي هستين.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-5-5" Value="0">قيمت به پول ايران:يک ميليون و پانصد هزار تومان 
من پيشنهاد ميکنم حتما اين کنسول بازيو حتما بخرين.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-5-6" Value="0">خوشحال شدم از سايت خوبتون خداحافظ.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-6" Holder="ميهمان " Value="+2">
      <Sentence ID="gr-6-1" Value="+2">ايکس باکس 360 الايت  از پي اس 3 خيلي بهتر و به صرفه تره</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-7" Holder="ميهمان " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-7-1" Value="+1">من خودم هم ايکس باکس الايت دارم هم ps3 به نظر من ايکس باکس حالش بيشتر</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-8" Holder="ميهمان " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-8-1" Value="+1">من ايکس باکس الايت دارم حرف نداره به نظر من ارزش خريدنشو داره</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-9" Holder="ميهمان " Value="+2">
      <Sentence ID="gr-9-1" Value="+1">به نظر من حرف نداره.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-9-2" Value="0">گرافيکشم هيچ فرقي با ps3 نميکنه.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-9-3" Value="+1">ايکس باکس خوراک بازي کردنه.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-9-4" Value="0">بهتون پيشنهاد ميکنم که حتما بخريد.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-10" Holder="ميهمان " Value="-1">
      <Sentence ID="gr-10-1" Value="-1">بابا الايت به درد نمي خوره فقط اسم رد کرده.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-10-2" Value="0">ولي ارکد با يک بورد جاسپر و هارد قابل خريد که جمعا کمتر از پولي ميشه که بايد به الايت بپردازيم.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-10-3" Value="0">ولي من اسليم را بيشتر قبول دارم.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-11" Holder="ميهمان " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-11-1" Value="+1">منم ايکس باکس دارم و به نظر من ايکس باکس بيشتر حال ميده</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-12" Holder="ميهمان " Value="0">
      <Sentence ID="gr-12-1" Value="0">تقريبا با xbox يکي است اما خوش دست بودن دسته xbox بهتره اما از لحاظ تکنولوژي PS3 برتره</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-13" Holder="ميهمان " Value="0">
      <Sentence ID="gr-13-1" Value="0">نه 3 چراغ براي اون اول ها بود ..</Sentence>
      <Sentence ID="gr-13-2" Value="0">ديگه جديدا اصلا همچين اتفاقي نميوفته , خود من xbox360 elite خريدم 1 ماه پيش دقيق روزي 8 ساعت با برادرم بازي ميکنم.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-13-3" Value="0">.حتي بعضي وقت ها هم روشن ميزارم ميرم بيرون ميام.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-14" Holder="ميهمان " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-14-1" Value="+1">من 2 ماهه که xbox360 elite خريدم و روزي هم حدود 5 ساعت بازي مي کنم هيچ مشکلي هم نداشته به اندازه ي کافي هم ps3 بازي کردم به نظر من xbox خيلي بهتر از ps3 هست چون با وجود کمتر بودن قيمت بازي هاش گرافيک بازي هاش اصلا پايين تر از ps3 نيست حداقل تو ايران xbox360 اون هم مدل elite خيلي به صرفه تره مگه اينکه شما پول زياد داشته باشي اون موقع آره</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-15" Holder="کسري محسن زاده " Value="0">
      <Sentence ID="gr-15-1" Value="0">man khodam shakhsan taraf dare PS3 hastam va khaham bood, chon khodam ye gamer e pro hastam 
vali jaye goftan dare ke begam X360 dar iran be sarfe tare az hame nazar va ehtemalan khodam ham ye consol  e X360 khaham gereft </Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-16" Holder="ميهمان " Value="0">
      <Sentence ID="gr-16-1" Value="0">BE NAZARE MAN PS3 KHEILI BEHTARECHON BAZY HAYE ENHESARI FOGHOLADE DARE MAGE IN NIST X BOX JOZ ALON WAKE VA MASS EFECT VA CRACK DAWN2 CHI DARE </Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-17" Holder="ميهمان " Value="-1">
      <Sentence ID="gr-17-1" Value="-1">همانگونه که ميدانيد شرکت مايکرو سافت از همان فناوري HD DVD براي کنسول x box360 خود استفاده ميکند که معمولا 9 GB ظرفيت دارد و اين در مقابل کنسول رقيب ps3 که از فناوري نوين بلو-ري بهره ميبرد و ظرفيت بسيار بالايي دارد يک نقطه ضعف به شمار ميرود.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-18" Holder="ميهمان " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-18-1" Value="0">چرا اينقدر پشت سر elit من  حرف ميزنين ؟</Sentence>
      <Sentence ID="gr-18-2" Value="+1">هيچ مشکلي هم نداره مي تونين براي مشکل گرما يه پنکه براش بذارين !</Sentence>
      <Sentence ID="gr-18-3" Value="0">p:</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-19" Holder="ميهمان " Value="+2">
      <Sentence ID="gr-19-1" Value="0">من XBOX360 ELITE خريدم و الان دم دستمه و دارم باهاش بازي مي کنم.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-19-2" Value="0">با PS3  هم به حد کافي بازي کردم.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-19-3" Value="+2">به نظرم xbox خيلي خيلي بهتره!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-19-4" Value="0">چون مهم ترين نکته براي اين کنسول ها بازي هاشه !</Sentence>
      <Sentence ID="gr-19-5" Value="+1">و تو ps3 واقعا قدرت خريد بازي هاشو نداشتم و الان راحت هر بازي که دلم بخواد مي خرم و بازي مي کنم.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-19-6" Value="0">از نظر گرافيکي هم زياد تفاوت ندارن.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-19-7" Value="+2">در کل xbox خيلي بهتره!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-19-8" Value="0">خيلي</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-20" Holder="ميهمان " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-20-1" Value="+1">XBOX 360 از هر نظر از ps3 بهتره من هر دوتاشونم دارم.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-20-2" Value="0">و xbox رو مغلوب اين رقابت ميدونم.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-20-3" Value="0">چون دوتاشونم چندين بار تست کردم.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-20-4" Value="+1">ولي ps3 خيلي بي صداست.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-20-5" Value="+1">ولي گيم فقط با دسته ي xbox حال ميده.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-21" Holder="سيد محمد رضا قافله باشي " Value="0">
      <Sentence ID="gr-21-1" Value="0">نه عزيز شما نبايد تا اين اندازه خودت رو از سه چراغه شدن xbox360 اون هم در مدل elite بترسوني.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-21-2" Value="0">دستگاه شما مخصوصا در اين تابستون داغ اگر فضاي کافي براي حرکت جريان هوا و خنک شدن داشته باشه احتمالش بسيار ضعيفه که سه چراغه بشه.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-21-3" Value="0">توصيه به بستن فن اکسترنال روي پاور دستگاه نمي کنم چون مضرات خاص خودش رو داره و ممکنه به مرور زمان به دستگاهت آسيب برسونه.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-21-4" Value="0">بهترين راه استفاده از فن خنک کننده با منبع تغذيه مجزاست.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-21-5" Value="0">تجربه شخصي خودم در برخورد با ايکس باکس هاي سه چراغه در مددل elite تقريبا 1 به 20 هست.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-21-6" Value="0">در ضمن به فرض هم که ايکس باکس شما همونطور که گفتي بخاطر بازي کردن و داغ شدن بورد و پايه gpu يا cpu سه چراغه بشه براحتي قابل تعميره و مثل دو سه سال پيس نيست که بلا استفاده بمونه.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-22" Holder="ميهمان " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-22-1" Value="+1"> سلام
 بابا اين سه چراغه شدن ايکس باکس واسه  قديماست برين الايت چاسپر بگيرين هر بازي رو که ميخواين بازي کنين رو رو هارد نصب کنين بعد حالشو ببرين من تا 14 ساعت مداوم بازي کردم خودم سه چراغه شدم ولي دستگاه اصلا داغ نکرده بود</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-23" Holder="ميهمان " Value="-1">
      <Sentence ID="gr-23-1" Value="0">سلام دوستان عزيزم!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-23-2" Value="0">من يه پلي استيشن 3 داشتم که داديم رفت الان يه xbox360 elite گرفتم چتد روز هم بيشتر نيست!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-23-3" Value="-1">بعد اينکه اينقدر گفتن 3 چراغ 3 چراغ و اگه اينطوري بشه بايد بندازي توي سطل آشغال که من روزي 2 ساعت بيشتر هم باهاش بازي نمکنم اينقدر ترسيدم!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-23-4" Value="0">اما با اون پلي 3 کم کم روزي 6 ساعت رو بازي ميکردم!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-23-5" Value="0">ميخواستم ببينم واقعيت داره اين حرفها که اگه 3 چراغ بشه اينطوري و اونطوري ميشه!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-23-6" Value="0">؟</Sentence>
      <Sentence ID="gr-23-7" Value="0">راه حل چيه واسه جلوگيري از اين کار؟</Sentence>
      <Sentence ID="gr-23-8" Value="0">ممنون ميشم جواب بديد</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-24" Holder="ميهمان " Value="-1">
      <Sentence ID="gr-24-1" Value="-1">بچه هاي Xbox 360 برن Crysis 2 رو اجرا کنن که داره مياد،  متاسفانه به خاطر ضعف پردازنده و حجم پردازش بالا تو اين بازي رو حالت 3D روي 360 اجرا نميشه،  براي ماکروسافت با اين سياست هاي عجولانش واقعا متاسفم که چنين کنسولي آورده،  در ضمن فقط سري جديد اين دستگاه 360 slim مي تونه اينو اجرا کنه چون يکم کمتر داغ ميکنه و سه چراغه نميشه D:</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-25" Holder="ميهمان " Value="0">
      <Sentence ID="gr-25-1" Value="0">با سلام به نظر من ps3 از همه لحاظ چه گرافيک چه قدرت و غيره بايد بره جلو سوت بزنه</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-26" Holder="ميهمان " Value="0">
      <Sentence ID="gr-26-1" Value="0">اول سلام.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-26-2" Value="0">من خيلي از ايکس باکس خوشم مياد ولي به نظرم ps3 خريدن ريسک کمتري داره هم از نظره داغ شدن و هم مشکلي مثل سه چراغ شدن ايکس باکس رو نداره .</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-27" Holder="ميهمان " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-27-1" Value="+1">سلام دوستان به جاي بحث اگه سخت افزار رو مقايسه کنید متوجه ميشيد که xbox از ps3 خيلي بهتره  GPU قوي تري داره ps3 Cpu قوي تري داره و خيلي داستان هاي ديگه هستن من هر دو تا رو دارم ولي واقعا xbox خيلي از ps3 سر تره شما رو يه LCD  دو تا کنسول رو با HDMI  وصل کنيد و تفاوت رو ببينيد با تشکر از همه دوستان </Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-28" Holder="ميهمان " Value="0">
      <Sentence ID="gr-28-1" Value="0">اون هايي که ميگن 360 از ps3 گرافيکش بهتره معلومه اصلا با ps3 بازي نکردن.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-28-2" Value="+1">تنها برتري xbox قيمت بازيهاشه.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-29" Holder="سيد امير محمود ميرزرگر " Value="0">
      <Sentence ID="gr-29-1" Value="0">xbox دار ها اصلا نارحت نباشن چون Xbox 360 Slim داره مياد و م از نظر سخت افزار و هم از نظر قيمت مي خواد ps3 رو قوررررررررررررررررررررررت بده</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-30" Holder="ميهمان " Value="-1">
      <Sentence ID="gr-30-1" Value="0">انتخاب خيلي سخت شده!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-2" Value="0">هرکسي يه طرفو داره!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-3" Value="0">سخت از مواضع خود دفاع ميکنه!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-4" Value="0">شيره XBOX360 !</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-5" Value="-1">شيره PS3
همه دروغ ميگن!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-6" Value="-1">خيلي خر تو خر شده!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-7" Value="0">تکليف PC دارها چيه؟</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-8" Value="0">کي راست ميگه؟</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-9" Value="0">؟</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-10" Value="0">آخر به کجا کشيده ميشه؟</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-11" Value="0">؟</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-12" Value="0">؟</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-13" Value="0">تو حق انتخاب نداري!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-14" Value="0">تو مجبوري انتخاب کني!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-15" Value="0">و تو نمي توني بي طرف باشي!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-16" Value="0">پس
شيره.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-17" Value="0">؟</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-18" Value="0">؟</Sentence>
      <Sentence ID="gr-30-19" Value="0">؟</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-31" Holder="ميهمان " Value="0">
      <Sentence ID="gr-31-1" Value="0">اقا چرا به خودتون سختي ميدين xbox از نظر سخت افزار خيلي بهتر از ps3 ست
فقط بازي هاي اختصاصي ps3 ممکنه معروف تر باشه چون ps قديمي تره
از نظر داغي مشکلي نداره من از 3 ماه پيش که خريدم دارم بدون فن بازي مي کنم
</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-32" Holder="ميهمان " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-32-1" Value="+1">از نظر من ايکس باکس خيلي از پلي استيشن سرتره و تنها نقطه قوت پلي استيشن بازي god of war 3 مي باشد.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-33" Holder="ميهمان " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-33-1" Value="+1">مهم گرافيک هست، که xbox ‎360 ‏ بهتر از ps ‎3‎‏ هست.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-33-2" Value="0">براى داغى فنش يه فن ديگه بخر و بذار کنارش.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-34" Holder="ميهمان " Value="0">
      <Sentence ID="gr-34-1" Value="0">ps3 فقط يه کنسول بازي نيست و اگر اسپيکر داشت ميشد به عنوان يه دستگاه سينماي خانگي ازش استفاده کرد و از هر نظر از xbox360 خيلي سرتره و اگر تنها مشکلش يعني همون قيمت blu-ray هاش بر طرف بشه xbox رو تو ايران تو يه چشم بهم زدن کنار ميزنه.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-34-2" Value="+2">ps3 واقعا فوق العاده اس.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-35" Holder="ميهمان " Value="+2">
      <Sentence ID="gr-35-1" Value="+2">منم خيلي خيلي ازش راضي هستم و واقعا پولي که براي خريدش ميديم ارزش داره</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-36" Holder="ميهمان " Value="0">
      <Sentence ID="gr-36-1" Value="+1">اين دوست عزيزمون که تو نقد نوشته با روزي سه ساعت بازي تو مدت 4 ماه اين کنسول ميزه ، بايد بگم من يک سال که elite دارم و متوسط روزي 6.5 ساعت بازي مي کنم و بزنم به تخته تا الان آخ نگفته تازه باهاش فيلم دي وي دي ام نگاه مي کنم.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-36-2" Value="0">به نظر من هرکي که کامپيوتر ميخره که فقط باهاش بازي کنه بزرگ ترين اشتباه زندگيشو مي کنه.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-37" Holder="ميهمان " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-37-1" Value="+1">سلام 
من الان 1سال هست xbox360 خريداري کردم کاملا از اون راضي هستم 
يکي از برتريهاي اين کنسول نسبت به ps3 اين هست که کپي خور شده قيمت بازيهاي اين کنسول نهايت 4000 تومان هست ولي بازيهاي ps3 رو شما بايد 70000 تومان بخريد يعني 6 تا بازي ps3 مساوي ميشه با يک کنسول xbox360</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-38" Holder="ميهمان " Value="+2">
      <Sentence ID="gr-38-1" Value="0">به نظر من x-box360 elite از playstation3 از نظر کيفيت قيمت و..</Sentence>
      <Sentence ID="gr-38-2" Value="+2">خيلي بهتر از ps3 و wii بهتره.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-39" Holder="ميهمان " Value="0">
      <Sentence ID="gr-39-1" Value="0">مقايسه xbox با ps3 مثل مقايسه سيب با پرتقاله.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-39-2" Value="0">ps3 پروسسور 7 هسته اي داره،  blu-ray پلير و WiFi داخلي داره که هيچکدومو xbox نداره و قيمت بالاتر ps3 هم براي همين چيزهاست.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-40" Holder="جواد بلوري " Value="+2">
      <Sentence ID="gr-40-1" Value="0">من هم يه چند ماهي مي شه که اين کنسول رو خريدم.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-40-2" Value="+2">خيلي هم ازش راضي هستم.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-40-3" Value="0">فکر نمي کنم اين کنسول نقاط ضعفي هم داشته باشه.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-40-4" Value="+1">تو گرافيک از ps3 کم نمياره و حتي در بعضي جاها بهتر عمل مي کنه (البته با توجه به تجربه ي شخصي خودم).</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-41" Holder="ميهمان " Value="-1">
      <Sentence ID="gr-41-1" Value="-1">تنها مشکلش داغي فنش هست  </Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-42" Holder="ميهمان " Value="+2">
      <Sentence ID="gr-42-1" Value="+2">من از اين دستگاه يکي دارم و خيلي راضي هستم مطمئنم از play station3 بهتر هم هست با اين که قيمت فوق العاده پاييني دارد!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-42-2" Value="0">گول قيمت play station3 را نخوريد!</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-43" Holder="محمد مهدي صفاري " Value="0">
      <Sentence ID="gr-43-1" Value="0">خريد اين کنسول کاملا به صرفه تر از ارتقاء دادن کامپيوتر است چون هزينه ي بيشتري دارد و اينکه ببيشتر بازي هاي جديد ديگر براي کنسولها مي ايد نه کامپيوتر.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-44" Holder="نيما کامگار " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-44-1" Value="+1">اگه شما کامپيوتر خودتون رو براي بازي ارتقا ميديد اشتباه ميکنيد چون ميتونيد با  قيمت کمتر يه xbox بخريد و همون بازيهارو با گرافيک بهتر بازي کنيد 
من حتما يه xbox ميخرم</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-45" Holder="ميهمان " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-45-1" Value="+1">اين دستگاه با ps3 رقابت ميکند ولي قيمت پايين تري دارد</Sentence>
    </General_Review>
  </General_Reviews>
  <Critical_Reviews>
    <Critical_Review ID="cr-1" Holder="سعيد احمدي" Score="79" Voters="93" Value="+1">
      <Sentence ID="cr-1-1" Value="0">نقاط قوت: خروجي HDMI با کيفيت Full HD .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-2" Value="0">تمام بازي ها با کيفيت HD .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-3" Value="+1">واسط کاربري زيبا .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-4" Value="+2">بازي آنلاين عالي با XboxLive .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-5" Value="0">اجرا کردن بيشتر بازي هاي اکس باکس قديمي .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-6" Value="+2">ارتباط مولتي مديا عالي با ويندوز مديا سنتر و ويندوز ۷ .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-7" Value="-1">بازي ها و فيلم هاي قابل دانلود از XboxLive
نقاط ضعف: احتمال خرابي کنسول در ورژن هاي قديمي ( در دستگاه هاي جديد خيلي کم شده) .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-8" Value="-1">فن ها و درايو دي وي دي پر صدا .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-9" Value="-1">آداپتور برق بزرگ .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-10" Value="-1">فاقد وايرلس روي کنسول .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-11" Value="0">عدم اجراي فيلم هاي بلوري .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-12" Value="0">بازي آنلاين نياز به پرداخت پول دارد
اکس باکس ۳۶۰ اولين کنسول نسل جديدي بود که در سال ۲۰۰۵ به بازار آمد يک سال زودتر از wii و PS3 .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-13" Value="0">البته در ابتدا بسياري از مشکلات سخت افزاري را با خود داشت که بعد ها مايکروسافت با ارائه مدل هاي جديدتر مشکلات را بسيار کم کرد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-14" Value="+1">آخرين مدل آن شامل خروجي HDMI و همچنين آپديت نرم افزاري جديد نيز ميشود که در مدل هاي اوليه وجود نداشت.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-15" Value="+2">بهترين چيز در مورد ۳۶۰ اين است که الان داراي بهترين و بيشترين بازي در بين رقباي خود است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-16" Value="0">اکس باکس تنها جايي است که مي توانيد از بازي هاي Halo3 .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-17" Value="0">GearsOfWar .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-18" Value="+1">Bioshock و MassEffect لذت ببريد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-19" Value="0">اصلي ترين مشکل و پاشنه ي آشيل اکس باکس احتمال خراب شدن کامل يا چراغ قرمز (RedRingOfDeath) آن بوده البته اين مشکل در کنسول هاي جديد توليد شده بسيار کم شده و حتي به حد معمول دستگاه هاي اين چنيني رسيده.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-20" Value="-1">علاوه بر اين مورد کمبود WiFi داخلي و سر و صداي زياد درايو نيز مشکلات ديگر است که اميدواريم در ورژن هاي بعدي حل شوند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-21" Value="+1">طراحي ۳۶۰ زيباست.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-22" Value="0">با ۴ کيلوگرم وزن و از اکس باکس قديمي کوچکتر است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-23" Value="0">ميتوان هم به صورت ايستاده و هم خوابيده از آن استفاده کرد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-24" Value="0">حافظه ي داخلي ۳۶۰ چيزي در حدود ۲۵۶ مگابايت براي سيو بازي ها و ديگر چيز هاست براي افزايش حافظه چند انتخاب وجود دارد: در بالا دستگاه جاي گذاشتن درايو هارد کنسول است که بر خلاف PS3 که هارد معمول ۳.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-25" Value="0">۵ اينچي لپ تاپ دارد اکس باکس از هاردهايي شبيه همان هارد هاي لپ تاپ ولي با تغيير ظاهري و ساخت مايکروسافت را استفاده مي کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-26" Value="0">که تا ۱۲۰ يا ۲۵۰ گيگابايت در دسترس است البته براي ارتقاء حافظه از مموري هاي مخصوص اکس باکس نيز استفاده مي شود که تا ۵۱۲ مگابايت ساخته شده انتخاب ديگر استفاده از مموري هاي فلش معمولي است که آپديت جديد قابليت استفاده از آنها داده شده که تا ۱۶ گيگابايت پشتيباني مي شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-27" Value="0">در جلوي کنسول درب درايو دي وي دي .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-28" Value="0">دو پورت USB .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-29" Value="0">گيرنده مادون قرمز براي ريموت و دو پورت براي مموري وجود دارد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-30" Value="0">در پشت نيز پورت صدا و تصوير .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-31" Value="0">پورت HDMI .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-32" Value="0">محل اتصال سيم برق و يک پورت يو اس بي که بيشتر براي اتصال دستگاه وايرلس اکس باکس کاربرد دارد در اختيار است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-33" Value="+1">طراحي دسته هاي بازي ۳۶۰ بسيار خوب است و به دليل بي سيم بودن آنها هنگام بازي خيلي احساس راحتي داريد دکمه ها در دسترس و نرم هستند بدنه ي دسته ها طراحي جالبي دارد که باعث مي شود دسته ها از دستان شما ليز نخورند معايب دسته ها يکي نداشتن باتري داخلي و شارژي است و ديگري سنگيني آنها.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-34" Value="+1">اکس باکس قابليت اجراي بازي هاي نسل جديد با گرافيک چشم گير و کيفيت HD را ارائه مي دهد که از اين لحاظ واقعا کامل است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-35" Value="+1">با بازي هاي بسيار متنوع و همچنين بازي هاي اختصاصي زياد و قابليت هايي همچون بازي آفلاين تا چهار نفر .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-36" Value="+1">بازي آنلاين در اکس باکس لايو تجربه ي خوبي را در اختيار قرار مي دهد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-37" Value="+2">قابليت هاي مولتي مديا ۳۶۰ خيلي خوب هستند مثل اتصال به ويندوز براي اجراي فيلم .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-38" Value="0">عکس و موسيقي .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-39" Value="+2">اتصال به ويندوز مديا سنتر با رابط بسيار زيبا .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-40" Value="0">دانلود موسيقي .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-41" Value="0">فيلم از اکس باکس لايو .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-42" Value="0">پخش فيلم ها با کيفيت FullHD و .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-43" Value="0">البته کمبود هايي هم وجود دارند مانند عدم وجود مرورگر وب در مقابله با کنسول هاي هم نسل که کاربردهاي بسياري از جمله ديدن فيلم هاي آنلاين از سايت هاي مثل يوتوب را از شما مي گيرد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-44" Value="+2">در کل ۳۶۰ کنسول بسيار خوبي براي بازي کردن و فيلم ديدن (نه از روي بلوري) با کيفيت HD است و با دستگاه جديد همراه ۳۶۰ (Kinect) که در E3 امسال معرفي شدند و کابرد هاي بسياري را در اختيار مي گذارد انتخاب خوبي براي خريد است.</Sentence>
    </Critical_Review>
    <Critical_Review ID="cr-2" Holder="ميهمان" Score="46" Voters="66" Value="+2">
      <Sentence ID="cr-2-1" Value="0">من حدود 1 سال هست که اين کنسول رو خريدم .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-2" Value="+2">تنها چيزي که مي تونم بگم اينکه اين کنسول فوق العاده است .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-3" Value="-1">اين که بخواهيد PS3 رو انتخاب کنيد يک اشتباه بزرگ محسوب ميشه چون با وضعيت بلوري در ايران و امنيت کنسول سوني حالا حالاها بايد قيمت هاي گزافي براي خريد بازي هاي اون خرج کنيد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-4" Value="+2">در ضمن به نظر من بهترين مدل اين کنسول هم Elite هستش چون با داشتن يک هارد قوي مي تونيد بازي ها رو ،  روي اون نصب کنيد تا در حين بازي هم سرعت لود بالا بره و هم دستگاه اذيت نشه همچنين اين دستگاه لوازم جانبي بسيار خوبي هم داره که احتياجات کاربران را حل ميکنه .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-5" Value="+1">در کل اگر مي خوايد يک دستگاه به روز رو داشته باشيد تا بتونيد بازي هاي روز جهان رو با اون بازي کنيد من 100 درصد اين کنسول رو پيشنهاد مي کنم .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-6" Value="+2">در ضمن قيمت بازي هاي اون هم به دليل کپي خور شدن دستگاه بسيار مناسب است (حدودا 3000 تومان) .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-7" Value="0">يا علي .</Sentence>
    </Critical_Review>
    <Critical_Review ID="cr-3" Holder="ميهمان" Score="18" Voters="20" Value="0">
      <Sentence ID="cr-3-1" Value="+2">اگر شما به اينترنت پرسرعت دسترسي داريد و به بازي هاي آنلاين علاقه منديد قطعا X360 بهترين گزينه براي شماست به خاطر شبکه فوق العاده Xbox Live که مايکروسافت واقعا ساپورت خوبي از اين شبکه ميکنه.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-2" Value="0">اما فراموش نکنيد نه مايکروسافت هر سال در ماه November معمولا دستگاه هايي رو که  کپي خور هستند و از شبکه لايو استفاده ميکنند بن ميکنه يعني دسترسيشون به اين شبکه به طور کامل قطع ميشه!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-3" Value="0">البته روش هايي وجود دارند که از شناسايي شون شما توسط مايکروسافت جلوگيري ميکنند اما قطعي نيستند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-4" Value="0">اميدوارم استفاده کرده باشيد،  بدرود.</Sentence>
    </Critical_Review>
    <Critical_Review ID="cr-4" Holder="ميهمان" Score="15" Voters="27" Value="+1">
      <Sentence ID="cr-4-1" Value="0">اکثر شما با دستگاه‌هاي بازي‌هاي کامپيوتري (کنسول‌هاي بازي) آشنايي داريد و احتمالا با آن‌ها بازي کرده‌ايد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-2" Value="0">کنسول‌هايي مانند آتاري،  ميکرو،  سگا و در سال‌هاي اخير پلي استيشن (PlayStation) از اين دستگاه‌ها هستند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-3" Value="0">بعد از وارد شدن کنسول PlayStation 2 به بازار جهاني در سال ۲۰۰۰ميلادي توسط شرکت سوني،  شرکت مايکروسافت (Microsoft) که معتبرترين شرکت نرم افزاري در جهان است،  در سال ۲۰۰۲ ميلادي اولين کنسول بازي خود را با نام XBOX وارد بازار کرد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-4" Value="0">در آن سال مايکروسافت توانست با کمک پردازنده Intel و هم‌چنين پردازنده‌ي گرافيکي NVIDIA کنسولي ارائه دهد که از نظر سخت‌افزاري قويتر از کنسول رقيب يعني PlayStation 2 باشد،  اما با اين وجود نتوانست آن‌طور که بايد،  با اين کنسول رقابت کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-5" Value="0">نسل جديد کنسول‌هاي بازي که در حال حاضر آخرين نسل از کنسول‌هاي موجود در بازار هستند،  ابتدا در سال ۲۰۰۵ ميلادي توسط مايکروسافت ارائه شدند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-6" Value="+1">در اين سال مايکروسافت با کنسول جديد خود به نام XBOX 360 توانست زود تر از رقيب خود يعني سوني،  کنسولي پيشرفته را در اختيار کاربران يا به اصطلاح گيمرها قرار دهد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-7" Value="0">شرکت سوني اخيرا کنسول PlayStation 3 خود را با اختلاف بيش از يک سال نسبت به مايکروسافت وارد بازار کرده است که رقيب اصلي XBOX 360 محسوب مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-8" Value="+1">هدف از نام‌گذاري اين کنسول به نام XBOX 360 اين است که اين کنسول نه تنها نيازهاي مربوط به بازي را براي کاربر مرتفع مي‌سازد،  بلکه اين توانايي را دارد که به عنوان يک مرکز چند رسانه‌اي يا Multimedia Center در خانه مورد استفاده قرار گيرد و به صورت ۳۶۰ درجه (جامع) نيازهاي ديجيتال کاربر را مورد پوشش خود قرار دهد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-9" Value="+2">اما هدف اصلي از خريد اين کنسول براي اکثر کابران استفاده از بازي‌هاي سه بعدي فوق العاده با کيفيت بر روي اين کنسول است
اين کنسول بازي از زمان انتشار از سه نوع پک بازي برخوردار بود به نام هاي XBOX 360 Premium ،  XBOX 360Core System و XBOX 360 Elite عرضه مي‌شد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-10" Value="0">بسته بندي elite اين کنسول ؟</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-11" Value="0">XBOX 360 Elite ـ اين بسته‌بندي در سال ۲۰۰۷ عرضه شده و با بسته‌بندي Premium متفاوت است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-12" Value="0">رنگ مشکي بدنه‌ي کنسول و دسته‌ي کنترلر بازي و هم‌چنين هدست،  اولين تفاوتي است که به چشم مي‌خورد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-13" Value="0">اما تفاوت‌هاي اساسي در قسمتهاي ديگر آن است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-14" Value="0">وجود يک پورت HDMI و هارد ديسک ۱۲۰ گيگابايتي اصلي‌ترين تفاوت‌هاي Premium وElite به شمار مي‌روند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-15" Value="0">اما حالا پک هاي جديدي از اين کنسول بازي ارائه شده که تفاوت هاي زيادي با هم دارند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-16" Value="0">دسته‌ي بازي در XBOX 360
کنسول XBOX 360 حداکثر ازچهار کنترلر بي‌سيم و سيم‌دار به صورت هم‌زمان پشتيباني مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-17" Value="0">کنترل‌هايي که به صورت سيمي به کنسول مرتبط مي‌شوند،  به وسيله‌ي سه کانکتور جلويي و يک کانکتور پشتي دستگاه به کنسول مرتبط شده‌اند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-18" Value="0">هم‌چنين کنسول XBOX 360 از صفحه کليد USB براي اتصال به دستگاه پشتيباني مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-19" Value="0">اما در اين حالت صفحه کليد بيش‌تر براي وارد کردن اطلاعات و متن کاربرد دارد و نمي‌توان از آن براي اجراي بازي استفاده کرد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-20" Value="0">البته دسته‌ي بازي طراحي شده در اين کنسول از لحاظ طراحي شباهت فراواني به دسته‌ي بازي نوع Sکنسول XBOX دارد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-21" Value="+1">نوع سيم‌دار اين دسته نيز داراي سيمي به طول ۲٫۴۷ متر است تا کاربر بتواند با فاصله‌ي مناسبي از تلويزيون قرار گيرد و به راحتي به بازي دلخواه خود بپردازد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-22" Value="+1">قابليت جالبي که در اين نوع گيم پد وجود دارد،  هماهنگي آن با تمام دستگاه‌هاي مجهز به USB و سيستم عامل ويندوز XPاست که اين موضوع امکان استفاده از آن را روي کامپيوتر امکان پذير مي‌‌سازد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-23" Value="+1">نوع بي‌سيم اين دسته بازي نيز،  فاصله‌ي ۹ متر را با باتري AAاز نوع NimH پشتيباني مي‌کند که اين فاصله براي يک دسته بازي بي‌سيم فاصله‌ي مناسبي است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-24" Value="+1">شرکت مايکروسافت براي آگاهي کاربر از فعال بودن دسته‌ي بي‌سيم،  قابليت جالبي را در کنسول ۳۶۰XBOX تعبيه کرده است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-25" Value="0">براي اين منظور در صورت اتصال دسته به کنسول XBOX360،  در اطراف دکمه‌ي پاور دستگاه،  چراغي روشن مي‌شود که به وسيله‌ي آن کاربر قادر خواهد بود از ارتباط ميان کنسول و دسته آگاه شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-26" Value="0">هم‌چنين در صورت کاهش توان باتري گيم پد بي سيم،  چراغ اطراف پاور به صورت چشمک‌زن به کاربر هشدار خواهد داد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-27" Value="0">امکانات کلي XBOX 360
• هاردديسک پرتابل ـ اين دستگاه به يک هاردديسک بيست گيگابايتي SATA مجهز مي‌باشد که امکان ذخيره‌ي بازي،  موسيقي و دموهاي مختلف را به کاربر مي‌دهد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-28" Value="0">۱۴ گيگابايت از فضاي اين هاردديسک براي کاربر قابل استفاده است،  زيرا حدود ۶ گيگابايت از فضاي اين هاردديسک توسط نرم افزار و امکانات جانبي موجود در کنسول استفاده شده است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-29" Value="0">• کارت حافظه ـ وجود يک کارت حافظه‌ي ۶۴ مگابايتي،  امکان انتقال ذخيره‌ي بازي را به کاربر مي‌دهد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-30" Value="0">با وجود اين کارت حافظه،  کاربر قادر است پروفايل خود را از کنسولي به کنسول ديگر انتقال دهد و بدون کوچک‌ترين مشکلي،  بازي خود را در يک کنسول ديگر ادامه دهد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-31" Value="0">ضمن اين‌که هم اکنون حافظه‌هاي جديدي با ظرفيت ۲۵۶ مگابايت به بازار عرضه شده که از سرعت و قابليت‌هاي بالاتري نسبت به اين نوع حافظه‌ها برخوردار هستند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-32" Value="0">• کارت شبکه بي سيم ـ وجود کارت شبکه بي‌سيم با قابليت پشتيباني از انواع فرمت‌هاي انتقال داده در شبکه،  امکان ارتباط کنسول XBOX 360 را با انواع شبکه‌هاي بي‌سيم مهيا مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-33" Value="0">البته اين کارت شبکه به صورت مجزا و با قيمتي حدود ۹۰ هزار تومان به فروش مي‌رسد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-34" Value="0">• گوشي ـ وجود گوشي به کاربر امکان مي‌دهد هنگامي که با مشخصه‌ي XBOX Live با ديگر دوستان خود در حال بازي است،  بتواند به طور هم‌زمان با آن‌ها صحبت کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-35" Value="+1">اين گوشي در کنسول XBOX 360 به کانکتوري که در زير دسته‌ي بازي قرار دارد،  وصل مي‌شود و اين مساله امکان استفاده‌ي سريع از اين وسيله را فراهم مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-36" Value="+1">• کنترل چند رسانه جهاني ـ اين وسيله در شنيدن موسيقي و پخش DVD کاربرد فراواني دارد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-37" Value="+1">اين کنترل از نسخه‌ي اوليه‌ي آن که در کنسول XBOX 360 نسخه‌ي Premium وجود داشت،  بزرگ‌تر است و از لحاظ امکانات و قابليت‌ها،  از نسخه‌ي قبلي خود کامل‌تر است و اين مساله استفاده‌ي آن را در کاربردهاي مختلف افزايش مي‌دهد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-38" Value="0">اين کنترل به وسيله‌ي رابط مادون قرمز (infrared) با کنسول XBOX 360 ارتباط برقرار مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-39" Value="+1">• شارژ قدرتمند ـ شرکت مايکروسافت يک شارژر پيشرفته را براي شارژ باتري هاي موجود در دسته‌هاي بي‌سيم قرار داده تا کاربر بتواند با استفاده از آن،  در مدتي کوتاه،  باتري دسته‌ي بازي خود را شارژ کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-40" Value="0">پردازنده‌ي مرکزي (CPU)
پردازنده‌ي مرکزي در کنسول XBOX 360 به نام رسمي Xenon توسط شرکت مايکروسافت و نام Waternoose توسط شرکت IBM ناميده مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-41" Value="0">اين پردازنده به صورت سه هسته‌اي و بر اساس ساختار پردازنده‌ي پاور پي سي (Power PC) طراحي شده است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-42" Value="0">پردازنده‌ي XBOX 360 با بهره‌گيري از فن‌آوري ۹۰ نانومتري طراحي شده و از ۱۶۵ ميليون ترانزيستور بهره مي‌برد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-43" Value="+1">البته طبق گزارش‌هاي اعلام شده،  قرار بوده پردازنده‌ي فوق با فن‌آوري ۶۵ نانومتري و براي کنسول XBOX 360 طراحي شود که اين عامل باعث کاهش گرماي توليدي اين پردازنده و افزايش کارايي آن مي‌گردد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-44" Value="+1">به طور کلي،  سه هسته موجود در اين پردازنده به صورت موازي و در فرکانس ۲/۳ گيگاهرتز فعاليت مي‌کنند که اين عامل باعث افزايش کارآيي اين واحد پردازشي در محاسبات پيچيده مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-45" Value="0">واحد پردازش گرافيکي (GPU)
Xenos نام اختصاصي پردازند‌ه‌ي‌ گرافيکي کنسول XBOX 360 است که شرکت ATI آن را طراحي کرده است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-46" Value="0">اين پرونده‌ي گرافيکي به نام رمز C1 و گاهي R500 در شرکت ATI ناميده مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-47" Value="0">چيپ‌سِت Xenos دو ساختار جدا از يک‌ديگر را شامل مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-48" Value="0">اولين قسمت اين چيپ‌ست به واحد پردازش گرافيکي مربوط مي‌شود که بيش‌ترين قسمت از فضاي اين چيپ‌ست را اشغال کرده است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-49" Value="+1">قسمت دوم اين چيپ‌ست نيز حافظه‌ي پر سرعتي به نام eDRam است که در سمت چپ واحد پردازش گرافيکي قرار دارد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-50" Value="0">چيپ‌ست Xenos به کار رفته در کنسول XBOX 360 روي هم رفته داراي ۳۱۵ ميليون ترانزيستور است که از اين مقدار ۲۳۵ ميليون ترانزيستور مربوط به واحد پردازش گرافيکي و پنجاه ميليون مربوط به حافظه eDRam مي‌باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-51" Value="0">واحد پردازش گرافيکي اين کنسول،  در فرکانس ۵۰۰ مگاهرتز کار مي‌کند و با استفاده از فن‌آوري ۹۰ نانومتري طراحي شده است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-52" Value="0">حافظه‌ي EDRam
در کنار واحد پردازش گرافيکي،  حافظه‌ي ۱۰ مگابايتي eDRam وجود دارد که با سرعت ۳۰۰ مگاهرتز فعاليت مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-53" Value="0">اين حافظه همانند واحد پردازش گرافيکي،  از فن‌آوري ۹۰ نانومتري براي طراحي بهره مي‌برد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-54" Value="0">حافظه‌ي eDRam از دو بخش اساسي تشکيل شده است:
۱٫ حافظه ـ اين قسمت وظيفه‌ي ذخيره‌ي اطلاعات کلي مورد نياز براي پردازنده‌ي گرافيکي را بر عهده دارد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-55" Value="0">علاوه بر اين،  قسمت اطلاعاتي که در بخش logic مورد پردازش قرار مي‌گيرد را در خود ذخيره مي‌نمايد و در زمان مشخصي به اين واحد انتقال مي‌دهد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-56" Value="+1">۲٫ واحد منطقي ـ اين واحد پردازشي توسط شرکت NEC در ساختار eDRam طراحي شده و وظيفه‌ي آن پردازش قابليت‌هايي مانند رنگ تصاوير،  آميختن پرتوهاي نوري براي افزايش کيفيت و دقت تصاوير و تصحيح سطوح ناصاف مي‌باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-57" Value="+1">هدف از طراحي اين واحد پردازش،  اجراي روان‌تر تصاوير سه‌بعدي در بالاترين کيفيت و بيش‌ترين ميزان فريم است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-58" Value="+1">ساير مشخصات پردازنده گرافيکي XBOX 360 عبارتند از:
۱٫ وجود ۴۸ مسير پيشرفته‌ي موازي براي محاسبات پيشرفته‌ي گرافيکي
۲٫ معماري سايه‌زني مشترک که امکان پردازش دستورالعمل‌هاي سايه‌زني پيکسلي و راسي را در هر يک از لوله‌ها ميسر مي‌سازد (در اين حالت هر يک از لوله‌هاي پردازشي،  قابليت اجراي انواع سايه‌زني پيکسلي و راسي را دارد).</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-59" Value="+1">۳٫ پشتيباني کامل از سايه‌زني نسخه ۳ براي پردازش بازي‌هاي جديد
۴٫ قابليت پردازش ۴۸ ميليارد دستورالعمل سايه‌زني در ثانيه که توان پردازشي چشم‌گيري را در اجراي بازي‌ها به وجود مي‌آورد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-60" Value="+1">۵٫ امکان پردازش ۵۰۰ ميليون مثلث در ثانيه،  که اجراي سريع تصاوير سه‌بعدي پيچيده را ميسر مي‌سازد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-61" Value="+1">۶٫ برخورداري از Texel Fillrate در حدود هشت گيگاپيکسل در ثانيه
۷٫ ميزان Pixel Fillrate،  شانزده گيگاپيکسل در ثانيه که براي پردازش پيشرفته‌ترين بازي‌ها نيز کاملاً مناسب است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-62" Value="0">۸٫ قدرت پردازش ۲۴ ميليارد نقطه در ثانيه توسط پردازنده‌ي گرافيکي (در صورت فعاليت هم‌زمان پردازنده‌ي گرافيکي و CPU،  کنسول XBOX 360 قادر به پردازش ۳۳٫۶ ميليارد نقطه در ثانيه است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-63" Value="0">) 
حافظه
کنسول XBOX 360 به ۵۱۲ مگابايت از نوع GDDR3 مجهز است که با فرکانس ۷۰۰ مگاهرتز فعاليت مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-64" Value="+1">اين حافظه متعلق به شرکت سامسونگ مي‌باشد و قادر به تامين اطلاعات مورد نياز پردازنده‌ي گرافيکي با حداقل تاخير است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-65" Value="+1">پهناي باند حافظه
پهناي باندي که در حافظه‌ي موجود وجود دارد،  حدود ۲۵۶ گيگابايت در ثانيه است که ارتباط سريع ميان واحدها را با کمترين تاخير مهيا مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-66" Value="0">از طرفي،  واحد پردازش گرافيکي با پهناي باند ۳۲ گيگابايت در ثانيه با واحد Logic در ارتباط است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-67" Value="0">ضمنا،  واحد پردازش گرافيکي و پردازنده‌ي مرکزي در اين کنسول،  با پهناي باند ۲۱٫۶ گيگابايت در ثانيه،  با يک‌ديگر ارتباط دارند که در اين ارتباط روي لبه‌ي صعودي و نزولي سيگنال،  ۱۰٫۸ گيگابايت اطلاعات در ثانيه تبادل مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-68" Value="+1">در عين حال،  پل جنوبي در اين کنسول،  با پهناي باند يک گيگابايت در ثانيه با پردازنده‌ي گرافيکي در ارتباط مي‌باشد که اين عامل ارتباط سريع بين دسته‌هاي بازي و ساير قطعات جانبي را با پردازنده‌ي مرکزي ميسر مي‌سازد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-69" Value="0">واحد پردازش صوتي
واحد پردازش صوتي در کنسول XBOX 360 از دقت ۴۸ کيلوهرتز شانزده بيت،  در هنگام پخش فايل هاي صوتي پشتيباني مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-70" Value="0">اين واحد پردازشي از نوع ۳۲ بيتي است و در هر ثانيه قادر به پردازش بيش از ۲۵۶ نوع صداي مختلف مي‌باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-71" Value="0">اين پردازنده‌ي صوتي از صداي ۵٫۱ کاناله براي پردازش صداي بازي‌ها پشتيباني مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-72" Value="0">شرکت مايکروسافت اين واحد پردازش صوتي را به رمزگشاي XMA مجهز کرده که بيش‌تر براي پردازش فرمت Media Audio Pro Windows به کار مي‌رود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-73" Value="0">درايو نوري
درايو نوري اين دستگاه،  با کنترلر SATA به کنسول متصل مي‌شود و حداکثر از سرعت ۲۱X پشتيباني مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-74" Value="0">اين درايو نوري در دو نوع مختلف براي کنسول XBOX 360 معرفي شده است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-75" Value="-1">نوع اول که توسط شرکت LG و هيتاچي طراحي شده بود و در هنگام فعاليت کمي نويز قابل شنيدن در محيط ايجاد مي‌کرد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-76" Value="-1">در حقيقت اين درايو نوري از لرزش و نويز نسبتا بالايي در هنگام فعاليت برخوردار بود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-77" Value="0">اما نوع دوم اين درايو نوري،  توسط شرکت توشيبا و سامسونگ طراحي شد که جايگزين درايو قبلي اين کنسول گرديد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-78" Value="+1">اين درايو نوري از کارايي بالاتر و نويز کمتري نسبت به نسخه قبلي برخوردار است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-79" Value="0">همچنين قرار است شرکت مايکروسافت يک درايو نوري خارجي با قابليت پشتيباني از فرمت HD-DVD ارايه نمايد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-80" Value="0">هدف از ارايه‌ي اين درايو،  مقابله با فن‌آوري Blu-ray شرکت سوني است که اين روزها به عنوان رقيب اصلي HD-DVD شناخته مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-81" Value="0">البته به گفته‌ي مدير فني کنسول XBOX در بخش ژاپن شرکت مايکروسافت،  اين شرکت بازي‌هاي XBOX 360 را در ژاپن،  روي ديسک‌هاي نوري HD-DVD ارايه نمي‌کند و اين ديسک‌ها صرفا براي نمايش فيلم و ذخيره اطلاعات کاربرد خواهند داشت.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-82" Value="0">ديگر کاربردها
• قابليت اجراي ديسک‌هايDVD و CD
• پخش تمام فرمت‌هاي صوتي و تصويري از جمله DIVX
• اتصال به کامپيوتر توسط کابلUSB
• ذخيره‌سازي اطلاعات تا حجم ۱۲۰ گيگابايت
• اتصال به شبکه براي انجام بازي‌هاي گروهي
• اتصال به اينترنت
سوالات متداول
سوال: منظور ازRegion در کنسول چيست و اين ريجن‌ها چه تفاوتي با هم دارند؟</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-83" Value="0">Region در واقع يک نوع قفل منطقه‌اي ست که باعث مي‌شود کنسول و بازي‌هايش محدود به يک قاره يا منطقه شوند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-84" Value="0">به طوري که به فرض بازي‌هايي که در قاره‌ي امريکا به فروش مي‌رسند فقط برروي کنسول‌هايي که در آن قاره خريداري شده‌اند اجرا مي‌شوند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-85" Value="0">XBOX360 داراي ۳ نوع منطقه‌ي مختلف (جمعا ۴ نوع) مي‌باشد که عبارت‌اند از:
• NTSC-UC ـ اين منطقه مختص قاره‌ي آمريکا (امريکاي شمالي و جنوبي) است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-86" Value="0">• NTSC-J ـ اين منطقه فقط به کشورهاي ژاپن و کره مربوط مي‌باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-87" Value="0">• NTSC-J/Asia ـ اين منطقه مختص کشورهاي آسياي شرقي مثل تايوان،  سنگاپور و… است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-88" Value="0">• PAL ـ‌ اين منطقه مختص مناطق اروپايي،  آفريقاي جنوبي،  خاورميانه،  استراليا و نيوزيلند مي‌باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-89" Value="0">توجه:
• Region-Lock مختص کنسول ۳۶۰ نيست و کنسول‌هاي قديمي‌تر از قبيل PS2، XBOX ، GC و… نيز داراي قفل منطقه‌اي بودند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-90" Value="0">ولي مود چيپي که جهت کپي‌خور شدن کنسول بر روي آن‌ها نصب مي‌شد قفل منطقه‌اي را نيز در اين کنسول‌ها مي‌شکست.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-91" Value="0">• تمام اين ريجن‌ها در بازار ايران (تهران) يافت مي‌شوند و شما بسته به شرايط خود مي‌توانيد ريجن مورد نظر خود را تهيه کنيد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-92" Value="0">• مفاهيم ntsc يا pal از سيستم‌هاي استاندارد پخش تصاوير تلويزيوني هستند که در کشورهاي مختلف فرق دارند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-93" Value="0">سوال: کدام منطقه (Region) بهتر و خريد کدام يک به صرفه‌تر است؟</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-94" Value="0">• ريجن‌هاي مختلف از لحاظ کيفيت ساخت هيچ تفاوتي با يکديگر ندارند و تقريبا تمام کنسول‌هاي XBOX360 ساخت کشور چين هستند،  حتي ورژن‌هاي آمريکايي آن‌ها.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-95" Value="0">• XBOX360 Elite در حال حاضر در تمام ريجن‌ها موجود است،  ولي Halo Edition فقط داراي ريجن NTSC-UC مي‌باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-96" Value="0">• ريجن‌هاي NTSC-UC و NTSC-J به علت اين‌که کشور‌هاي آن‌ها از برق ۱۱۰ ولت استفاده مي‌کنند داراي پاور آداپتور ۱۱۰ ولت مي‌باشند و جهت تبديل آنها به برق ۲۲۰ ولت (ولتاژ ايران) بايد از يک ترانس مبدل ۱۱۰ به ۲۲۰ استفاده نماييد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-97" Value="0">(تقريبا اکثر مغازه دار‌ها اين ترانس‌ها را نيز به همراه کنسول مي‌فروشند).</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-98" Value="0">ولي ريجن PAL و NTSC-J/Asia در جعبه‌ي خود داراي پاور آداپتور ۲۲۰ ولت هستند که به هيچ ترانسي احتياج ندارند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-99" Value="+1">• ريجن کنسول‌ها برروي جعبه (پشت جعبه) کنسول ذکر شده است و به راحتي قابل تشخيص مي‌باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-100" Value="0">توجه داشته باشيد که NTSC-J/Asia با همان نام NTSC-J عرضه مي‌شود و کلمه Asia را ندارد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-101" Value="0">• جهت تشخيص ورژن NTSC-J از NTSC-J/Asia کافي ست به روي جعبه نگاه کنيد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-102" Value="0">براي NTSC-J نوشته شده: Only For Japan
• سري‌هاي اوليه XBOX360 هاي مدل Premium ورژن ژاپن (NTSC-J) داراي دو وسيله‌ي اضافي مي‌باشند
سوال: منظور از ريجن ـ فري(Region-Free) چيست؟</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-103" Value="0">عبارت Region-Free در واقع به معناي نداشتن قفل منطقه‌اي مي‌باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-104" Value="0">تعدادي از بازي‌هاي XBOX360 بسته به نظر خود سازنده Region-Free هستند،  يعني بازي بر روي تمامي يا بعضي از ريجن‌ها اجرا مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-105" Value="0">براي مثال،  بازي NTSC-UC برروي ريجن هاي ديگر نيز اجرا مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-106" Value="0">البته Region-Free همواره به معني اجرا روي تمامي ريجن‌ها نيست و امکان دارد که بازي‌اي Region-Free باشد ولي فقط روي کنسول‌هاي PAL و NTSC-J اجرا شود و روي NTSC-UC اجرا نشود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-107" Value="0">هم‌چنين،  ريجن‌هاي J/Asia و J از لحاظ اجراي بازي‌هاي ريجن‌فري با هم متفاوت هستند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-108" Value="0">سوال: آيا زبان کنسول و بازي‌هاي ورژن NTSC-J ژاپني است؟</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-109" Value="0">خير،  تمام کنسول‌هاي ۳۶۰ به زبان انگليسي ارايه شده‌اند و هر کدام بسته به نوع ريجن آ‌ن‌ها زبان‌هاي ديگري را نيز پشتيباني مي‌کنند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-110" Value="0">هم‌چنين،  داشبورد (محيط سيستم عامل گرافيکي کنسول) نيز کاملا انگليسي است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-111" Value="0">بازي‌ها نيز همگي داراي زبان انگليسي مي‌باشند،  به جز تعدادي محدودي از بازي‌ها که فقط مختص به کشور ژاپن بوده و براي آن‌جا ساخته مي‌شوند و در ريجن‌هاي ديگر موجود نيستند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-112" Value="0">اين بازي‌ها معمولا فقط داراي زبان ژاپني مي‌باشند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-113" Value="0">سوال: آيا XBOX360 کپي‌خور شده و داراي مود چيپ مي‌باشد؟</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-114" Value="-1">بله،  اين کنسول هک شده و کپي خور مي‌باشد و بازي‌هاي آن نيز در حال حاضر در بازار يافت مي‌شوند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-115" Value="0">البته نه به فراواني کنسول هاي نسل قبلي!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-116" Value="-1">تاکنون چندين مدل مود چيپ مختلف براي XBOX360 ساخته شده ولي هيچ کدام از اين مود چيپ ها تاکنون نتوانسته اند کنسول را Region-Free کنند و قفل منطقه اي آنرا از بين ببرند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-117" Value="0">بنابراين موقع خريد بازي حتما بايد به ريجن آن دقت کرد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-118" Value="-1">البته استفاده از مود چيپ در حال حاضر به هيچ عنوان توصيه نمي شود و تقريبا هيچ کدام از مغازه دار ها هم برروي کنسول هاي ۳۶۰ خود مود چيپ نصب نمي کنند به دليل اين‌که هکر‌ها روش ديگري براي کپي خور کردن XBOX360 پيدا کرده اند به طوري که با هک کردن نرم افزار درايو ديسک خوان کنسول،  آنرا کپي خور مي کنند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-119" Value="+1">البته باز مشکل ريجن فري نبودن باقي است
از مزيت هاي اين روش نسبت به مود چيپ اين است که بر خلاف مود چيپ هيچ گونه قطعه اضافي اي برروي سخت افزار کنسول نصب نخواهد شد و در آينده نيز به راحتي مي توان با جايگزين کردن ميان‌افزار اصلي،  کنسول را به حالت اوليه باز گرداند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-120" Value="0">توجه:
به هيچ عنوان گول يک سري از افراد سودجو که براي فروش کنسول هاي خود مي گويند کنسول آنها به طور کامل هک شده است و تمامي ريجن ها را اجرا مي کند نخوريد چون همچين چيزي وجود ندارد و تمامي مدل ها داراي قفل منطقه اي براي بازي ها مي باشند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-121" Value="0">سوال: منظور از ميان‌افزار (Firmware) و آپديت آن چيست؟</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-122" Value="0">Firmware در واقع ميان‌‌افزار داخلي سيستم (کنسول) است که براي ارتباط بين قطعات سخت‌افزاري به کار مي‌رود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-123" Value="0">هکر‌ها با ايجاد تغييرات در اين ميان‌افزارها توانسته‌اند درايو کنسول XBOX360 را کپي ‌خور کنند تا ديسک‌هاي کپي را اجرا نمايد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-124" Value="0">اين کار با اتصال کنسول به کامپيوتر و با استفاده از کابل SATA انجام مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-125" Value="0">البته در حال حاضر XBOX360 با دو مدل درايو مختلف عرضه مي‌شود که هر يک داراي ميان‌افزار مخصوص به خود مي‌باشند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-126" Value="0">اين ميان‌افزارها مرتبا توسط هکرها آپديت،  و هر بار قابليت‌هاي بيش‌تري در زمينه‌ي خواندن ديسک‌هاي کپي به آن‌ها اضافه مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-127" Value="+1">با آمدن ميان‌افزارهاي جديد به راحتي مي‌توان آن‌ها را آپديت کرده،  ارتقا داد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-128" Value="0">سوال:XBOX360 چند مدل درايو دارد و کدام يک بهتر است؟</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-129" Value="0">XBOX360 در حال حاضر با سه مدل درايو مختلف ساخته مي‌شود:
• Samsung/Toshiba
• LG/Hitachi
• Benq
هر يک از اين سه مدل نيز خود داراي ورژن‌هاي مختلفي هستند که در اين‌جا از ذکر آنها خودداري مي‌کنيم.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-130" Value="0">لازم به ذکر است که درايو هاي Benq که به تازگي کپي‌خور شده‌اند فقط در مدل‌هاي Halo Edition،  سري‌هاي جديد Elite و هم‌چنين Premium هاي جديد که داراي ورودي HDMI و heatsink اضافه هستند وجود دارد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-131" Value="+1">از مزيت‌هاي اين درايو نسبت به دو مدل ديگر مي‌توان به صداي نسبتا کمتر و کيفيت بهتر ساخت اشاره کرد؛ اما دو مدل قبلي يعني Samsung / Toshiba و LG / Hitachi در کل کيفيت ساخت يکساني دارند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-132" Value="+1">البته مدل Benq و Samsung از نظر اجراي ديسک‌هاي کپي کيفيت بهتري دارند و درايو LG هنگام خواندن ديسک‌ها صداي بيشتري دارد،  در صورتي که آن دو ديسک ها را تا اندازه‌اي نرمتر و آرامتر مي‌خوانند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-133" Value="+1">در زمينه‌ي مقايسه ميان‌افزارهاي هر سه درايو مي‌توان گفت که ميان‌افزار درايوهاي Samsung سريعتر آپديت شده و در حال حاضر از ويژگي‌هاي بيشتري برخوردار مي‌باشند،  به طوري که جديدترين ميان‌افزار درايو Samsung ورژن ۵٫۳ است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-134" Value="0">در صورتي که جديدترين ميان‌افزار درايو LG ورژن ۲٫۴ مي‌باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-135" Value="+1">مهم‌ترين برتري ميان‌افزار درايوهاي Samsung در حال حاضر اين است که به شما اجازه مي‌دهد از دي وي دي معمولي نيز براي اجراي بازي‌ها استفاده کنيد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-136" Value="+1">بنابراين اجراي بازي‌هاي xbox1 را راحت‌‌تر مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-137" Value="0">توجه:
۱٫ بازي‌هاي XBOX360 همگي بر روي DVD دو لايه (DVD9) مي‌باشند و معمولا بين ۶ تا ۸ گيگ از فضاي ديسک را اشغال کرده‌اند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-138" Value="0">۲٫ کيفيت خواندن ديسک‌هاي کپي و هم‌چنين ديسک‌هاي مالزي (استمپري) در هر دو مدل تقريبا يکسان مي‌باشد و امکان اين‌که که کنسول از همان روز اول با خواندن يک سري از ديسک‌هاي کپي مشکل داشته باشد وجود دارد که با تنظيم لنز مي‌توان اين مشکل را برطرف کرد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-139" Value="-1">مواردي مانند اينکه درايو LG / Hitachi ديسک‌هاي کپي را اجرا نمي‌کند يا مشکل دارند کاملا غلط بوده و فقط افرادي به منظور سودجويي اين مطالب را مطرح مي‌سازند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-140" Value="0">۳٫ فقط در شرايطي که شما کنسول از قبل کپي‌خور شده تهيه نماييد (به دليل اين‌که کنسول قبلا جهت کپي‌خور شدن باز شده است) قادر خواهيد بود نوع درايو مورد نظر را انتخاب نماييد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-141" Value="0">چنان‌چه کنسول آکبند خريداري شود،  تشخيص اين‌که درايو کنسول کدام مدل است وجود ندارد چرا که تا درايو کنسول eject نشود نمي‌توان مدل را آن‌را فهميد و هيچ کدام از مغازه دارها نيز کنسول آکبند را براي مشتري باز نمي‌کنند مگر آنکه ۱۰۰?</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-142" Value="0">قصد خريد آنرا داشته باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-143" Value="-1">۴٫ درايوهاي Samsung در مدل‌هاي جديد که بعد از نيمه دوم سال ۲۰۰۷ توليد شده‌اند وجود ندارد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-144" Value="0">۵٫ براي تشخيص اين‌که درايو کنسول شما کدام مدل مي‌باشد کافي ست درايو کنسول را eject کرده و به شکل قاب آن دقت کنيد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-145" Value="0">سوال: آيا XBOX360 قادر به اجراي بازي‌هاي نسخه قبلي XBOX مي‌باشد؟</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-146" Value="0">بله.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-147" Value="-1">اما نه به طور کامل!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-148" Value="0">بازي‌هاي XBOXجهت اجرا بر روي ۳۶۰ احتياج به آپديت و پچ شدن دارند و تنها آن دسته از بازي‌هايي که توسط خود مايکروسافت مشخص شده‌اند قادر به اجرا شدن مي‌باشند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-149" Value="+1">چنان‌چه درايو کنسول شما Samsung باشد و از آخرين ورژن ميان‌افزار درايو استفاده نماييد،  به راحتي مي‌توانيد بازي‌هاي XBOX را برروي يک dvd کپي کرده و آن‌را اجرا نماييد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-150" Value="0">البته،  بازي‌هاي XBOXي که در حال حاضر در بازار وجود دارند بر روي کنسول اجرا نخواهند شد و بايد تغييراتي بر روي آن‌ها ايجاد شود و مجددا رايت شوند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-151" Value="0">چنان‌چه درايو شما مدل LG / Hitachi يا Benq باشد و يا اين‌که از ورژن ۵ ميان‌افزار درايو Samsung /Toshiba استفاده نمي‌کنيد براي اجراي بازي‌هاي XBOXبايد آن‌ها را حتما روي DVD9 دو لايه کپي کنيد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-4-152" Value="0">فراموش نکنيد که بازي هاي XBOX هم داراي قفل منطقه‌اي مي‌باشند و براي اجرا حتما بايد منطقه‌ي بازي مورد نظر با منطقه‌ي دستگاه شما يکي باشد.</Sentence>
    </Critical_Review>
    <Critical_Review ID="cr-5" Holder="محمدرضا حافظيه" Score="9" Voters="11" Value="+1">
      <Sentence ID="cr-5-1" Value="0">من خودم اين دستگاه را دارم و الآن 1 ساله دارم باهاش بازي مي کنم.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-5-2" Value="0">اين دستگاه رنگ محيط بازي ها را بسيار بهتر از ps3 نشان داده اما در سايه هاي صورت کمي دچار مشکل شده و به صورت مربع مربع نشان مي دهد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-5-3" Value="0">بازي هاي اين دستگاه بر روي DVD 9 مي باشد و به همين دليل بازي هاي کپي آن بر خلاف PS3 موجود مي باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-5-4" Value="+2">در کل من از اين دستگاه بسيار راضي هستم.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-5-5" Value="0">ويبره دسته هاش هم از PS3 قوي تره اما دسته هاش شتاب سنج نداره.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-5-6" Value="+1">مادربورد جاسپرش(Jasper) بهتر از بقيه مادريورد هاشه.</Sentence>
    </Critical_Review>
    <Critical_Review ID="cr-6" Holder="سيد محمد رضا قافله باشي" Score="6" Voters="8" Value="">
      <Sentence ID="cr-6-1" Value="0">معرفي xbox360 
شايد بسياري از شما علاقه مندان به بازيهاي رايانه اي مالک يکي از چهل ميليون دستگاه xbox 360 در دنيا باشيد يا تجربه بازي با آن را داشته باشيد و يا اينکه حداقل وسوسه خريد آن تا مدتها ذهن شما را به خود مشغول کرده باشد!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-2" Value="+1">در اين نقد و بررسي مي خواهيم با هم نگاهي تخصصي تر و البته واقع بينانه تر به xbox 360 بياندازيم و با بررسي معايب و مزايايي که در xbox 360 نهفته است گامي استوار تر براي خريد آن برداريم يا اگر صاحب يک xbox 360 هستيم به xbox خود افتخار کنيم.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-3" Value="-1">يا شايد هم در مقابل دارندگان ps3 شرمنده شويم!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-4" Value="0">بهتر است به پنج سال پيش برگرديم به روزي که مايکروسافت پرده از آخرين محصول مربوط به بازي هاي رايانه اي خود برداشت و طفل نوپاي خود را بطور رسمي در تاريخ 12 مه 2005 ،  در نمايشگاه سرگرمي هاي الکترونيکي (E3) به همگان معرفي نمود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-5" Value="+1">در ابتدا تيم توسعه‌دهنده کنسول‌هاي بازي در شرکت مايکروسافت تصميم داشت کنسول XBOX ۳۶۰ را با نام زنون (Xenon) يا XBOX 2 به بازار معرفي کند،  اما شرکت مايکروسافت براي اين‌که طيف اثر گذاري اين محصول را بيشتر براي مردم نمايان کند،  نام ايکس‌باکس ۳۶۰را بر آن نهاد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-6" Value="0">عدد ۳۶۰ با توجه به لگوي رسمي کنسول مي‌تواند واحد درجه داشته باشد که مي‌خواهد مفهوم دربرگيرنده را براي کاربر خود القا کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-7" Value="0">به اين معنا که کاربر خود را در مرکز دنياي ساختگي توسط اين کنسول حس خواهد کرد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-8" Value="+1">xbox 360 تازه واردي بود که با همه حرف و حديث ها و تمام شايعات تا به امروز به حيات مقتدرانه خود ادامه داده و به گفته مايکروسافت با آمدن مدل باريک تر آن،  تا سال 2015 به حيات خود ادامه خواهد داد!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-9" Value="+1">در بدو ورود اولين xbox هاي 360 به بازار ايران همگام و هم زمان با سراسر دنيا و در غياب رقيبي چون ps3 براي آن چشمهاي زيادي محو تازگي و نو آوري هاي بکار رفته در آن بويژه دسته هاي بيسيم آن بود بدون اينکه صحبتي از اصطلاح سه چراغه و سرعت لود درايو دستگاه مطرح باشد تا اينکه کم کم چشم کاربر ايراني دستگاه به سه چراغ قرمز رنگ بجاي چراغ سبز پاور دستگاه روشن شد و همه چيزي که براي کاربر باقي مي ماند جعبه اي سفيد رنگ بود با نشان xbox که کار خاصي را انجام نمي داد!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-10" Value="+1">مايکروسافت مشکل سه چراغ شدن دستگاه را که به دليل داغ شدن بيش از بورد آن و جدا شدن پايه هاي gpu و cpu رخ مي داد با تغيير خط توليد خود و بکارگيري بورد فالکون و سپس جاسپر با توان مصرفي پايين تر پس از بورد اوليه بنام زفير تا حدودي حل کرد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-11" Value="0">xbox 360 تا کنون در 4 مدل با خصوصيات ظاهري و متعلقات همراه متفاوت توليد و عرضه شده است، با معرفي انواع مدلهاي xbox 360 شايد ديگر بدون نگاه کردن به نام مدل از روي کارتن بتوانيد تشخيص دهيد با چه ايکس باکسي روبرو هستيد!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-12" Value="0">xbox 360 core system قابل خريداري در تاريخ 22 نوامبر 2005 بدون فضاي ذخيره سازي بصورت هارد ديسک همراه دستگاه سفيد رنگ با ديسک درايو سفيد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-13" Value="0">بهمراه دسته هاي سيم دار!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-14" Value="0">premium اوليه عرضه شده هم زمان با مدل core داراي هارد 20 گيگ سفيد رنگ با درايو براق فلز نما.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-15" Value="0">premium با هارد 60 گيگ عرضه شده در اول دسامبر2007 داراي خروجي HDMI همراه با کابل شبکه و هدفون داخل کارتن (که البته هيچ گاه داخل کارتن هاي ايکس باکس هاي خريداري شده در ايران ديده نشد!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-16" Value="0">arcade با 256 و 512 مگابايت حافظه بصورت onboard و مدل داراي کارت حافظه 256 مگابايتي همراه که اين مدل وارد ايران شد .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-17" Value="+1">در اکتبر 2007 به طور انبوه عرضه شد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-18" Value="0">سفيد رنگ با درايو سفيد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-19" Value="0">elite با دو نوع هارد 120 و 250 گيگابايتي يکي آوريل 2007 و ديگري اکتبر 2009 عرضه شد،  مدل 2009 داراي دو دسته بيسيم علاوه بر رنگ سفيد داراي مدل مشکي رنگ با درايو براق.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-20" Value="0">تمام پک‌ها دقيقا يک نوع کنسول و با قدرت کاملا يکساني را دارا هستند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-21" Value="0">تنها تفاوت آن‌ها در لوازم جانبي آن‌هاست (البته يک سري از آن‌ها داراي خروجي HDMI مي‌باشند که در مدل‌هاي ديگر وجود ندارد).</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-22" Value="0">تمام لوازمي که در پک Core و Arcade موجود نيستند را مي‌توان به صورت جداگانه خريداري نمود و به کنسول اضافه کرد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-23" Value="-1">کارت حافظه (Memory Card) در هيچ يک از مدل‌ها (به جز Arcade Pack ) موجود نيست و در صورت نياز بايد آنرا به صورت جداگانه تهيه کرد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-24" Value="0">در حال حاضر دو مدل کارت حافظه‌ي ۶۴ مگابايتي و ۵۱۲ مگابايتي براي اين کنسول موجود مي‌باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-25" Value="0">مشخصات دستگاه
1-دسته‌ي بازي در XBOX 360
کنسول XBOX 360 حداکثر ازچهار کنترلر بي‌سيم و سيم‌دار به صورت هم‌زمان پشتيباني مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-26" Value="0">کنترل‌هايي که به صورت سيمي به کنسول مرتبط مي‌شوند،  به وسيله‌ي سه کانکتور جلويي و يک کانکتور پشتي دستگاه به کنسول مرتبط شده‌اند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-27" Value="0">هم‌چنين کنسول XBOX 360 از صفحه کليد USB براي اتصال به دستگاه پشتيباني مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-28" Value="0">اما در اين حالت صفحه کليد بيش‌تر براي وارد کردن اطلاعات و متن کاربرد دارد و نمي توان از آن براي اجراي بازي استفاده کرد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-29" Value="0">البته دسته‌ي بازي طراحي شده در اين کنسول از لحاظ طراحي شباهت فراواني به دسته‌ي بازي نوع S کنسول XBOX دارد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-30" Value="+1">نوع سيم‌دار اين دسته نيز داراي سيمي به طول ۲/۴۷ متر است تا کاربر بتواند با فاصله‌ي مناسبي از تلويزيون قرار گيرد و به راحتي به بازي دلخواه خود بپردازد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-31" Value="+1">قابليت جالبي که در اين نوع گيم پد وجود دارد،  هماهنگي آن با تمام دستگاه‌هاي مجهز به USB و سيستم عامل ويندوز XP است که اين موضوع امکان استفاده از آن را روي کامپيوتر امکان پذير مي‌‌سازد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-32" Value="+1">نوع بي‌سيم اين دسته بازي نيز،  فاصله‌ي ۹ متر را با باتري AA از نوع NimH پشتيباني مي‌کند که اين فاصله براي يک دسته بازي بي‌سيم فاصله‌ي مناسبي است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-33" Value="+1">شرکت مايکروسافت براي آگاهي کاربر از فعال بودن دسته‌ي بي‌سيم،  قابليت جالبي را در کنسول ۳۶۰XBOX تعبيه کرده است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-34" Value="+1">براي اين منظور در صورت اتصال دسته به کنسول XBOX360،  در اطراف دکمه‌ي پاور دستگاه،  چراغي روشن مي‌شود که به وسيله‌ي آن کاربر قادر خواهد بود از ارتباط ميان کنسول و دسته آگاه شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-35" Value="+1">همچنين در صورت کاهش توان باتري گيم پد بي سيم،  چراغ اطراف پاور به صورت چشمک‌ زن به کاربر هشدار خواهد داد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-36" Value="+1">2-امکانات کلي XBOX 360
• هاردديسک پرتابل ـ اين دستگاه به يک هاردديسک بيست گيگابايتي SATA مجهز مي‌باشد که امکان ذخيره‌ي بازي،  موسيقي و دموهاي مختلف را به کاربر مي ‌دهد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-37" Value="0">۱۴ گيگابايت از فضاي اين هاردديسک براي کاربر قابل استفاده است،  زيرا حدود ۶ گيگابايت از فضاي اين هارد ديسک توسط نرم افزار و امکانات جانبي موجود در کنسول استفاده شده است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-38" Value="0">• کارت حافظه ـ وجود يک کارت حافظه‌ي ۶۴ مگابايتي،  امکان انتقال ذخيره‌ي بازي را به کاربر مي‌دهد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-39" Value="+1">با وجود اين کارت حافظه،  کاربر قادر است پروفايل خود را از کنسولي به کنسول ديگر انتقال دهد و بدون کوچک‌ترين مشکلي،  بازي خود را در يک کنسول ديگر ادامه دهد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-40" Value="0">ضمن اينکه هم اکنون حافظه‌هاي جديدي با ظرفيت ۲۵۶ مگابايت به بازار عرضه شده که از سرعت و قابليت‌هاي بالاتري نسبت به اين نوع حافظه‌ها برخوردار هستند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-41" Value="+1">• کارت شبکه بي سيم ـ وجود کارت شبکه بي‌سيم با قابليت پشتيباني از انواع فرمت‌هاي انتقال داده در شبکه،  امکان ارتباط کنسول XBOX 360 را با انواع شبکه‌هاي بي‌سيم مهيا مي ‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-42" Value="0">البته اين کارت شبکه به صورت مجزا و با قيمتي حدود ۹۰ هزار تومان به فروش مي‌رسد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-43" Value="+1">• گوشي ـ وجود گوشي به کاربر امکان مي‌دهد هنگامي که با مشخصه‌ي XBOX Live با ديگر دوستان خود در حال بازي است،  بتواند به طور همزمان با آن‌ها صحبت کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-44" Value="+1">اين گوشي در کنسول XBOX 360 به کانکتوري که در زير دسته‌ي بازي قرار دارد،  وصل مي‌شود و اين مساله امکان استفاده‌ي سريع از اين وسيله را فراهم مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-45" Value="+1">• کنترل چند رسانه جهاني ـ اين وسيله در شنيدن موسيقي و پخش DVD کاربرد فراواني دارد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-46" Value="+1">اين کنترل از نسخه‌ي اوليه‌ي آن که در کنسول XBOX 360 نسخه‌ي Premium وجود داشت، بزرگ ‌تر است و از لحاظ امکانات و قابليت‌ها، از نسخه‌ي قبلي خود کامل‌ تر است و اين مساله استفاده‌ي آن را در کاربردهاي مختلف افزايش مي‌دهد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-47" Value="0">اين کنترل به وسيله‌ي رابط مادون قرمز (infrared) با کنسول XBOX 360 ارتباط برقرار مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-48" Value="+2">• شارژ قدرتمند ـ شرکت مايکروسافت يک شارژر پيشرفته را براي شارژ باتري هاي موجود در دسته‌هاي بي‌سيم قرار داده تا کاربر بتواند با استفاده از آن،  در مدتي کوتاه،  باتري دسته‌ي بازي خود را شارژ کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-49" Value="0">3-پردازنده‌ي مرکزي (CPU)
پردازنده‌ي مرکزي در کنسول XBOX 360 به نام رسمي Xenon توسط شرکت مايکروسافت و نام Waternoose توسط شرکت IBM ناميده مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-50" Value="0">اين پردازنده به صورت سه هسته‌اي و بر اساس ساختار پردازنده‌ي پاور پي سي (Power PC) طراحي شده است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-51" Value="0">پردازنده‌ي XBOX 360 با بهره‌گيري از فن‌آوري ۹۰ نانومتري طراحي شده و از ۱۶۵ ميليون ترانزيستور بهره مي‌برد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-52" Value="+1">البته مايکروسافت با بکارگيري پردازنده‌ي با فن‌آوري ۶۵ نانومتري براي کنسول XBOX 360  باعث کاهش گرماي توليدي اين پردازنده و افزايش کارايي آن شد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-53" Value="+1">به طور کلي، سه هسته موجود در اين پردازنده به صورت موازي و در فرکانس ۲/۳ گيگاهرتز فعاليت مي‌کنند که اين عامل باعث افزايش کارايي اين واحد پردازشي در محاسبات پيچيده مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-54" Value="0">4-واحد پردازش گرافيکي (GPU)
Xenos نام اختصاصي پردازند‌ه‌ي‌ گرافيکي کنسول XBOX 360 است که شرکت ATI آن را طراحي کرده است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-55" Value="0">اين پرونده‌ي گرافيکي به نام رمز C1 و گاهي R500 در شرکت ATI ناميده مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-56" Value="0">چيپ‌سِت Xenos دو ساختار جدا از يک‌ديگر را شامل مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-57" Value="0">اولين قسمت اين چيپ‌ست به واحد پردازش گرافيکي مربوط مي‌شود که بيش‌ترين قسمت از فضاي اين چيپ‌ست را اشغال کرده است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-58" Value="+1">قسمت دوم اين چيپ‌ست نيز حافظه‌ي پر سرعتي به نام eDRam است که در سمت چپ واحد پردازش گرافيکي قرار دارد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-59" Value="0">چيپ‌ست Xenos به کار رفته در کنسول XBOX 360 روي هم رفته داراي ۳۱۵ ميليون ترانزيستور است که از اين مقدار ۲۳۵ ميليون ترانزيستور مربوط به واحد پردازش گرافيکي و پنجاه ميليون مربوط به حافظه eDRam مي‌باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-60" Value="0">واحد پردازش گرافيکي اين کنسول،  در فرکانس ۵۰۰ مگاهرتز کار مي‌کند و با استفاده از فن‌آوري ۹۰ نانومتري طراحي شده است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-61" Value="0">5-حافظه‌ي EDRam
در کنار واحد پردازش گرافيکي،  حافظه‌ي ۱۰ مگابايتي eDRam وجود دارد که با سرعت ۳۰۰ مگاهرتز فعاليت مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-62" Value="0">اين حافظه همانند واحد پردازش گرافيکي،  از فن‌آوري ۹۰ نانومتري براي طراحي بهره مي‌برد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-63" Value="0">حافظه‌ي eDRam از دو بخش اساسي تشکيل شده است:
۱/ حافظه ـ اين قسمت وظيفه‌ي ذخيره‌ي اطلاعات کلي مورد نياز براي پردازنده‌ي گرافيکي را بر عهده دارد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-64" Value="0">علاوه بر اين،  قسمت اطلاعاتي که در بخش logic مورد پردازش قرار مي‌گيرد را در خود ذخيره مي‌نمايد و در زمان مشخصي به اين واحد انتقال مي‌دهد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-65" Value="0">۲/ واحد منطقي ـ اين واحد پردازشي توسط شرکت NEC در ساختار eDRam طراحي شده و وظيفه‌ي آن پردازش قابليت‌هايي مانند رنگ تصاوير،  آميختن پرتوهاي نوري براي افزايش کيفيت و دقت تصاوير و تصحيح سطوح ناصاف مي‌باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-66" Value="">هدف از طراحي اين واحد پردازش،  اجراي روان‌تر تصاوير سه‌بعدي در بالاترين کيفيت و بيش‌ترين ميزان فريم است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-67" Value="">ساير مشخصات پردازنده گرافيکي XBOX 360 عبارتند از:

۱/ وجود ۴۸ مسير پيش‌رفته‌ي موازي براي محاسبات پيشرفته‌ي گرافيکي
۲/ معماري سايه‌زني مشترک که امکان پردازش دستورالعمل‌هاي سايه‌زني پيکسلي و راسي را در هر يک از لوله‌ها ميسر مي‌سازد (در اين حالت هر يک از لوله‌هاي پردازشي،  قابليت اجراي انواع سايه‌زني پيکسلي و راسي را دارد).</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-68" Value="">۳/ پشتيباني کامل از سايه‌زني نسخه ۳ براي پردازش بازي‌هاي جديد
۴/ قابليت پردازش ۴۸ ميليارد دستورالعمل سايه‌زني در ثانيه که توان پردازشي چشم‌گيري را در اجراي بازي‌ها به وجود مي‌آورد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-69" Value="">۵/ امکان پردازش ۵۰۰ ميليون مثلث در ثانيه،  که اجراي سريع تصاوير سه‌بعدي پيچيده را ميسر مي‌سازد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-70" Value="">۶/ برخورداري از Texel Fillrate در حدود هشت گيگاپيکسل در ثانيه
۷/ ميزانPixel Fillrate،  شانزده گيگاپيکسل در ثانيه که براي پردازش پيشرفته‌ترين بازي‌ها نيز کاملاً مناسب است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-71" Value="">۸/ قدرت پردازش ۲۴ ميليارد نقطه در ثانيه توسط پردازنده‌ي گرافيکي (در صورت فعاليت هم‌زمان پردازنده‌ي گرافيکي و CPU،  کنسول XBOX 360 قادر به پردازش ۳۳/۶ ميليارد نقطه در ثانيه است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-72" Value="">)

6-حافظه

کنسول XBOX 360 به ۵۱۲ مگابايت از نوع GDDR3 مجهز است که با فرکانس ۷۰۰ مگاهرتز فعاليت مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-73" Value="">اين حافظه متعلق به شرکت سامسونگ مي‌باشد و قادر به تامين اطلاعات مورد نياز پردازنده‌ي گرافيکي با حداقل تاخير است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-74" Value="">7-پهناي باند حافظه

پهناي باندي که در حافظه‌ي موجود وجود دارد،  حدود ۲۵۶ گيگابايت در ثانيه است که ارتباط سريع ميان واحدها را با کم‌ترين تاخير مهيا مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-75" Value="">از طرفي،  واحد پردازش گرافيکي با پهناي باند ۳۲ گيگابايت در ثانيه با واحد Logic در ارتباط است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-76" Value="">ضمنا،  واحد پردازش گرافيکي و پردازنده‌ي مرکزي در اين کنسول،  با پهناي باند ۲۱/۶ گيگابايت در ثانيه،  با يک‌ديگر ارتباط دارند که در اين ارتباط روي لبه‌ي صعودي و نزولي سيگنال،  ۱۰/۸ گيگابايت اطلاعات در ثانيه تبادل مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-77" Value="">در عين حال،  پل جنوبي در اين کنسول،  با پهناي باند يک گيگابايت در ثانيه با پردازنده‌ي گرافيکي در ارتباط مي‌باشد که اين عامل ارتباط سريع بين دسته‌هاي بازي و ساير قطعات جانبي را با پردازنده‌ي مرکزي ميسر مي‌سازد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-78" Value="">8-واحد پردازش صوتي

واحد پردازش صوتي در کنسول XBOX 360 از دقت ۴۸ کيلوهرتز شانزده بيت،  در هنگام پخش فايل هاي صوتي پشتيباني مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-79" Value="">اين واحد پردازشي از نوع ۳۲ بيتي است و در هر ثانيه قادر به پردازش بيش از ۲۵۶ نوع صداي مختلف مي‌باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-80" Value="">اين پردازنده‌ي صوتي از صداي ۵/۱ کاناله براي پردازش صداي بازي‌ها پشتيباني مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-81" Value="">شرکت مايکروسافت اين واحد پردازش صوتي را به رمزگشاي XMA مجهز کرده که بيش‌تر براي پردازش فرمت Media Audio Pro Windows به کار مي‌رود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-82" Value="">9-درايو نوري

درايو نوري اين دستگاه،  با کنترلر SATA به کنسول متصل مي‌شود و حداکثر از سرعت ۲۱X پشتيباني مي‌کند.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-83" Value="">اين درايو نوري در دو نوع مختلف براي کنسول XBOX 360 معرفي شده است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-84" Value="">نوع اول که توسط شرکت LG و هيتاچي طراحي شده بود و در هنگام فعاليت کمي نويز قابل شنيدن در محيط ايجاد مي‌کرد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-85" Value="">در حقيقت اين درايو نوري از لرزش و نويز نسبتا بالايي در هنگام فعاليت برخوردار بود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-86" Value="">اما نوع دوم اين درايو نوري،  توسط شرکت توشيبا و سامسونگ طراحي شد که جاي‌گزين درايو قبلي اين کنسول گرديد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-87" Value="">اين درايو نوري از کارايي بالاتر و نويز کمتري نسبت به نسخه قبلي برخوردار است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-88" Value="">همچنين قرار است شرکت مايکروسافت يک درايو نوري خارجي با قابليت پشتيباني از فرمت HD-DVD ارايه نمايد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-89" Value="">هدف از ارايه‌ي اين درايو،  مقابله با فن‌آوري Blu-ray شرکت سوني است که اين روزها به عنوان رقيب اصلي HD-DVD شناخته مي‌شود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-90" Value="">البته به گفته‌ي مدير فني کنسول XBOX در بخش ژاپن شرکت مايکروسافت،  اين شرکت بازي‌هاي XBOX 360 را در ژاپن،  روي ديسک‌هاي نوري HD-DVD ارايه نمي‌کند و اين ديسک‌ها صرفا براي نمايش فيلم و ذخيره اطلاعات کاربرد خواهند داشت.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-91" Value="">تشخيص مشکلات فني

شرکت مايکروسافت براي نمايش اشکالات موجود در سيستم XBOX 360 ايده‌ي جالبي به کار برده است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-92" Value="">در اين روش،  اطراف چراغ سبز پاور،  يک نور قرمز روشن مي‌شود که به وسيله‌ي آن مي‌توان به تعدادي از مشکلات موجود در کنسول XBOX 360 پي برد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-93" Value="">هم‌چنين براي اين که کاربر بتواند به راحتي مشکل موجود در دستگاه خود را تشخيص دهد،  مايکروسافت اين دايره‌ي مرکزي را به چهار قسمت کلي تقسيم کرده که روشن شدن هر يک،  نشانه‌ي بروز مشکلي خاص در کنسول خواهد بود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-94" Value="">نکات قابل توجه

• هميشه سعي کنيد کنسول XBOX 360 را در محلي قرار دهيد که چرخش هوا به طور مناسبي در سيستم انجام شود،  زيرا در غير اين صورت،  ممکن است به علت افزايش گرماي درون سيستم،  با کاهش کارايي و هنگ کردن کنسول روبرو شويد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-95" Value="">• کنسول را هنگامي که روشن است جا به جا نکنيد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-96" Value="">زيرا در صورت تغيير حالت از حالت افقي به عمودي،  ممکن است لنز درايو نوري با ديسک تماس پيدا کرده و باعث بروز مشکل در ديسک و درايو نوري شود که اين مشکل براي بسياري از کاربران به وجود مي‌آيد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-97" Value="">• هيچ گاه سعي نکنيد ديسک‌هاي نوري کثيف و مشکل‌دار را در سيستم قرار دهيد،  چون اين مساله به طور مستقيم روي عمر درايو نوري تاثير‌گذار خواهد بود.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-6-98" Value="">ديگر کاربردهاي xbox 360

• قابليت اجراي ديسک‌هايDVD و CD
• پخش تمام فرمت‌هاي صوتي و تصويري از جمله DIVX
• اتصال به کامپيوتر توسط کابلUSB
• ذخيره‌سازي اطلاعات تا حجم ۱۲۰ گيگابايت
• اتصال به شبکه براي انجام بازي‌هاي گروهي
• اتصال به اينترنت

مزايا
قيمت مناسب بازيهاي آن در ايران بعلت کپي شدن بازيها
دسته مناسب و ارگونوميک
طول عمر بيشتر باتري کنترلر نسبت به ps3
منوي داشبورد با کارايي آسان و کاربر پسند

معايب
ايجاد صداي بيشتر نسبت به ps3
باقي بودن مشکل سه چراغه شدن علي رغم اصلاح بورد دستگاه
کند شدن و يا ير کردن بازي ها بعلت کپي شدن ديسک ها</Sentence>
    </Critical_Review>
    <Critical_Review ID="cr-7" Holder="ميهمان" Score="5" Voters="65" Value="0">
      <Sentence ID="cr-7-1" Value="0">باعرض سلام خدمت گيمرهاي عزيز ميخواستم چند نکته درمورد xbox 360 و ps3  به حضورتان برسانم!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-7-2" Value="-1">اول اينکه سيستم بلوراي ps3 در مورد حجم گيمهاي اين شرکت کارايي زيادي ندارد چون هر گيم مگه در حدود چند گيگ هستش !</Sentence>
      <Sentence ID="cr-7-3" Value="0">؟</Sentence>
      <Sentence ID="cr-7-4" Value="0">چون هر ديسک بلوراي در حدود 50 يا60 درصد خالي هستش !</Sentence>
      <Sentence ID="cr-7-5" Value="-1">و بدون استفاده !</Sentence>
      <Sentence ID="cr-7-6" Value="0">چون معمولا گيمها در حدود 4 يا نهايتا 9گيگ ميباشند!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-7-7" Value="0">يعني در حدود گيمهاي معمولي ايکس باکس!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-7-8" Value="+1">در ضمن سي پي يو  و  کارت گرافيک و رم ايکس باکس در ازمايشگاههاي تست سخت افزاري از لحاظ قدرت پيشي گرفته است و به همين علت سري هاي اوليه ايکس باکس ها 360 سه چراغه ميشودند!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-7-9" Value="0">چون هرچقدر فرکانس و پردازش بالا باشد دماي آن دستگاه بالاتر ميرود!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-7-10" Value="+1">که در حال حاضر اين مشکل در ورژنها جديد برطرف شده است!</Sentence>
      <Sentence ID="cr-7-11" Value="0">تنها مزيت قدرتي ps3 در پردازش گرافيک آن از نظر شناور بودن مي باشد و هميچنن از نظر فرکانس سي پي يو و گرافيک و پردازش گرافيکي و پردازندگي از xbox360 ضعيف تر است و به همين دليل کنسول ps3 گرماي کم تر آن موجب دوام کنسول ps3 مي باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-7-12" Value="-1">در ضمن با ورود تکنولوژي هاي جديد عمر اين کنسول ها خيلي زودتر به پايان مي رسد منظور من اين است که بلوراي پر هزينه و بي مصرف براي نسل هاي کنسول هاي جديد بکار ميرود چون گيم هاي جديد در سال هاي اتي به حجم بيشتري و  سخت افزار هاي گرافيکي و پردازشي جديدتري احتياج دارد يعني عملاً کل سيستم اين کنسول ها بايد تعويض گردد !</Sentence>
      <Sentence ID="cr-7-13" Value="0">با تشکر فوق تخصص سخت افزار بهروز اسماعيل پور فارغ التحصيل از ..</Sentence>
    </Critical_Review>
    <Critical_Review ID="cr-8" Holder="ميهمان" Score="1" Voters="1" Value="+2">
      <Sentence ID="cr-8-1" Value="+2">بدون شک بايد بگم يکي از بهترين کنسولي است که تا به حال در عمر خود ديدم و بايد بگم يکي از بهترين بازي هاي ايکس باکس متور اسپرت فورزا است که بي نظير است</Sentence>
    </Critical_Review>
    <Critical_Review ID="cr-9" Holder="ميهمان" Score="0" Voters="10" Value="+1">
      <Sentence ID="cr-9-1" Value="+1">اگر به دنبال لذت بردن از بازي ها به خصوص بازي هاي اکشن هستيد xbox 360 انتخاب مناسبي است هر چند شايعاتي در مورد سه چراغ قرمز وجود دارد اما با آمدن مادربرد فالکان و جاسپر اين مشکل حل شده است به هر حال قيمت مناسب بازي يکي از عواملي است که در ايران به ps3 ترجيح داده مي شود .</Sentence>
    </Critical_Review>
    <Critical_Review ID="cr-10" Holder="Sina Sanandaji" Score="4" Voters="6" Value="+1">
      <Sentence ID="cr-10-1" Value="+1">براي من تجربه استفاده از XBOX حدود دو سال است که شکل گرفته،  در اين مدت هرگز با چندين ساعت بازي که گاهي وقتها به 5 ساعت ميرسه،  هرگز مشکل فني باهاش نداشتم.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-10-2" Value="+1">در اين 2 سال فقط در 2 مورد دستگاه هنگ کرد که با يک خاموش روشن کردن همه چيز به حالت عادي برگشت.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-10-3" Value="+2">کيفيت تصوير همه بازيها هم تاحالا عالي بوده.</Sentence>
    </Critical_Review>
    <Critical_Review ID="cr-11" Holder="ميهمان" Score="5" Voters="19" Value="-1">
      <Sentence ID="cr-11-1" Value="-1">همانگونه که ميدانيد شرکت مايکرو سافت از همان فناوري HD DVD براي کنسول x box360 خود استفاده ميکند که معمولا 9 GB ظرفيت دارد و اين در مقابل کنسول رقيب ps3 که از فناوري نوين بلو-ري بهره ميبرد و ظرفيت بسيار بالايي دارد يک نقطه ضعف به شمار ميرود.</Sentence>
    </Critical_Review>
    <Critical_Review ID="cr-12" Holder="ميهمان" Score="5" Voters="13" Value="0">
      <Sentence ID="cr-12-1" Value="0">به نظر من تنها مزاياي xbox نسبت به ps3 زودتر هک شدن بازي هاي ان هست ولي از نظر سخت افزار ps3 يک سر و گردن بالاتره</Sentence>
    </Critical_Review>
    <Critical_Review ID="cr-13" Holder="ميهمان" Score="11" Voters="17" Value="0">
      <Sentence ID="cr-13-1" Value="0">به نظر من ps3خيلي بهتر از ايکس باکس چون تکنولزي بشرفته بلوري داره </Sentence>
    </Critical_Review>
    <Critical_Review ID="cr-14" Holder="معين جوان شير" Score="95" Voters="133" Value="0">
      <Sentence ID="cr-14-1" Value="0">اين يه کنسول بازيه اما موردهايي شنيدم که مصرف کننده با روزي 3 ساعت بازي تونسته اونو حودودا" 4 ماهه بسوزونه .</Sentence>
    </Critical_Review>
  </Critical_Reviews>
  <Voters Value="82" />
  <Performance Value="7.40" />
  <Capability Value="7.30" />
  <Production_Quality Value="7.00" />
  <Ergonomics Value="7.00" />
  <Purchase_Value Value="7.10" />
  <Tags>
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID1001" Root="دستگاه" Relation="gr-2" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID1004" Root="وزن" Relation="gr-2" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID1007" Root="لنز" Relation="gr-2" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10010" Root="دستگاه" Relation="gr-3" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10013" Root="داشبورد" Relation="gr-3" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10016" Root="طراحي دسته" Relation="gr-3" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10019" Root="بازي" Relation="gr-3" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10022" Root="Gears of ware" Relation="gr-3" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10026" Root="گرافيک" Relation="gr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10029" Root="دسته" Relation="gr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10032" Root="کنسول" Relation="gr-5" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10035" Root="ايکس باکس" Relation="gr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10039" Root="ايکس باکس" Relation="gr-7" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10042" Root="ايکس باکس" Relation="gr-9" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10045" Root="ایکس باکس" Relation="gr-10" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10049" Root="ايکس باکس" Relation="gr-11" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10052" Root="ایکس باکس" Relation="gr-14" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10055" Root="قيمت بازی" Relation="gr-14" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10061" Root="ایکس باکس" Relation="gr-19" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10066" Root="ایکس باکس" Relation="gr-20" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10069" Root="PS3" Relation="gr-20" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10072" Root="دسته" Relation="gr-20" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10075" Root="دستگاه" Relation="gr-22" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10078" Root="پردازنده" Relation="gr-24" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10081" Root="ماکروسافت" Relation="gr-24" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10084" Root="ايکس باکس" Relation="gr-26" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10087" Root="ایکس باکس" Relation="gr-27" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10090" Root="GPU" Relation="gr-27" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100139" Root="واسط کاربري" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10097" Root="قيمت بازيها" Relation="gr-28" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100100" Root="سخت افزار" Relation="gr-31" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100103" Root="پلی استیشن" Relation="gr-31" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100106" Root="ايکس باکس" Relation="gr-32" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100109" Root="PS3" Relation="gr-34" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100112" Root="ایکس باکس" Relation="gr-37" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100115" Root="PS3" Relation="gr-39" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100118" Root="ایکس باکس" Relation="gr-40" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100121" Root="مشکل" Relation="gr-41" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100124" Root="قيمت" Relation="gr-42" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100127" Root="خريد" Relation="gr-43" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100130" Root="قيمت" Relation="gr-44" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100133" Root="گرافيک" Relation="gr-44" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100136" Root="قيمت" Relation="gr-45" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100142" Root="بازي آنلاين" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100145" Root="فن" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100148" Root="درايو دي وي دي" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100151" Root="آداپتور برق" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100154" Root="آپديت نرم افزاري" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100157" Root="بازي" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100215" Root="کنسول" Relation="cr-3" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100165" Root="طراحي" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100168" Root="دسته بازی" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100171" Root="دکمه" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100179" Root="گرافيک" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100182" Root="بازی" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100187" Root="مولتي مديا" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100218" Root="شبکه" Relation="cr-3" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100192" Root="کنسول" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100195" Root="کاربرد" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100198" Root="انتخاب" Relation="cr-1" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100201" Root="کنسول" Relation="cr-2" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100204" Root="سرعت لود" Relation="cr-2" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100207" Root="لوازم جانبي" Relation="cr-2" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100212" Root="قيمت بازي ها" Relation="cr-2" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100221" Root="ساپورت" Relation="cr-3" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100224" Root="مایکروسافت" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100227" Root="کنسول" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100230" Root="بازي‌" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100233" Root="تفاوت‌" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100236" Root="قابليت" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100241" Root="استفاده‌" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100280" Root="ارتباط" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100249" Root="کنترل چند رسانه" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100255" Root="شارژ" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100258" Root="شارژر" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100261" Root="گرماي توليدي" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100264" Root="کارايي" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100269" Root="کيفيت" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100272" Root="تصویر" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100275" Root="اجرا" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100283" Root="صدا" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100286" Root="درايو نوري نوع اول" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100290" Root="درايو نوري نوع دوم" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100294" Root="داشبورد" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100300" Root="درايو کنسول" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100305" Root="درایو Benq" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100309" Root="درايو LG" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100312" Root="اجراي بازي‌" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100315" Root="درايو Samsung" Relation="cr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100318" Root="رنگ محیط بازی" Relation="cr-5" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100321" Root="دستگاه" Relation="cr-5" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100324" Root="ويبره" Relation="cr-5" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100327" Root="دسته" Relation="cr-5" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100330" Root="مادربورد جاسپر" Relation="cr-5" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100333" Root="حيات" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100336" Root="Xbox 360" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100340" Root="دسته" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100343" Root="بورد جاسپر" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100346" Root="بورد فالکون" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100349" Root="متعلقات" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100352" Root="خصوصيات ظاهري" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100355" Root="عرضه" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100358" Root="قدرت" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100361" Root="فاصله‌" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100366" Root="فاصله‌ بیسیم" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100369" Root="استفاده‌" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100372" Root="کاربرد" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100375" Root="کنترل چند رسانه" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100379" Root="شارژ" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100382" Root="شارژر" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100385" Root="گرماي پردازنده" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100388" Root="پردازنده" Relation="cr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100394" Root="کنسول" Relation="cr-8" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100397" Root="انتخاب" Relation="cr-9" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100400" Root="کنسول" Relation="cr-9" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100403" Root="قيمت بازی" Relation="cr-9" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID100406" Root="کيفيت تصوير" Relation="cr-10" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID1002" Coordinate="[gr-2-1,4,10]" Relation="elementID1001" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID1003" Coordinate="[gr-2-1,11,22]" Relation="tagID1002" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID1005" Coordinate="[gr-2-2,166,170]" Relation="elementID1004" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID1006" Coordinate="[gr-2-2,171,177]" Relation="tagID1005" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID1008" Coordinate="[gr-2-2,25,28]" Relation="elementID1007" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID1009" Coordinate="[gr-2-2,29,38]" Relation="tagID1008" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10011" Coordinate="[gr-3-1,5,9]" Relation="elementID10010" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10012" Coordinate="[gr-3-1,16,25]" Relation="tagID10011" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10014" Coordinate="[gr-3-1,64,75]" Relation="elementID10013" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10015" Coordinate="[gr-3-1,76,80]" Relation="tagID10014" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10017" Coordinate="[gr-3-1,90,100]" Relation="elementID10016" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10018" Coordinate="[gr-3-1,104,113]" Relation="tagID10017" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10020" Coordinate="[gr-3-4,99,103]" Relation="elementID10019" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10021" Coordinate="[gr-3-4,84,98]" Relation="tagID10020" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10023" Coordinate="[gr-3-5,39,52]" Relation="elementID10022" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10024" Coordinate="[gr-3-5,53,63]" Relation="tagID10023" Value="+" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10025" Coordinate="[gr-3-5,66,76]" Relation="tagID10023" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10027" Coordinate="[gr-4-1,115,121]" Relation="elementID10026" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10028" Coordinate="[gr-4-1,122,136]" Relation="tagID10027" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10030" Coordinate="[gr-4-1,145,153]" Relation="elementID10029" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10031" Coordinate="[gr-4-1,154,166]" Relation="tagID10030" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10033" Coordinate="[gr-5-2,63,68]" Relation="elementID10032" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10034" Coordinate="[gr-5-2,56,62]" Relation="tagID10033" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10036" Coordinate="[gr-6-1,0,9]" Relation="elementID10035" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10037" Coordinate="[gr-6-1,32,41]" Relation="tagID10036" Value="+" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10038" Coordinate="[gr-6-1,44,55]" Relation="tagID10036" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10040" Coordinate="[gr-7-1,49,58]" Relation="elementID10039" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10041" Coordinate="[gr-7-1,59,69]" Relation="tagID10040" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10043" Coordinate="[gr-9-3,0,9]" Relation="elementID10042" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10044" Coordinate="[gr-9-3,10,26]" Relation="tagID10043" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10046" Coordinate="[gr-10-1,5,10]" Relation="elementID10045" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10047" Coordinate="[gr-10-1,11,26]" Relation="tagID10046" Value="-" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10048" Coordinate="[gr-10-1,31,42]" Relation="tagID10046" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10050" Coordinate="[gr-11-1,31,40]" Relation="elementID10049" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10051" Coordinate="[gr-11-1,41,55]" Relation="tagID10050" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10053" Coordinate="[gr-14-1,131,135]" Relation="elementID10052" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10054" Coordinate="[gr-14-1,136,145]" Relation="tagID10053" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10056" Coordinate="[gr-14-1,179,192]" Relation="elementID10055" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10057" Coordinate="[gr-14-1,169,178]" Relation="tagID10056" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10062" Coordinate="[gr-19-3,8,12]" Relation="elementID10061" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10063" Coordinate="[gr-19-3,13,28]" Relation="tagID10062" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10064" Coordinate="[gr-19-7,6,10]" Relation="elementID10061" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10065" Coordinate="[gr-19-7,11,21]" Relation="tagID10064" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10067" Coordinate="[gr-20-1,0,8]" Relation="elementID10066" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10068" Coordinate="[gr-20-1,26,31]" Relation="tagID10067" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10070" Coordinate="[gr-20-4,4,7]" Relation="elementID10069" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10071" Coordinate="[gr-20-4,8,21]" Relation="tagID10070" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10073" Coordinate="[gr-20-5,15,26]" Relation="elementID10072" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10074" Coordinate="[gr-20-5,27,35]" Relation="tagID10073" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10076" Coordinate="[gr-22-1,197,203]" Relation="elementID10075" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10077" Coordinate="[gr-22-1,204,218]" Relation="tagID10076" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10079" Coordinate="[gr-24-1,78,86]" Relation="elementID10078" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10080" Coordinate="[gr-24-1,74,77]" Relation="tagID10079" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10082" Coordinate="[gr-24-1,154,163]" Relation="elementID10081" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10083" Coordinate="[gr-24-1,171,188]" Relation="tagID10082" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10085" Coordinate="[gr-26-2,11,20]" Relation="elementID10084" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10086" Coordinate="[gr-26-2,21,30]" Relation="tagID10085" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10088" Coordinate="[gr-27-1,67,71]" Relation="elementID10087" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10089" Coordinate="[gr-27-1,79,89]" Relation="tagID10088" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10093" Coordinate="[gr-27-1,187,191]" Relation="elementID10087" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10094" Coordinate="[gr-27-1,204,210]" Relation="tagID10093" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10091" Coordinate="[gr-27-1,91,94]" Relation="elementID10090" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10092" Coordinate="[gr-27-1,95,102]" Relation="tagID10091" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100140" Coordinate="[cr-1-3,0,11]" Relation="elementID100139" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100141" Coordinate="[cr-1-3,12,16]" Relation="tagID100140" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10098" Coordinate="[gr-28-2,16,29]" Relation="elementID10097" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10099" Coordinate="[gr-28-2,5,10]" Relation="tagID10098" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100101" Coordinate="[gr-31-1,41,50]" Relation="elementID100100" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100102" Coordinate="[gr-31-1,51,60]" Relation="tagID100101" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100104" Coordinate="[gr-31-1,120,122]" Relation="elementID100103" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100105" Coordinate="[gr-31-1,123,132]" Relation="tagID100104" Value="" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100107" Coordinate="[gr-32-1,10,19]" Relation="elementID100106" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100108" Coordinate="[gr-32-1,39,44]" Relation="tagID100107" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100110" Coordinate="[gr-34-2,0,3]" Relation="elementID100109" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100111" Coordinate="[gr-34-2,4,23]" Relation="tagID100110" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100113" Coordinate="[gr-37-1,53,56]" Relation="elementID100112" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100114" Coordinate="[gr-37-1,57,61]" Relation="tagID100113" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100116" Coordinate="[gr-39-2,97,100]" Relation="elementID100115" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100117" Coordinate="[gr-39-2,85,96]" Relation="tagID100116" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100119" Coordinate="[gr-40-2,8,11]" Relation="elementID100118" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100120" Coordinate="[gr-40-2,12,16]" Relation="tagID100119" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100122" Coordinate="[gr-41-1,5,10]" Relation="elementID100121" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100123" Coordinate="[gr-41-1,11,19]" Relation="tagID100122" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100125" Coordinate="[gr-42-1,89,93]" Relation="elementID100124" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100126" Coordinate="[gr-42-1,94,111]" Relation="tagID100125" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100128" Coordinate="[gr-43-1,0,4]" Relation="elementID100127" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100129" Coordinate="[gr-43-1,15,31]" Relation="tagID100128" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100131" Coordinate="[gr-44-1,79,83]" Relation="elementID100130" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100132" Coordinate="[gr-44-1,84,88]" Relation="tagID100131" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100134" Coordinate="[gr-44-1,122,128]" Relation="elementID100133" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100135" Coordinate="[gr-44-1,129,133]" Relation="tagID100134" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100137" Coordinate="[gr-45-1,34,38]" Relation="elementID100136" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100138" Coordinate="[gr-45-1,39,48]" Relation="tagID100137" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100143" Coordinate="[cr-1-4,0,11]" Relation="elementID100142" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100144" Coordinate="[cr-1-4,12,16]" Relation="tagID100143" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100185" Coordinate="[cr-1-36,0,11]" Relation="elementID100142" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100186" Coordinate="[cr-1-36,29,41]" Relation="tagID100185" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100146" Coordinate="[cr-1-8,0,5]" Relation="elementID100145" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100147" Coordinate="[cr-1-8,23,29]" Relation="tagID100146" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100149" Coordinate="[cr-1-8,8,22]" Relation="elementID100148" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100150" Coordinate="[cr-1-8,23,29]" Relation="tagID100149" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100163" Coordinate="[cr-1-20,52,57]" Relation="elementID100148" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100164" Coordinate="[cr-1-20,37,51]" Relation="tagID100163" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100152" Coordinate="[cr-1-9,0,11]" Relation="elementID100151" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100153" Coordinate="[cr-1-9,12,16]" Relation="tagID100152" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100155" Coordinate="[cr-1-14,38,54]" Relation="elementID100154" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100156" Coordinate="[cr-1-14,55,59]" Relation="tagID100155" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100158" Coordinate="[cr-1-15,62,66]" Relation="elementID100157" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100159" Coordinate="[cr-1-15,54,61]" Relation="tagID100158" Value="+" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100160" Coordinate="[cr-1-15,45,51]" Relation="tagID100158" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100216" Coordinate="[cr-3-1,77,81]" Relation="elementID100215" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100217" Coordinate="[cr-3-1,82,94]" Relation="tagID100216" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100166" Coordinate="[cr-1-21,0,5]" Relation="elementID100165" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100167" Coordinate="[cr-1-21,10,16]" Relation="tagID100166" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100169" Coordinate="[cr-1-33,0,14]" Relation="elementID100168" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100170" Coordinate="[cr-1-33,24,33]" Relation="tagID100169" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100175" Coordinate="[cr-1-33,135,142]" Relation="elementID100168" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100176" Coordinate="[cr-1-33,143,154]" Relation="tagID100175" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100177" Coordinate="[cr-1-33,271,275]" Relation="elementID100168" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100178" Coordinate="[cr-1-33,264,270]" Relation="tagID100177" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100172" Coordinate="[cr-1-33,99,106]" Relation="elementID100171" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100173" Coordinate="[cr-1-33,107,115]" Relation="tagID100172" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100174" Coordinate="[cr-1-33,118,121]" Relation="tagID100172" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100180" Coordinate="[cr-1-34,43,49]" Relation="elementID100179" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100181" Coordinate="[cr-1-34,50,57]" Relation="tagID100180" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100183" Coordinate="[cr-1-35,3,11]" Relation="elementID100182" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100184" Coordinate="[cr-1-35,12,23]" Relation="tagID100183" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100188" Coordinate="[cr-1-37,11,21]" Relation="elementID100187" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100189" Coordinate="[cr-1-37,26,34]" Relation="tagID100188" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100219" Coordinate="[cr-3-1,114,118]" Relation="elementID100218" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100220" Coordinate="[cr-3-1,119,129]" Relation="tagID100219" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100193" Coordinate="[cr-1-44,10,15]" Relation="elementID100192" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100194" Coordinate="[cr-1-44,16,26]" Relation="tagID100193" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100196" Coordinate="[cr-1-44,152,161]" Relation="elementID100195" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100197" Coordinate="[cr-1-44,162,168]" Relation="tagID100196" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100199" Coordinate="[cr-1-44,191,197]" Relation="elementID100198" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100200" Coordinate="[cr-1-44,198,202]" Relation="tagID100199" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100202" Coordinate="[cr-2-2,35,40]" Relation="elementID100201" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100203" Coordinate="[cr-2-2,41,51]" Relation="tagID100202" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100210" Coordinate="[cr-2-5,22,28]" Relation="elementID100201" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100211" Coordinate="[cr-2-5,29,35]" Relation="tagID100210" Value="" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100205" Coordinate="[cr-2-4,135,143]" Relation="elementID100204" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100206" Coordinate="[cr-2-4,144,148]" Relation="tagID100205" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100208" Coordinate="[cr-2-4,192,203]" Relation="elementID100207" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100209" Coordinate="[cr-2-4,204,214]" Relation="tagID100208" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100213" Coordinate="[cr-2-6,7,20]" Relation="elementID100212" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100214" Coordinate="[cr-2-6,55,66]" Relation="tagID100213" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100222" Coordinate="[cr-3-1,160,166]" Relation="elementID100221" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100223" Coordinate="[cr-3-1,167,171]" Relation="tagID100222" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100225" Coordinate="[cr-4-3,127,131]" Relation="elementID100224" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100226" Coordinate="[cr-4-3,117,126]" Relation="tagID100225" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100228" Coordinate="[cr-4-6,94,100]" Relation="elementID100227" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100229" Coordinate="[cr-4-6,101,108]" Relation="tagID100228" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100297" Coordinate="[cr-4-114,10,15]" Relation="elementID100227" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100298" Coordinate="[cr-4-114,16,22]" Relation="tagID100297" Value="-" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100299" Coordinate="[cr-4-114,25,32]" Relation="tagID100297" Value="" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100231" Coordinate="[cr-4-9,59,75]" Relation="elementID100230" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100232" Coordinate="[cr-4-9,76,95]" Relation="tagID100231" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100278" Coordinate="[cr-4-61,142,149]" Relation="elementID100230" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100279" Coordinate="[cr-4-61,129,141]" Relation="tagID100278" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100234" Coordinate="[cr-4-13,4,13]" Relation="elementID100233" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100235" Coordinate="[cr-4-13,14,19]" Relation="tagID100234" Value="" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100237" Coordinate="[cr-4-22,0,6]" Relation="elementID100236" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100238" Coordinate="[cr-4-22,7,12]" Relation="tagID100237" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100239" Coordinate="[cr-4-24,62,68]" Relation="elementID100236" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100240" Coordinate="[cr-4-24,69,74]" Relation="tagID100239" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100242" Coordinate="[cr-4-35,102,111]" Relation="elementID100241" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100243" Coordinate="[cr-4-35,112,116]" Relation="tagID100242" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100281" Coordinate="[cr-4-65,95,101]" Relation="elementID100280" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100282" Coordinate="[cr-4-65,102,106]" Relation="tagID100281" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100250" Coordinate="[cr-4-36,30,35]" Relation="elementID100249" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100251" Coordinate="[cr-4-36,62,76]" Relation="tagID100250" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100252" Coordinate="[cr-4-37,4,9]" Relation="elementID100249" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100253" Coordinate="[cr-4-37,79,86]" Relation="tagID100252" Value="+" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100254" Coordinate="[cr-4-37,142,149]" Relation="tagID100252" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100256" Coordinate="[cr-4-39,2,6]" Relation="elementID100255" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100257" Coordinate="[cr-4-39,7,14]" Relation="tagID100256" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100259" Coordinate="[cr-4-39,36,41]" Relation="elementID100258" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100260" Coordinate="[cr-4-39,42,49]" Relation="tagID100259" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100262" Coordinate="[cr-4-43,134,146]" Relation="elementID100261" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100263" Coordinate="[cr-4-43,129,133]" Relation="tagID100262" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100265" Coordinate="[cr-4-43,169,175]" Relation="elementID100264" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100266" Coordinate="[cr-4-43,162,168]" Relation="tagID100265" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100267" Coordinate="[cr-4-44,121,127]" Relation="elementID100264" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100268" Coordinate="[cr-4-44,114,120]" Relation="tagID100267" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100270" Coordinate="[cr-4-56,156,161]" Relation="elementID100269" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100271" Coordinate="[cr-4-56,149,155]" Relation="tagID100270" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100273" Coordinate="[cr-4-56,168,174]" Relation="elementID100272" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100274" Coordinate="[cr-4-56,164,167]" Relation="tagID100273" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100276" Coordinate="[cr-4-57,31,36]" Relation="elementID100275" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100277" Coordinate="[cr-4-57,37,44]" Relation="tagID100276" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100284" Coordinate="[cr-4-70,80,84]" Relation="elementID100283" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100285" Coordinate="[cr-4-70,85,90]" Relation="tagID100284" Value="" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100287" Coordinate="[cr-4-76,13,23]" Relation="elementID100286" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100288" Coordinate="[cr-4-76,27,31]" Relation="tagID100287" Value="-" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100289" Coordinate="[cr-4-76,34,51]" Relation="tagID100287" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100291" Coordinate="[cr-4-78,4,14]" Relation="elementID100290" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100292" Coordinate="[cr-4-78,18,31]" Relation="tagID100291" Value="+" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100293" Coordinate="[cr-4-78,34,44]" Relation="tagID100291" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100295" Coordinate="[cr-4-110,10,17]" Relation="elementID100294" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100296" Coordinate="[cr-4-110,54,67]" Relation="tagID100295" Value="" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100301" Coordinate="[cr-4-123,56,67]" Relation="elementID100300" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100302" Coordinate="[cr-4-123,79,87]" Relation="tagID100301" Value="" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100303" Coordinate="[cr-4-129,110,113]" Relation="elementID100300" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100304" Coordinate="[cr-4-129,128,143]" Relation="tagID100303" Value="" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100306" Coordinate="[cr-4-130,19,33]" Relation="elementID100305" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100307" Coordinate="[cr-4-131,53,68]" Relation="tagID100306" Value="+" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100308" Coordinate="[cr-4-131,71,81]" Relation="tagID100306" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100310" Coordinate="[cr-4-132,71,79]" Relation="elementID100309" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100311" Coordinate="[cr-4-132,101,112]" Relation="tagID100310" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100313" Coordinate="[cr-4-136,9,23]" Relation="elementID100312" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100314" Coordinate="[cr-4-136,33,41]" Relation="tagID100313" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100316" Coordinate="[cr-4-143,3,19]" Relation="elementID100315" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100317" Coordinate="[cr-4-143,78,88]" Relation="tagID100316" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100319" Coordinate="[cr-5-2,11,14]" Relation="elementID100318" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100320" Coordinate="[cr-5-2,31,41]" Relation="tagID100319" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100322" Coordinate="[cr-5-4,16,22]" Relation="elementID100321" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100323" Coordinate="[cr-5-4,23,33]" Relation="tagID100322" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100325" Coordinate="[cr-5-5,0,5]" Relation="elementID100324" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100326" Coordinate="[cr-5-5,25,32]" Relation="tagID100325" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100328" Coordinate="[cr-5-5,37,45]" Relation="elementID100327" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100329" Coordinate="[cr-5-5,46,60]" Relation="tagID100328" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100331" Coordinate="[cr-5-6,0,15]" Relation="elementID100330" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100332" Coordinate="[cr-5-6,24,28]" Relation="tagID100331" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100334" Coordinate="[cr-6-8,77,81]" Relation="elementID100333" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100335" Coordinate="[cr-6-8,82,90]" Relation="tagID100334" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100337" Coordinate="[cr-6-9,158,160]" Relation="elementID100336" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100338" Coordinate="[cr-6-9,125,130]" Relation="tagID100337" Value="+" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100339" Coordinate="[cr-6-9,133,144]" Relation="tagID100337" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100341" Coordinate="[cr-6-9,167,175]" Relation="elementID100340" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100342" Coordinate="[cr-6-9,176,181]" Relation="tagID100341" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100344" Coordinate="[cr-6-10,162,167]" Relation="elementID100343" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100345" Coordinate="[cr-6-10,171,190]" Relation="tagID100344" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100347" Coordinate="[cr-6-10,149,155]" Relation="elementID100346" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100348" Coordinate="[cr-6-10,171,190]" Relation="tagID100347" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100350" Coordinate="[cr-6-11,45,52]" Relation="elementID100349" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100351" Coordinate="[cr-6-11,59,65]" Relation="tagID100350" Value="" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100353" Coordinate="[cr-6-11,29,42]" Relation="elementID100352" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100354" Coordinate="[cr-6-11,59,65]" Relation="tagID100353" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100356" Coordinate="[cr-6-17,27,31]" Relation="elementID100355" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100357" Coordinate="[cr-6-17,21,26]" Relation="tagID100356" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100359" Coordinate="[cr-6-20,35,39]" Relation="elementID100358" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100360" Coordinate="[cr-6-20,40,52]" Relation="tagID100359" Value="" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100362" Coordinate="[cr-6-30,75,82]" Relation="elementID100361" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100363" Coordinate="[cr-6-30,83,89]" Relation="tagID100362" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100367" Coordinate="[cr-6-32,126,133]" Relation="elementID100366" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100368" Coordinate="[cr-6-32,134,140]" Relation="tagID100367" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100370" Coordinate="[cr-6-44,102,111]" Relation="elementID100369" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100371" Coordinate="[cr-6-44,112,116]" Relation="tagID100370" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100373" Coordinate="[cr-6-45,62,68]" Relation="elementID100372" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100374" Coordinate="[cr-6-45,69,76]" Relation="tagID100373" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100376" Coordinate="[cr-6-46,4,9]" Relation="elementID100375" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100377" Coordinate="[cr-6-46,78,86]" Relation="tagID100376" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100378" Coordinate="[cr-6-46,141,149]" Relation="tagID100376" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100380" Coordinate="[cr-6-48,2,6]" Relation="elementID100379" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100381" Coordinate="[cr-6-48,7,14]" Relation="tagID100380" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100383" Coordinate="[cr-6-48,36,41]" Relation="elementID100382" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100384" Coordinate="[cr-6-48,42,49]" Relation="tagID100383" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100386" Coordinate="[cr-6-52,94,106]" Relation="elementID100385" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100387" Coordinate="[cr-6-52,89,93]" Relation="tagID100386" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100389" Coordinate="[cr-6-52,136,138]" Relation="elementID100388" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100390" Coordinate="[cr-6-52,122,135]" Relation="tagID100389" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100392" Coordinate="[cr-6-53,127,130]" Relation="elementID100388" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100393" Coordinate="[cr-6-53,113,126]" Relation="tagID100392" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100395" Coordinate="[cr-8-1,31,37]" Relation="elementID100394" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100396" Coordinate="[cr-8-1,24,30]" Relation="tagID100395" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100398" Coordinate="[cr-9-1,70,76]" Relation="elementID100397" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100399" Coordinate="[cr-9-1,77,83]" Relation="tagID100398" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100401" Coordinate="[cr-9-1,61,69]" Relation="elementID100400" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100402" Coordinate="[cr-9-1,70,83]" Relation="tagID100401" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100404" Coordinate="[cr-9-1,199,203]" Relation="elementID100403" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100405" Coordinate="[cr-9-1,204,209]" Relation="tagID100404" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID100407" Coordinate="[cr-10-3,0,11]" Relation="elementID100406" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID100408" Coordinate="[cr-10-3,33,37]" Relation="tagID100407" Value="+" />
  </Tags>
  <Keywords>
    <Keyword ID="keywordID1001" Coordinate="[gr-1-1,52,56]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID1002" Coordinate="[gr-1-2,60,65]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID1003" Coordinate="[gr-2-1,11,22]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID1004" Coordinate="[gr-2-1,59,67]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID1005" Coordinate="[gr-2-2,171,177]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID1006" Coordinate="[gr-2-2,182,189]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID1007" Coordinate="[gr-2-2,29,38]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID1008" Coordinate="[gr-3-1,16,25]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID1009" Coordinate="[gr-3-1,76,80]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10010" Coordinate="[gr-3-1,104,113]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10011" Coordinate="[gr-3-1,120,127]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10012" Coordinate="[gr-3-3,22,29]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10013" Coordinate="[gr-3-4,84,98]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10014" Coordinate="[gr-3-4,67,76]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10015" Coordinate="[gr-3-5,53,63]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10016" Coordinate="[gr-3-5,66,76]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10017" Coordinate="[gr-4-1,24,37]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10018" Coordinate="[gr-4-1,122,136]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10019" Coordinate="[gr-4-1,154,166]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10020" Coordinate="[gr-5-2,56,62]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10021" Coordinate="[gr-6-1,32,41]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10022" Coordinate="[gr-6-1,44,55]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10023" Coordinate="[gr-7-1,59,69]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10024" Coordinate="[gr-8-1,24,33]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10025" Coordinate="[gr-8-1,44,56]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10026" Coordinate="[gr-9-1,10,19]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10027" Coordinate="[gr-9-3,10,26]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10028" Coordinate="[gr-10-1,11,26]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10029" Coordinate="[gr-10-1,31,42]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10030" Coordinate="[gr-11-1,41,55]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10031" Coordinate="[gr-12-1,27,34]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10032" Coordinate="[gr-12-1,50,55]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10033" Coordinate="[gr-14-1,136,145]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10034" Coordinate="[gr-14-1,169,178]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10035" Coordinate="[gr-14-1,275,291]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10039" Coordinate="[gr-19-3,13,28]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10037" Coordinate="[gr-17-1,218,226]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10038" Coordinate="[gr-18-2,0,18]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10040" Coordinate="[gr-19-5,49,53]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10041" Coordinate="[gr-19-7,11,21]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10042" Coordinate="[gr-20-1,26,31]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10043" Coordinate="[gr-20-4,8,21]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10044" Coordinate="[gr-20-5,27,35]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10045" Coordinate="[gr-22-1,133,144]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10046" Coordinate="[gr-22-1,204,218]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10047" Coordinate="[gr-23-3,131,137]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10048" Coordinate="[gr-24-1,74,77]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10049" Coordinate="[gr-24-1,181,188]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10050" Coordinate="[gr-24-1,189,201]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10051" Coordinate="[gr-26-2,21,30]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10052" Coordinate="[gr-27-1,79,89]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10053" Coordinate="[gr-27-1,95,102]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10054" Coordinate="[gr-27-1,204,210]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10055" Coordinate="[gr-28-2,5,10]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10056" Coordinate="[gr-30-6,5,13]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10057" Coordinate="[gr-30-5,13,17]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10058" Coordinate="[gr-31-1,51,60]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10059" Coordinate="[gr-32-1,39,44]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10060" Coordinate="[gr-33-1,31,35]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10061" Coordinate="[gr-34-2,4,23]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10062" Coordinate="[gr-35-1,18,22]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10063" Coordinate="[gr-35-1,61,70]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10064" Coordinate="[gr-36-1,174,182]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10065" Coordinate="[gr-37-1,57,61]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10066" Coordinate="[gr-38-2,0,9]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10067" Coordinate="[gr-39-2,85,96]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10068" Coordinate="[gr-40-2,12,16]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10069" Coordinate="[gr-40-4,46,50]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10070" Coordinate="[gr-40-4,17,26]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10071" Coordinate="[gr-41-1,11,19]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10072" Coordinate="[gr-42-1,28,37]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10073" Coordinate="[gr-42-1,67,71]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10074" Coordinate="[gr-42-1,94,111]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10075" Coordinate="[gr-43-1,15,31]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10076" Coordinate="[gr-44-1,84,88]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10077" Coordinate="[gr-44-1,129,133]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10078" Coordinate="[gr-45-1,39,48]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10079" Coordinate="[cr-1-3,12,16]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10080" Coordinate="[cr-1-4,12,16]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10081" Coordinate="[cr-1-6,18,22]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10082" Coordinate="[cr-1-7,60,65]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10083" Coordinate="[cr-1-7,48,51]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10084" Coordinate="[cr-1-8,23,29]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10085" Coordinate="[cr-1-9,12,16]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10086" Coordinate="[cr-1-10,0,11]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10087" Coordinate="[cr-1-14,55,59]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10088" Coordinate="[cr-1-15,54,61]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10089" Coordinate="[cr-1-15,45,51]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10090" Coordinate="[cr-1-15,0,6]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10091" Coordinate="[cr-1-18,22,25]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10092" Coordinate="[cr-1-19,46,54]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10093" Coordinate="[cr-1-20,37,51]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10094" Coordinate="[cr-1-20,62,68]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10095" Coordinate="[cr-1-21,10,16]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10096" Coordinate="[cr-1-22,37,43]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10097" Coordinate="[cr-1-33,24,33]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10098" Coordinate="[cr-1-33,81,92]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10099" Coordinate="[cr-1-33,118,121]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100100" Coordinate="[cr-1-33,149,154]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100101" Coordinate="[cr-1-33,264,270]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100102" Coordinate="[cr-1-34,50,57]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100103" Coordinate="[cr-1-34,100,110]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100104" Coordinate="[cr-1-35,12,23]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100105" Coordinate="[cr-1-36,37,41]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100106" Coordinate="[cr-1-37,26,34]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100107" Coordinate="[cr-1-39,34,44]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100108" Coordinate="[cr-1-44,16,26]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100109" Coordinate="[cr-1-44,162,168]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100110" Coordinate="[cr-1-44,198,202]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100111" Coordinate="[cr-2-2,41,51]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100112" Coordinate="[cr-2-3,133,138]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100113" Coordinate="[cr-2-3,37,48]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100114" Coordinate="[cr-2-4,144,148]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100115" Coordinate="[cr-2-4,17,23]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100116" Coordinate="[cr-2-4,204,214]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100117" Coordinate="[cr-2-6,55,66]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100118" Coordinate="[cr-3-1,82,88]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100119" Coordinate="[cr-3-1,119,129]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100120" Coordinate="[cr-3-1,167,171]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100121" Coordinate="[cr-4-3,117,126]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100122" Coordinate="[cr-4-4,124,129]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100123" Coordinate="[cr-4-6,101,108]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100124" Coordinate="[cr-4-8,133,140]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100125" Coordinate="[cr-4-8,254,258]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100126" Coordinate="[cr-4-9,76,95]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100127" Coordinate="[cr-4-21,83,89]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100128" Coordinate="[cr-4-21,114,122]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100129" Coordinate="[cr-4-22,7,12]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100130" Coordinate="[cr-4-22,46,53]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100131" Coordinate="[cr-4-23,133,139]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100132" Coordinate="[cr-4-24,69,74]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100133" Coordinate="[cr-4-35,112,116]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100134" Coordinate="[cr-4-36,69,76]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100135" Coordinate="[cr-4-37,79,86]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100136" Coordinate="[cr-4-37,142,149]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100137" Coordinate="[cr-4-39,7,14]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100138" Coordinate="[cr-4-39,42,49]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100139" Coordinate="[cr-4-43,129,133]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100140" Coordinate="[cr-4-43,162,168]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100141" Coordinate="[cr-4-44,114,120]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100142" Coordinate="[cr-4-49,32,40]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100143" Coordinate="[cr-4-56,149,155]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100144" Coordinate="[cr-4-56,164,167]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100145" Coordinate="[cr-4-57,37,44]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100146" Coordinate="[cr-4-57,63,77]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100147" Coordinate="[cr-4-57,80,88]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID100148" Coordinate="[cr-4-58,66,75]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100149" Coordinate="[cr-4-59,135,143]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100150" Coordinate="[cr-4-59,3,16]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100151" Coordinate="[cr-4-60,52,56]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100152" Coordinate="[cr-4-61,154,166]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100153" Coordinate="[cr-4-64,96,107]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100154" Coordinate="[cr-4-65,102,106]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100164" Coordinate="[cr-4-99,58,66]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100156" Coordinate="[cr-4-65,125,137]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100157" Coordinate="[cr-4-68,131,135]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100158" Coordinate="[cr-4-75,65,73]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100159" Coordinate="[cr-4-76,27,31]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100160" Coordinate="[cr-4-76,34,51]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100161" Coordinate="[cr-4-78,18,31]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100162" Coordinate="[cr-4-78,34,44]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100163" Coordinate="[cr-4-82,16,22]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100165" Coordinate="[cr-4-99,67,77]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID100166" Coordinate="[cr-4-114,16,22]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100167" Coordinate="[cr-4-116,92,104]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100168" Coordinate="[cr-4-118,232,239]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100169" Coordinate="[cr-4-118,279,286]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID100170" Coordinate="[cr-4-119,42,50]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100171" Coordinate="[cr-4-119,10,14]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100172" Coordinate="[cr-4-119,185,192]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100173" Coordinate="[cr-4-119,176,184]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100174" Coordinate="[cr-4-120,33,44]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100175" Coordinate="[cr-4-127,66,71]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100176" Coordinate="[cr-4-127,30,35]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100177" Coordinate="[cr-4-127,36,43]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100178" Coordinate="[cr-4-131,53,68]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100179" Coordinate="[cr-4-131,71,81]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100180" Coordinate="[cr-4-132,51,62]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100181" Coordinate="[cr-4-132,101,112]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100182" Coordinate="[cr-4-132,162,167]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100183" Coordinate="[cr-4-132,170,176]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100184" Coordinate="[cr-4-133,87,93]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100185" Coordinate="[cr-4-133,131,137]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100186" Coordinate="[cr-4-135,9,14]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100187" Coordinate="[cr-4-136,33,41]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100188" Coordinate="[cr-4-139,81,90]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100189" Coordinate="[cr-4-139,118,125]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100190" Coordinate="[cr-4-143,78,88]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100191" Coordinate="[cr-4-147,4,18]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100192" Coordinate="[cr-4-149,87,95]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100193" Coordinate="[cr-5-2,31,41]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100194" Coordinate="[cr-5-2,89,93]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100195" Coordinate="[cr-5-4,23,33]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100196" Coordinate="[cr-5-5,25,32]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100197" Coordinate="[cr-5-5,46,60]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100198" Coordinate="[cr-5-6,24,28]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100199" Coordinate="[cr-6-2,225,231]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100200" Coordinate="[cr-6-2,152,161]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100201" Coordinate="[cr-6-3,33,39]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100202" Coordinate="[cr-6-5,175,184]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100203" Coordinate="[cr-6-8,82,90]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100204" Coordinate="[cr-6-9,125,130]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100205" Coordinate="[cr-6-9,133,144]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100206" Coordinate="[cr-6-9,176,181]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100207" Coordinate="[cr-6-10,227,233]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100208" Coordinate="[cr-6-10,182,190]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100209" Coordinate="[cr-6-11,59,65]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100210" Coordinate="[cr-6-17,21,26]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100213" Coordinate="[cr-6-28,62,68]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100212" Coordinate="[cr-6-23,72,76]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100214" Coordinate="[cr-6-28,76,85]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100215" Coordinate="[cr-6-30,83,89]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100216" Coordinate="[cr-6-30,114,122]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100217" Coordinate="[cr-6-30,131,137]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100218" Coordinate="[cr-6-31,7,12]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100219" Coordinate="[cr-6-31,46,53]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100220" Coordinate="[cr-6-32,134,140]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100221" Coordinate="[cr-6-33,69,74]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100222" Coordinate="[cr-6-34,124,128]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100223" Coordinate="[cr-6-34,167,171]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100224" Coordinate="[cr-6-35,89,94]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID100225" Coordinate="[cr-6-36,105,110]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID100226" Coordinate="[cr-6-36,160,167]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID100227" Coordinate="[cr-6-39,31,35]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100228" Coordinate="[cr-6-41,158,162]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100229" Coordinate="[cr-6-41,163,170]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100230" Coordinate="[cr-6-43,123,129]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100231" Coordinate="[cr-6-44,112,116]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100232" Coordinate="[cr-6-45,69,76]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100233" Coordinate="[cr-6-46,141,149]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100234" Coordinate="[cr-6-46,201,207]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID100235" Coordinate="[cr-6-48,7,14]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100236" Coordinate="[cr-6-48,42,49]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100238" Coordinate="[cr-6-52,89,93]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100239" Coordinate="[cr-6-52,122,128]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100240" Coordinate="[cr-6-52,129,135]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100241" Coordinate="[cr-6-53,113,119]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100242" Coordinate="[cr-6-53,120,126]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100243" Coordinate="[cr-6-57,97,102]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100244" Coordinate="[cr-6-58,32,40]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100245" Coordinate="[cr-7-2,68,73]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100246" Coordinate="[cr-7-5,2,6]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100247" Coordinate="[cr-7-8,91,95]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100248" Coordinate="[cr-7-10,19,23]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100249" Coordinate="[cr-7-10,39,44]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100250" Coordinate="[cr-7-10,49,52]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100251" Coordinate="[cr-7-11,204,208]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100252" Coordinate="[cr-7-11,219,226]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100253" Coordinate="[cr-7-12,104,112]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100254" Coordinate="[cr-7-12,115,122]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100255" Coordinate="[cr-7-12,296,300]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID100256" Coordinate="[cr-7-12,64,69]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID100257" Coordinate="[cr-7-12,50,60]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID100258" Coordinate="[cr-7-2,55,61]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100259" Coordinate="[cr-7-8,102,105]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100260" Coordinate="[cr-7-11,5,9]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100261" Coordinate="[cr-7-11,147,154]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100262" Coordinate="[cr-7-11,155,158]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100263" Coordinate="[cr-7-12,268,273]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID100264" Coordinate="[cr-8-1,24,30]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100265" Coordinate="[cr-8-1,89,95]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100266" Coordinate="[cr-8-1,139,146]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100267" Coordinate="[cr-8-1,147,150]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100268" Coordinate="[cr-9-1,77,83]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100269" Coordinate="[cr-9-1,84,87]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100270" Coordinate="[cr-9-1,178,180]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100271" Coordinate="[cr-9-1,204,209]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100272" Coordinate="[cr-9-1,13,16]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100273" Coordinate="[cr-10-1,133,137]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100274" Coordinate="[cr-10-1,148,154]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100275" Coordinate="[cr-10-1,128,132]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID100276" Coordinate="[cr-10-2,83,87]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID100277" Coordinate="[cr-10-2,34,37]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100278" Coordinate="[cr-10-2,13,16]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID100279" Coordinate="[cr-10-2,88,93]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100280" Coordinate="[cr-10-3,33,37]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID100281" Coordinate="[cr-11-1,223,226]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID100282" Coordinate="[cr-12-1,96,105]" Value="" />
  </Keywords>
  <Index>
    <Keyword_Index Value="283" />
    <Tag_Index Value="411" />
  </Index>
</Product>