<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Product Title="Apple iPhone 5 - 32GB" Type="Mobile">
  <Accessories>
    <Accessory Name="کابل USB مخصوص اپل آيفون 5، آي پد 4 و آي پد ميني و آي پاد تاچ 5G و آي پاد نانو Apple Lightning to USB Cable" Price="28000" />
    <Accessory Name="هدفون ايرپاد اپل با کنترل و ميکروفون Apple EarPods with Remote and Mic" Price="35000" />
    <Accessory Name="کاور چرمي وريا براي آيفون 5 Vorya Leather Skin For Iphone 5 Crazy Horse Light Brown" Price="29000" />
    <Accessory Name="کاور چرمي وريا براي آيفون 5 Vorya Leather Skin For Iphone 5 Jumbo Croco Black" Price="29000" />
    <Accessory Name="کاور چرمي وريا براي آيفون 5 Vorya Leather Skin For Iphone 5 Hazelnut Croco" Price="29000" />
    <Accessory Name="کابل مبدل 3.5 ميليمتري به RCA استريو" Price="70000" />
    <Accessory Name="قاب موشي براي آيفون 5 رنگ مشکي Moshi iGlaze for iPhone 5 Black" Price="110000" />
    <Accessory Name="قاب موشي اوريگو براي آيفون 5 مشکي Moshi Origo for iPhone 5 Black" Price="90000" />
    <Accessory Name="قاب موشي کاملئون براي آيفون 5 رنگ مشکي Moshi iGlaze Kameleon for iPhone 5 Black" Price="175000" />
    <Accessory Name="کاور چرمي موشي کنسرتي براي آيفون 5 رنگ زرشکي Moshi Concerti Case For iPhone 5 Dark Red" Price="140000" />
    <Accessory Name="کاور کلاسوري موشي آورچر براي آيفون 5 رنگ مشکي Moshi Overture Case For iPhone 5 Black" Price="140000" />
    <Accessory Name="اسپري تميز کننده Hama" Price="35000" />
    <Accessory Name="کار کيت بلوتوث Jabra Drive" Price="185000" />
    <Accessory Name="قاب محافظ چرمي کيس لاجيک براي آيفون 5 رنگ مشکي Case Logic Premium Leather Snap-on Shell for iPhone 5 Black" Price="78000" />
  </Accessories>
  <Features>
    <Feature Name="تاریخ معرفی ">2012/10/01</Feature>
    <Feature Name="فرم گوشی ">ساده</Feature>
    <Feature Name="تعداد سیم کارت ">یک  سیم کارته</Feature>
    <Feature Name="ابعاد ">123.8 × 58.6 × 7.6 mm</Feature>
    <Feature Name="وزن ">112 گرم</Feature>
    <Feature Name="رنگ ">مشکی و سفید</Feature>
    <Feature Name="جنس بدنه ">آلومینیوم</Feature>
    <Feature Name="مدل پردازنده ">Apple A6 Chipset , Dual Core CPU</Feature>
    <Feature Name="حافظه داخلی ">32768 مگابایت</Feature>
    <Feature Name="حافظه RAM ">1024 مگابایت</Feature>
    <Feature Name="نوع کارت حافظه قابل نصب ">خیر</Feature>
    <Feature Name="کارت حافظه همراه گوشی ">-</Feature>
    <Feature Name="باند شبکه 2G ">GSM 850 / 900 / 1800 / 1900 - GSM A1428 - CDMA 800 / 1700 / 1900 / 2100 - CDMA A1429</Feature>
    <Feature Name="3G ">بلی</Feature>
    <Feature Name="باند شبکه 3G ">HSDPA 850 / 900 / 1900 / 2100 - GSM A1428 - CDMA2000 1xEV-DO - CDMA A1429</Feature>
    <Feature Name="4G ">بلی</Feature>
    <Feature Name="باند شبکه 4G ">LTE 700 MHz Class 17 / 1700 / 2100 - GSM A1428 or LTE 850 / 1800 / 2100 - GSM A1429</Feature>
    <Feature Name="GPRS ">بلی</Feature>
    <Feature Name="WLAN ">بلی</Feature>
    <Feature Name="توضیحات WLAN ">Wi-Fi 802.11 a/b/g/n, dual-band, Wi-Fi Plus Cellular</Feature>
    <Feature Name="GPS ">بلی</Feature>
    <Feature Name="توضیحات GPS ">A-GPS به همراه پشتیبانی از GLONASS</Feature>
    <Feature Name="Edge ">بلی</Feature>
    <Feature Name="NFC ">خیر</Feature>
    <Feature Name="بلوتوث ">بلی</Feature>
    <Feature Name="نسخه بلوتوث ">نسخه‌ی 4.0 با A2DP</Feature>
    <Feature Name="USB ">بلی</Feature>
    <Feature Name="نسخه USB ">نسخه‌ی 2.0</Feature>
    <Feature Name="صفحه نمایش لمسی ">بلی</Feature>
    <Feature Name="صفحه نمایش رنگی ">بلی</Feature>
    <Feature Name="نوع صفحه نمایش اصلی ">LED-backlit IPS TFT با دقت رتینا و لمسی خازنی (Capacitive Touchscreen)</Feature>
    <Feature Name="اندازه صفحه نمایش اصلی ">4.0 اینچ</Feature>
    <Feature Name="رزولوشن صفحه نمایش اصلی ">1136 × 640</Feature>
    <Feature Name="تعداد رنگ صفحه نمایش اصلی ">16,777,216 رنگ</Feature>
    <Feature Name="قابلیت های صفحه نمایش ">مجهز به پوشش Oleophobic در جلو و عقب گوشی که ضد خش بوده و در برابر جذب اثر انگشت نیز مقاوم است، صفحه نمایش مالتی تاچ با قابلیت دریافت چند لمس همزمان از صفحه نمایش (Multi-Touch Input Method) - مجهز به حسگر نوری برای تنظیم نور صفحه نمایش بر اساس نور محیط (Ambient Light Detector) - دارای حسگر مجاورت برای خاموش شدن خودکار صفحه نمایش در هنگام مکالمه (Proximity Sensor) - دارای حسگر شتاب سنج (Accelerometer) برای چرخش تصویر</Feature>
    <Feature Name="صفحه نمایش دوم ">خیر</Feature>
    <Feature Name="دوربین ">بلی</Feature>
    <Feature Name="کیفیت دوربین ">8.0 مگاپیکسل</Feature>
    <Feature Name="اندازه تصاویر ">2448 × 3264</Feature>
    <Feature Name="دوربین مکالمه ویدئویی ">بلی</Feature>
    <Feature Name="توضیحات دوربین مکالمه ویدئویی ">دوربین دوم با کیفیت HD 720p</Feature>
    <Feature Name="قابلیت فیلمبرداری ">بلی</Feature>
    <Feature Name="ابعاد فیلم ">1080p 1920 × 1080</Feature>
    <Feature Name="سرعت فیلمبرداری ">30 فریم بر ثانیه</Feature>
    <Feature Name="توضیحات فیلم ">قابلیت فیلم‌برداری با کیفیت Full HD در ابعاد 1080 × 1920 پیکسل و با سرعت 30 فریم بر ثانیه</Feature>
    <Feature Name="فوکوس اتوماتیک ">بلی</Feature>
    <Feature Name="فلاش ">بلی</Feature>
    <Feature Name="نوع فلاش ">LED</Feature>
    <Feature Name="سایر قابلیت های دوربین ">دارای لرزشگیر تصویر (Video Stabilization)مجهز به فوکوس لمسی (Touch Focus)قابلیت ثبت موقعیت مکانی و زمانی فیلم‌ها و عکس‌های گرفته شده بر روی آن‌ها (Geo-Tagging)دارای ردیاب خودکار چهره (Face Detection)قابلیت عکاسی HDR و پانوراما (Panorama)مجهز به نور LED مخصوص برای فیلمبرداری (LED Video Light)</Feature>
    <Feature Name="فیش 3.5 میلیمتری صدا ">بلی</Feature>
    <Feature Name="نوع زنگ ">MP3</Feature>
    <Feature Name="دفترچه تلفن ">بلی</Feature>
    <Feature Name="توضیحات دفترچه تلفن ">تعداد بی‌نهایت ورودی و فیلد به همراه تصویر برای دفترچه تلفن</Feature>
    <Feature Name="اطلاعات تماس ها ">بلی</Feature>
    <Feature Name="مشخصات اطلاعات تماس ها ">100 مورد شماره‌گیری شده، 100 مورد تماس دریافت شده و 100 مورد تماس پاسخ داده نشده</Feature>
    <Feature Name="سیستم عامل ">iPhone OS</Feature>
    <Feature Name="ورژن سیستم عامل ">iOS 6.0</Feature>
    <Feature Name="جاوا ">خیر</Feature>
    <Feature Name="مایکروسافت آفیس ">خیر</Feature>
    <Feature Name="PDF ">بلی</Feature>
    <Feature Name="sms ">بلی</Feature>
    <Feature Name="mms ">بلی</Feature>
    <Feature Name="ایمیل ">بلی</Feature>
    <Feature Name="Push Email ">بلی</Feature>
    <Feature Name="Instant Messaging ">خیر</Feature>
    <Feature Name="مرورگر وب ">(HTML (Safari</Feature>
    <Feature Name="پخش موسیقی ">بلی</Feature>
    <Feature Name="فرمت موسیقی ">MP3, AAC, AXX, AAX+, WAV</Feature>
    <Feature Name="پخش ویدئو ">بلی</Feature>
    <Feature Name="فرمت پخش ویدئو ">MP4, M4V, H.264, H.263, MPEG-4, M-JPEG, Avi</Feature>
    <Feature Name="ضبط صدا ">بلی</Feature>
    <Feature Name="بازی ">بازی‌های اشاره‌ای_حرکتی با قابلیت دانلود + بازی‌های دیگر با قابلیت دانلود</Feature>
    <Feature Name="رادیو ">خیر</Feature>
    <Feature Name="هندزفری ">بلی</Feature>
    <Feature Name="قطب نما ">بلی</Feature>
    <Feature Name="حسگرها ">شتاب سنج (Accelerometer) ژیروسکوپ (Gyro)مجاورت (Proximity)قطب نما (Compass)</Feature>
    <Feature Name="فرمان صوتی ">بلی</Feature>
    <Feature Name="نوع باتری ">لیتیوم-پلیمر</Feature>
    <Feature Name="زمان انتظار ">225 ساعت</Feature>
    <Feature Name="زمان مکالمه ">8 ساعت</Feature>
    <Feature Name="سایر قابلیت ها ">مجهز به کانکتور Lightning با امکان اتصال به گوشی از هر دو جهت پورتقابلیت کارکرد تنها با نانو سیم کارت (NanoSIM Card Support Only)مجهز به سیستم Siri بهبود یافته برای دریافت صدا، دستورات زبان طبیعی و دیکته (Siri Natural Language Commands and Dictation)مجهز به پخش کننده و ویرایشگر صوتی و تصویر (Audio/Video Player and Editor)دارای ویرایشگر عکس (Image Editor)مجهز به خروجی تلویزیون (TV-Out)قابلیت حذف سر و صدا و نویزهای اضافی در هنگام مکالمه با استفاده از میکروفن اختصاصی (Active Noise Cancellation With Dedicated Mic)باتری با قابلیت شارژدهی برای پخش موسیقی به صورت مداوم تا 40 ساعت، پخش فیلم تا 10 ساعت و کار با اینترنت با مود 3G تا 6 ساعت و با استفاده از Wi-Fi تا 8 ساعتiCloud Cloud ServiceTweeter IntegrationVoice Command/DialAirPlay Mirroring to Apple TV support at 720p</Feature>
    <Feature Name="اقلام همراه گوشی ">شارژر باتریکابل USBهندزفریدفترچه راهنما</Feature>
  </Features>
  <Review ID="ReviewBody" Value="">
    <Sentence ID="rev-1" Value="">طراحی و ساختباریک‌ترین و سبک‌ترین iPhone تولید شده تا به امروز.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-2" Value="">این واقعیتی است که اپل آن را در مراسم معرفی iPhone 5 اعلام کرد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-3" Value="">واقعیتی که باعث می‌گردد iPhone 5 به یکی از باریک‌ترین و سبک‌ترین گوشی‌های هوشمند موجود در بازار هم تبدیل گردد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-4" Value="">بسیار ساده‌لوحانه است اگر بخواهیم این کار اپل را یک کار کوچک فرض کنیم،  چرا که در حالی که برای کم کردن ضخامت،  کمپانی‌ها با مشکلات متعددی مواجه هستند،  کمپانی اپل به یکباره نزدیک به دو میلی‌متر گوشی خود را باریک‌تر نموده ،  در حالی که تمام قابلیت‌های آن نیز نسبت به مدل پیشین ارتقا یافته است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-5" Value="">اپل در طراحی این گوشی به طراحی ساده و زیبای مدل پیشین خود یعنی iPhone 4S وفادار مانده و تغییر چشم گیری در آن مشاهده نخواهید نمود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-6" Value="">همان لبه های منحنی و همان کلید دایره ای Home در قسمت پایین و البته نهایتا همان صفحه نمایش رتینای دوست داشتنی،  البته کمی بزرگ‌تر.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-7" Value="">این نشان می‌دهد که هنوز اعتقاد اپل به تنوع ظاهری کمتر برای انتخاب راحت‌تر کاربران وجود دارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-8" Value="">شاید همگان انتظار داشتند همان گونه که در نسل چهارم نسبت به نسل سوم گوشی‌های اپل،  طراحی آن دست‌خوش تغییرات عمده ای گشت،  در مورد نسل جدید نیز این اتفاق بی افتد که این‌گونه نشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-9" Value="">با این حال باید بگوییم که این گوشی شکیل‌تر نیز شده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-10" Value="">مورد دیگری که در طراحی iPhone 5 شما را شگفت زده خواهد کرد وزن آن است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-11" Value="">در روزگاری که اکثر کمپانی‌ها در تولید گوشی‌های هوشمند خود فقط به فکر بزرگ‌تر کردن صفحه نمایش بدون توجه به افزایش وزن گوشی هستند،  اپل دست به یک شگفتی زد و گوشی جدید خود را بزرگ‌تر ولی سبک‌تر تولید نمود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-12" Value="">112 گرم برای یک گوشی در این سطح فوق‌العاده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-13" Value="">عرض iPhone 5 نسبت به مدل پیشین هیچ تغییری نداشته است،  یعنی 58.6 میلی‌متر.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-14" Value="">دلیل این امر این است که اپل اعتقاد دارد این حداکثر سایز استاندارد برای کار کردن با یک دست با گوشی می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-15" Value="">این امر را در حین کار کردن با گوشی‌های تولید اپل و راحتی کار با یک دست با آن‌ها احساس خواهید نمود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-16" Value="">اما با توجه به افزایش سایز صفحه نمایش،  طول iPhone 5 نسبت به iPhone 4S افزایش یافته و به 123.8 میلی متر رسیده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-17" Value="">و در نهایت قطر اعجاب انگیز آن که تنها 7.6 میلی متر می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-18" Value="">همه این‌ها باعث شده که این گوشی در عین زیبایی،  به یک گوشی بسیار خوش دست و راحت نیز تبدیل گردد که کار کردن با آن حتی برای افرادی که دست‌های کوچکی نیز دارند بسیار راحت خواهد بود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-19" Value="">نحوه قرار گیری شکاف‌ها و کلید های iPhone5 نیز تغییرات زیادی نداشته است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-20" Value="">کلید های فلزی کنترل صدا و البته کلید قطع صدا همانند مدل قبلی در سمت چپ قرار دارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-21" Value="">در سمت مقابل یعنی سمت راست شیار نانو سیم کارت قرار دارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-22" Value="">در بالای گوشی کلید پاور و در قسمت پایینی گوشی نیز جک 3.5 میلی متری هدفون و درگاه جدید رعد(Lightning) قرار گرفته‌اند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-23" Value="">بالاخره پس از سال‌ها اپل درگاه انحصاری خود را کنار گذاشت و یک درگاه جدید کوچک‌تر و البته سریع‌تر برای تبادل اطلاعات با نام درگاه رعد رونمایی نمود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-24" Value="">در کل،  تنها تفاوت در چیدمان در مورد خروجی هدفون به چشم می‌خورد که این بار در قسمت پایینی گوشی و در کنار درگاه رعد قرار گرفته است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-25" Value="">به نظر می‌رسد محل قرار گیری هدفون در بالای گوشی کاربردی‌تر بود،  مخصوصا وقتی که می‌خواهید با آن موزیک گوش دهید و گوشی را داخل جیبتان بگذارید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-26" Value="">و در نهایت در قسمت پشتی گوشی نیز دوربین 8 مگاپیکسلی به همراه فلاش LED و یک لوگوی اپل قرار گرفته‌اند که با توجه به آلومینیومی شدن قسمت پشتی گوشی،  بر زیبایی آن به طور محسوسی افزوده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-27" Value="">در اصل،  وقتی به این گوشی از نمای جلویی نگاه کنید تفاوت خاصی بین آن و نسل قبلی نمی‌بینید،  اما از نمای کناری و پشتی تفاوت‌ها کاملا عیان و قابل توجه هستند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-28" Value="">پشت شیشه ای Gorilla Glass مدل پیشین،  جای خود را به آلومینیوم آنودیزه داده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-29" Value="">این جنس آلومینیوم،  همان موادیست که اپل در تولید لپ تاپ‌های خود نیز از آن بهره می‌برد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-30" Value="">و شاید بتوان یکی از دلایل اصلی وزن کم این گوشی را نیز همین جنس بدنه آن به شمار برد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-31" Value="">شاید تنها نکته ای که در مورد جنس بدنه iPhone 5 می‌توان گفت،  خش پذیری نسبتا زیاد آن است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-32" Value="">به هر حال اگر به بدنه iPhone 4S که تقریبا ضد خش بود عادت کرده باشید،  ممکن است مدل جدید کمپانی اپل برایتان چندان رضایت بخش نباشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-33" Value="">با اینکه در کل مانند همگی محصولات اپل،  این گوشی نیز از بهترین مواد تشکیل شده است اما بدنه آلومینیومی آن به راحتی خراشیده می‌شود و احتیاج به مراقبت بیشتری دارد،  که البته با قرار دادن یک محافظ بر روی آن این مشکل به طور کلی برطرف می‌گردد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-34" Value="">در کل،  با دیدن iPhone 5 محو کیفیت و زیبایی آن خواهید شد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-35" Value="">کمپانی اپل همواره وسواس زیادی در مورد کیفیت محصولات خود به خرج می‌دهد،  این بار نیز با همان وسواس و ظرافت گوشی جدید خود را طراحی و تولید نموده است که آن را از محصولات دیگر موجود در بازار متمایز می‌نماید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-36" Value="">صفحه نمایشبالاخره اپل دست از اصرار برای تولید صفحه نمایش 3.5 اینچی برداشت!</Sentence>
    <Sentence ID="rev-37" Value="">iPhone 5 دارای یک صفحه نمایش 4 اینچی از نوع LED-Backlit IPS TFT می‌باشد که دارای رزولوشن 1136×640 است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-38" Value="">برای اینکه بتوانید میزان بزرگ‌تر شدن صفحه نمایش آیفون 5 را تصور نمایید،  می‌توانیم بگوییم که تقریبا به میزان یک ردیف بیشتر یعنی 5 ردیف اپلیکیشن در آن قرار می‌گیرد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-39" Value="">از نظر اندازه صفحه نمایش و رزولوشن تصویر،  Galaxy S III و One X و البته Lumia 920 بر آیفون 5 برتری دارند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-40" Value="">اما جالب است که با اینکه این صفحه نمایش نسبت به مدل قبلی بزرگ‌تر شده،  تراکم پیکسلی آن کاهش نیافته و کماکان 326ppi می‌باشد تا دقت آن کماکان رتینا باقی بماند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-41" Value="">همان طور که میدانید صفحه نمایش iPhone 4S یکی از برترین صفحه نمایش‌های موجود در بازار به شمار می‌رفت.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-42" Value="">چه از لحاظ تراکم پیکسلی،  چه از لحاظ وضوح رنگ‌ها و روشنایی و چه از لحاظ کنتراست.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-43" Value="">اما این صفحه نمایش در iPhone 5 مجددا پیشرفت نموده و بهتر شده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-44" Value="">این پیشرفت فقط در 176 ردیف پیکسلی که به آن اضافه شده است نیست.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-45" Value="">بلکه تفاوت در جاییست که این صفحه نمایش طیف sRGB را کاملا پوشش می‌دهد و باعث می‌گردد که دقت رنگ‌ها بالا برود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-46" Value="">قابلیتی که در گوشی‌های انگشت شماری می‌توان یافت.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-47" Value="">حتی رنگ‌های تولید شده در مقایسه با iPhone 4S نیز طبیعی‌تر هستند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-48" Value="">با علم به اینکه iPhone 4S در زمان ورودش به بازار با کیفیت صفحه نمایش خود شگفتی همگان را بر انگیخت،  می‌توانید تصور نمایید که عملکرد صفحه نمایش iPhone 5 تا چه اندازه عالیست.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-49" Value="">در ضمن،  با توجه به تجربه موفق iPhone 4S ،  عملکرد iPhone 5 نیز در زیر نور آفتاب و در زوایای مختلف هیچ گونه کاهشی ندارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-50" Value="">پس در کل می‌توان گفت با اینکه از نظر اندازه صفحه نمایش،  این گوشی به رقبای خود نمی‌رسد،  اما از نظر کیفیت هیچ چیزی از آن‌ها کمتر ندارد و با دیدن کیفیت تصاویر در آن،  مسحور آن خواهید شد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-51" Value="">سخت افزاربعد از استفاده اپل از پردازنده های A4 بر روی آیفون 4 و A5 بر روی آیفون 4S ،  این بار کمپانی اپل مدل A6 را معرفی و بر روی آیفون 5 استفاده نمود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-52" Value="">پردازنده ای که قبل از این بر روی هیچ گوشی دیگری به کار نرفته بود و برای همه کاملا ناشناخته است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-53" Value="">پردازنده A5 را قبل‌تر بر روی iPad  های کمپانی اپل دیده بودیم و وقتی بر روی گوشی 4S به بازار آمد چندان ناشناخته نبود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-54" Value="">اما به نظر می‌رسد کمپانی اپل،  پردازنده جدید خود را مخصوص آیفون 5 طراحی و تولید نموده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-55" Value="">پردازنده ای که طبق گفته این کمپانی،  دو برابر از پردازنده آیفون 4S سریع‌تر است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-56" Value="">به هر حال اپل چندان به اعلام جزئیات سخت افزاری گوشی‌های خود علاقه‌مند نشان نمی‌دهد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-57" Value="">بنابراین برای یافتن مشخصات سخت افزاری محصولات این کمپانی،  شرکت‌های مختلف بر روی آن‌ها تحقیق و آزمایش‌های مختلفی را انجام می‌دهند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-58" Value="">یکی از سایت‌های بسیار معتبر در این زمینه،  سایت Anandtech است که فقط به تحلیل محصولات برتر بازار می‌پردازد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-59" Value="">بر طبق اعلام این سایت،  فرکانس پردازنده آیفون 5 حداکثر 1.2GHz می‌باشد که به همراه 1 گیگابایت حافظه رم و یک پردازشگر گرافیکی بسیار قدرتمند از نوع PowerVR SGX 543MP و سه هسته ای تولید گشته است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-60" Value="">نتیجه تست‌های مختلف صورت گرفته توسط سایت معتبر آناندتک نشان می‌دهد که باز هم باید آیفون 5 را قدرتمندترین گوشی موجود تا به امروز بنامیم.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-61" Value="">در آزمون سرعت اجرای جاوا اسکریپت،  آیفون 5 حدود 50% سریع‌تر از غول LG یعنی Optimus G عمل نمود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-62" Value="">همین‌طور حدود 2 برابر سریع‌تر از Galaxy S III و One X .</Sentence>
    <Sentence ID="rev-63" Value="">در تست BrowserMark که مربوط به سرعت مرورگر می‌شود نیز آیفون در صدر قرار گرفت و Galaxy S III و One X  با اختلاف در رده های بعدی ایستادند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-64" Value="">در تست Google V8 نیز آیفون 5 مکان اول را به خود اختصاص داد و بعد از آن One X و آیفون 4S مکان‌های بعدی را به خود اختصاص دادند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-65" Value="">اما مهم‌تر از تست‌های جاوا،  تست‌های گرافیکی هستند که نتایج جالبی را به ما ارائه نمودند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-66" Value="">در آزمایش Triangle Texture Test که مربوط به قدرت پردازش گرافیکی دستگاه است یک محصول دیگر کمپانی اپل یعنی آی پد 3 با اختلافی ناچیز اول شد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-67" Value="">آیفون 5 در رده دوم ایستاد و آیفون 4S نیز سوم شد،  هر سه از اپل !</Sentence>
    <Sentence ID="rev-68" Value="">جالب است که One X با امتیاز کمتر از نصف آیفون5 در رده چهارم و Galaxy S III در رده پنجم ایستاند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-69" Value="">در تست کلی Egypt HD نیز آیفون 5 در صدر جدول قرار گرفت و ال‌جی را به مکان دوم جدول فرستاد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-70" Value="">در نهایت،  طبق نتایج به دست آمده،  صحت ادعای کمپانی اپل اثبات گردید و مشخص شد که آیفون 5 از نظر سخت افزاری در کل تا دو برابر قوی‌تر از آیفون 4S عمل می‌نماید و بدین ترتیب مجددا گوشی تولیدی کمپانی اپل در صدر قدرتمندترین گوشی‌های بازار از نظر عملکرد سخت افزار می‌ایستد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-71" Value="">لازم به ذکر است که نتایج بدست آمده،  حاصل آزمایش‌های متخصصان آناندتک می‌باشد و نتایج اعلامی از طرف کمپانی اپل نیستند!</Sentence>
    <Sentence ID="rev-72" Value="">در مورد ظرفیت آیفون جدید نیز باید بگوییم که اپل مدل جدید خود را در سه ظرفیت 16،  32 و 64 گیگابایت تولید نموده است و همانند محصولات قبلی این کمپانی،  آیفون 5 نیز از کارت حافظه جانبی پشتیبانی نمی‌کند و کاربر باید بنا بر نیاز خود یکی از این سه مدل را انتخاب نماید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-73" Value="">اما به یکی دیگر از تغییرات اساسی آیفون 5 می‌رسیم،  یعنی تغییر در کانکتور.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-74" Value="">پس از سال‌ها استفاده از کانکتور 30 پین برای محصولات اپل،  این کمپانی دست به تغییر آن زد و کانکتور رعد را جایگزین آن‌ها نمود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-75" Value="">با وجود ابعاد کوچک این گوشی،  به نظر می‌رسد که اپل مجبور بوده فضای داخلی آن را به صورت بسیار حرفه ای مدیریت کند،  و یکی از تغییرات در مورد کانکتور آن اعمال گردید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-76" Value="">این کانکتور کاملا دیجیتالی بوده و طوری طراحی گردیده که از هر دو طرف قابل اتصال است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-77" Value="">ضمنا یک آداپتور تبدیل نیز برای آن تعبیه گردیده تا دستگاه های قدیمی نیز بتوانند از آن استفاده نمایند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-78" Value="">نرم افزارiOS 6 !</Sentence>
    <Sentence ID="rev-79" Value="">آیا گفتن همین یک نام برای نشان دادن قدرت نرم افزاری آیفون 5 کافی نیست؟</Sentence>
    <Sentence ID="rev-80" Value="">شاید یکی از اصلی‌ترین برتری‌های محصولات کمپانی اپل که باعث گردیده همه آن‌ها با استقبال فراوانی مواجه گردند،  وجود سیستم عامل انحصاری این کمپانی است که در بین سیستم عامل‌های موجود بر روی گوشی‌های موبایل و تبلت ها،  به واقع تا به امروز بی رقیب است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-81" Value="">به طور منصفانه نباید از پیشرفت شگفت انگیز اندروید بگذریم،  اما به نظر می‌رسد اندروید هنوز نتوانسته به قدرت iOS دست پیدا کند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-82" Value="">شکل ظاهری iOS 6 نسبت به نسخه قبلی آن تغییری نداشته است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-83" Value="">در این بخش می‌توان گفت که یکنواختی همیشگی iOS در مقابل تنوع بی انتهای سیستم عامل اندروید مقداری خسته کننده می‌نماید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-84" Value="">به هر حال هیچ کاربری از حق انتخاب برای تنوع بدش نمی‌آید،  این در مورد کاربران iOS نیز صدق می‌نماید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-85" Value="">اما طراحی کلی iOS 6 تنوع جدیدی را در اختیار کاربران قرار نمی‌دهد و به غیر از افزوده شدن یک ردیف بیشتر به برنامه های آن( به علت بزرگ‌تر شدن صفحه نمایش) تغییر دیگری را شاهد نیستیم.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-86" Value="">اما با اینکه شکل کلی iOS تغییری نداشته است،  ولی به گفته کمپانی اپل،  هیچ برنامه ای نیست که در نسخه جدید iOS بهتر نشده باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-87" Value="">اولین بهبود iOS 6 در همگام سازی مطالب با Facebook می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-88" Value="">به طور مثال از طریق نوار Notification شما می‌توانید مطلبتان را بر روی فیس‌بوک و یا توییتر ارسال نمایید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-89" Value="">نوار Notification نسبت به نسخه قبلی تغییر دیگری نداشته است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-90" Value="">پیشرفت بعدی iOS 6 در مورد برنامه Siri است که با معرفی در iPhone 4S شگفتی همگان را برانگیخت و حالا با بهبود آن،  کاربرد های بیشتری نیز پیدا نموده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-91" Value="">بر اساس اعلام کمپانی اپل،  Siri به حدی هوشمند شده که می‌تواند بر اساس محلی که شما در آن قرار دارید،  مکان‌های تفریحی نیز به شما پیشنهاد دهد!</Sentence>
    <Sentence ID="rev-92" Value="">برای گفتن جزئیات تمامی تغییرات و عملکرد های iOS 6 نیاز به نوشتن یک نقد و بررسی جداگانه می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-93" Value="">بنابراین به صورت کلی سعی می‌کنیم به تغییرات اصلی آن اشاره نماییم.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-94" Value="">یکی از تغییرات مهم در این نسخه،  قرار گرفتن برنامه Maps به جای برنامه Google Maps می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-95" Value="">این اتفاق در پی کشمکش‌های اپل و گوگل بر سر سیستم عامل اندروید و اعلام اپل مبنی بر تحریم برنامه های ساخت کمپانی گوگل به وقوع پیوست.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-96" Value="">اما اولین تجربه برای اپل چندان خوش آیند نبود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-97" Value="">چرا که تنها چند روز پس از ورود این گوشی به بازار،  سیل انتقادات کاربران در مورد مشکلات عدیده برنامه Maps به سوی اپل روانه شده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-98" Value="">به هر حال اپل مجبور است بهای تصمیم سرسختانه ای که در مقابل گوگل گرفته را بپردازد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-99" Value="">این مشکل در نقشه های سه بعدی این برنامه بیشتر نمایان می‌شود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-100" Value="">اما لازم به ذکر است که مشکلات برنامه،  مربوط به تمامی شهرها نمی‌شود و بیشتر در شهر های کوچک وجود دارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-101" Value="">اما اگر شهر بزرگی را جستجو نمایید،  نقشه 3 بعدی آن شما را بسیار هیجان زده خواهد کرد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-102" Value="">برنامه دیگری که به iOS 6  اضافه شده برنامه Passbook نام دارد که یک برنامه Organizer بسیار قوی با امکانات بسیار خوب است که تمامی فعالیت‌های شما را می‌تواند ذخیره،  برنامه ریزی و یاد آوری نماید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-103" Value="">برنامه های Find My iPhone و Find My Friends همان‌طور که از نامشان پیداست به شما برای یافتن دوستان قدیمی و البته گوشیتان در صورت مفقود شدن کمک می‌نمایند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-104" Value="">برنامه FaceTime نیز برای مکالمات تصویری با سرعت بالاتر و بر روی شبکه های 3G و 4G قرار گرفته است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-105" Value="">این برنامه پیش از این فقط با اتصال Wi-Fi کار می‌کرد که هم اکنون 3G و 4G را نیز پشتیبانی می‌نماید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-106" Value="">برنامه های دیگر آیفون نیز هر کدام به نحوی دست‌خوش تغییرات گشته‌اند و به نوعی بهتر شده‌اند.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-107" Value="">از اضافه شدن قابلیت پانوراما به دوربین تا امکان تعیین زنگ هشدار SMS برای هر کدام از مخاطب‌ها.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-108" Value="">در کل،  اگر از طرفداران ثابت iOS باشید،  استفاده از این نسخه چندان شما را شگفت زده نخواهد نمود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-109" Value="">هیچ برنامه جدیدی که برای نسخه جدید سیستم عامل اپل نسبت به نسخه پیشین یک برتری ایجاد نماید بر روی iOS 6 قرار داده نشده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-110" Value="">اما نباید فراموش کنیم که این نسخه در تمامی برنامه‌ها نسبت به نسخه پیشین پیشرفت‌هایی داشته است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-111" Value="">و در انتها،  باید اذعان کنیم که با وجود مشکلات در برنامه Maps و یا کاستی‌هایی که در iOS 6 وجود دارد که شاید در اندروید 4 وجود نداشته باشد،  هنوز این سیستم عامل سریع‌ترین و روان‌ترین سیستم عامل موجود بر روی تلفن‌های همراه و تبلت ها به شمار می‌رود که به کاربر راحتی و آرامش فوق‌العاده ای را اعطا می‌نماید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-112" Value="">دوربینیکی دیگر از قسمت‌هایی که در آیفون 5 تغییرات زیادی نداشته است دوربین آن است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-113" Value="">یک دوربین 8 مگاپیکسلی با سنسور بسیار پیشرفتهBackside Illuminated CMOS و دیافراگم f/2.4 که همانند دوربین آیفون 4S عملکرد بسیار خوبی دارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-114" Value="">به لطف قدرت پردازشی بالاتر آن،  سرعت عکاسی و پردازش آن نیز نسبت به 4S بهبود یافته است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-115" Value="">و با قرار گیری یک لایه از جنس یاقوت بر روی لنز دوربین،  هم محافظت بهتری از آن به عمل می‌آید و هم عکس‌ها شفافیت بیشتری پیدا خواهند نمود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-116" Value="">قابلیت دیگری که با آن اضافه شده است قابلیت عکاسی پانوراماست که به شما این امکان را می‌دهد که عکس‌هایی با کیفیت 28 مگاپیکسل نیز ثبت نمایید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-117" Value="">کیفیت فیلم برداری آن نیز همان‌طور که پیش بینی می‌شد Full HD می‌باشد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-118" Value="">نهایتا دوربین دوم یا جلویی آن نیز ارتقا یافته و دارای سنسور 1.2 مگاپیکسلی گشته است که می‌تواند با کیفیت HD فیلم برداری نماید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-119" Value="">از دیگر قابلیت‌های دوربین می‌توان به لرزشگیر تصویر،  فوکوس لمسی،  ثبت موقعیت مکانی و زمانی،  تشخیص چهره و عکاسی HDR اشاره نمود.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-120" Value="">باتریاز اینکه باتری آیفون 5 از چه نوعی و چند میلی آمپری است اطلاعات موثقی وجود ندارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-121" Value="">اما کمپانی اپل ادعا کرده که کارکرد آن نسبت به 4S بسیار بهتر شده است و احتمالا در حالت استفاده عادی حدود 1 روز می‌توانید از آن استفاده نمایید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-122" Value="">جمع بندیتا قبل از ورود آیفون 5 به بازار این برای همگان سوال بود که آیا اپل می‌تواند مانند آیفون 4S گوشی‌ای تولید نماید که در زمان خود برترین گوشی لقب گیرد یا خیر؟</Sentence>
    <Sentence ID="rev-123" Value="">با وجود رقبای سر سختی مانند Samsung Galaxy S III و HTC One X ،  به نظر می‌رسید اپل برای تبدیل شدن به بهترین،  کار بسیار سختی را در پیش دارد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-124" Value="">در نگاه کلی هم که به مشخصات فنی این گوشی‌ها نگاه کنیم،  از خیلی نظرها برتری با کمپانی‌های سامسونگ و HTC است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-125" Value="">اما وقتی نتایج آزمایش‌های سخت افزاری و کارکرد گوشی را بررسی می‌کنیم،  متوجه می‌شویم اپل با ارائه iPhone 5 ،  مجددا به برترین گوشی تا زمان ورود خودش به بازار تبدیل گردیده است.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-126" Value="">به هر حال از بسیاری لحاظ گوشی‌های دیگری هستند که به iPhone 5 برتری دارند،  به طور مثال اگر صفحه نمایش بزرگ‌تر دوست دارید به شما Galaxy Note II را پیشنهاد می‌دهیم،  اگر صرفا دوربین برایتان اهمیت دارد Nokia 808 PureView بهترین گزینه برای شماست و اگر شارژدهی باتری ملاک انتخاب شماست فقط می‌توانید به Motorola Razr Maxx اعتماد نمایید.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-127" Value="">اما اگر به صورت کلی یک گوشی می‌خواهید که در همه زمینه‌ها شما را راضی نگاه دارد و همواره از کار کردن با آن لذت ببرید،  آیفون 5 هیچ کمبودی که بخواهد شما را از خرید آن پشیمان نماید ندارد و می‌تواند به یک انتخاب خوب برای شما تبدیل گردد.</Sentence>
    <Sentence ID="rev-128" Value="">البته منصفانه باید بگوییم برای کسانی که قبلا از iPhone 4S استفاده می‌کردند خرید iPhone 5 چندان هوشمندانه نیست،  چرا که تغییر و تحول زیادی نداشته است،  اما برای بقیه افراد می‌تواند یک تنوع بسیار جذاب محسوب گردد.</Sentence>
  </Review>
  <Advantages>
    <Advantage>صفحه نمایش 4 اینچی با تراکم پیکسلی 326ppi (رتینا)</Advantage>
    <Advantage>نسخه 6 از سیستم عامل iOS با قابلیت های فراوان</Advantage>
    <Advantage>دوربین 8 مگاپیکسلی بسیار با کیفیت و توانایی فیلم برداری با کیفیت Full HD</Advantage>
    <Advantage>بهترین عملکرد سخت افزاری در بین گوشی‌های هوشمند تا به این زمان</Advantage>
    <Advantage>ابعاد و وزن شگفت انگیز </Advantage>
    <Advantage>جنس بسیار با کیفیت بدنه</Advantage>
    <Advantage>کیفیت مکالمه فوق العاده</Advantage>
    <Advantage>پشتیبانی از 4G</Advantage>
    <Advantage>صفحه نمایش ضد خش با پوشش مقاوم در برابر اثر انگشت</Advantage>
    <Advantage>بهره گیری از سیستم هوشمند سخنگوی Siri</Advantage>
    <Advantage>عملکرد خوب باتری</Advantage>
  </Advantages>
  <Disadvantages>
    <Disadvantage>عدم وجود قابلیت ارتباطی NFC</Disadvantage>
    <Disadvantage>حذف Google Maps و جایگزینی آن با iMap که فعلا اشکالاتی دارد</Disadvantage>
    <Disadvantage>خش پذیری نسبتا زیاد قاب پشتی</Disadvantage>
  </Disadvantages>
  <General_Reviews>
    <General_Review ID="gr-1" Holder="مهدي احمدي فرد " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-1-1" Value="0">سلام به دوستان، من ٩سال Qteck و htc داشتم و تا قبل إز اين گوشي منتقد جدي اپل بودم اما از عيد امسال که اين گوشي رو گرفتم واقعاً به اشتباهاتم پي بردم.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-1-2" Value="+1">البته پيشنهادم به همه دوستان اينکه حتماً گوشي رو با سيم کارت رايتل تست کنن تا لذت واقعيه کارکردن با اين گوشي رو بچشن.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-2" Holder="سعيد هادي " Value="+2">
      <Sentence ID="gr-2-1" Value="+1">سلام، اول از هم درپاسخ به رضاي عزيز بايد بگم غير از محصولات اپل بعضي از محصولات ديگه هم از نانو سيم استفاده ميکنند که مشکل نيست و حل ميشه، اما آيفون..</Sentence>
      <Sentence ID="gr-2-2" Value="+2">من مدت هاست4sدارم،  واقعا اينکه ميگن مشتريان اپل بهش وفادارند راسته، من ديگه هرکاري ميکنم نميتونم از آيفونم جدا بشم، قدرت، کيفيت ساخت بدنه، صفحه نمايش بي نظير، سيستم عامل بي رقيب، هيجان اپليکيشنهاي فوق العاده و.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-2-3" Value="+1">همه و همه در اپل معنا پيدا ميکنه، به نظرمن آيفون ۵ نتونست انتظارات رو برآورده کنه،  با اينکه بي نظيره ولي من خودم باهاش کار کردم، غير از سبکيش، ۴اس خودمو ترجيح ميدم، چون واقعا تفاوت زيادي ندارند، اما اگه ميخوايد بخريد،  منتظر معرفي آيفون۵اس باشيد که مطمئناً مثل ۴اس دنياي تکنولوژي رو دگرگون ميکنه، 
حس استفاده از محصولات اپل بي نظيره، 
موفق و سربلند باشيد، </Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-3" Holder="رضا نقاش زاده " Value="+2">
      <Sentence ID="gr-3-1" Value="+2">من هم قبول دارم که بهترين گوشي هست.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-3-2" Value="+2">خيلي عاليه.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-4" Holder="عليرضا تيمورى " Value="-1">
      <Sentence ID="gr-4-1" Value="-1">به نظر من گوشي APPLE گوشي خوبي هست ولي اين که حدودا ظاهرش مثلIPHONE4هست بد هست و اندازه صفحه اش هم نسبتا بزرگ نيست</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-5" Holder="mohamad azizi " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-5-1" Value="+1">به نظر من واقعا کار شرکت اپل متفاوت هست و بسيار کارامد!</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-6" Holder="Ali oghabi " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-6-1" Value="0">من خودم با تمام برند ها اعم از Htc, Sony,sumsung کار کردم.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-6-2" Value="0">هيچ کدوم به پاي سيستم عامل آيفون هم نمي رسد چه برسد به پاي صنعت استفاده شده در اين گوشي .</Sentence>
      <Sentence ID="gr-6-3" Value="+1">به هر حال من فکر مي کنم کمپاني اپل از تمام کمپاني هاي حال حاظر جهان به شخصيت کاربرانش بيشتر اهميت مي ده.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-6-4" Value="+1">اين اهميت به شخصيت کاربران براي من خيلي اهميت داره که ميشود از مواد به کار گرفته شده در ساخت محصولاتش،  به جمع مهندساني که روي اين محصولات کار مي کنند،  به سيستم عامل واقعا حيرت انگيزش و.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-6-5" Value="0">توجه کرد .</Sentence>
      <Sentence ID="gr-6-6" Value="+1">در مجموع من فکر مي کنم هر کس که قصد خريد داره و مي خواد محصولي را امتحان کنه که ازش راضي باشه حتما اين گوشي رو بخره.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-7" Holder="امين مقدم " Value="+2">
      <Sentence ID="gr-7-1" Value="+2">روح ارتباطي آيفون فايو با يک عدد سيم کارت رايتل معني ميشه
در ضمن اگر تمام قابليت هاي بي نظير سخت افزاري آيفون رو در نظر نگيريم ،  سيستم عامل اپل هيچ حرفي براي گفتن نميذاره و به هيچ وسيله هوشمند و قابل حمل ديگه اي ،  اجازه عرض اندام نميده
در کل واقعا عاليه
مطمئنا اگر کسي فقط يک بار ،  يکي از محصولات اپل ،  بخصوص ايفون رو خريداري و تجربه کنه ،  ديگه هيچ وقت سراغ هيچ برند و مدل ديگه اي نخواهد رفت .</Sentence>
      <Sentence ID="gr-7-2" Value="0">براي همين هست که وفادارترين مشريان يک برند به اون برند ،  مشتريان اپل هستند به اپل .</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-8" Holder="اميرمحمد عالي پور " Value="+2">
      <Sentence ID="gr-8-1" Value="+2">عاليه فقط همين</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-9" Holder="رضا شفيعي " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-9-1" Value="+1">اين گوشي فوق العاده نيست ولي ارزش خريد بالايي داره.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-9-2" Value="0">احتمالا تا 2 ماه آينده بخرم.</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-10" Holder="محمد جواد صالحي رناني " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-10-1" Value="+1">هر چقدر پول بدي همون قدر آش ميخوري
قيمتش به خاطره کيفيت ساختشه
بعضي از قسمت هاش را با الماس ميتراشن
محافظ دوربينش از ياقوت است
از لحاظ گرافيک و سرعت بي نظيره</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-11" Holder="امير شهريار ميري " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-11-1" Value="+1">سلام
به نظره من اپل با ساخت اين گوشي پيشرفت چنداني نکرده که بگيم ارزشش رو داره بگيريم البته بيشتر کسايي که ميرن سراغ اپل بخاطر ظاهر خاص و تکش هست ولي با اين حال iphone 5 گوشي خوب و کارامدي هست.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-11-2" Value="0">من که ترجيح ميدم S3 يا note 2 بگيرم</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-12" Holder="علي " Value="+2">
      <Sentence ID="gr-12-1" Value="+2">عالي عالي عالي
از همه نظر</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-13" Holder="سينا " Value="-1">
      <Sentence ID="gr-13-1" Value="0">سلام من تست تمام گوشي هاي هوشمند برتر بازار رو خوندم .</Sentence>
      <Sentence ID="gr-13-2" Value="-1">اپل با وجود سيستم عامل عالي اش هميشه خوب بوده نه عالي ،  پردازنده جديدش بحث برانگيزه ،  اما اپل در اين مدل جديد نو آوري چنداني نداشته و به وضوح سير نزولي اين شرکت پس از مدلهاي 4 اس و  5 را ميشه ديد و مي توان اين نزول را از نبود استيو جابز افسانه اي دانست .</Sentence>
      <Sentence ID="gr-13-3" Value="0">اپل بايد بدونه شرکت هاي ديگه مثل سامسونگ خيلي سريع دارند پيشرفت مي کنند چون تقريبا 90 درصد لوازم ساخت محصولاتشان را خودشان توليد مي کنند.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-13-4" Value="0">اين گوشي شايد يک ماه در صدر باشد .</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-14" Holder="رضا اشتري " Value="-1">
      <Sentence ID="gr-14-1" Value="0">قابليت کارکرد تنها با نانو سيم کارت (NanoSIM Card Support Only)
با توجه به اين که ما در  مخابرات ايران تکنولوژي سيم کارت نانو نداريم!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-14-2" Value="-1">خود به خود قابل استفاده در ايران نيست و خريدنشم هم بي فايده است!</Sentence>
      <Sentence ID="gr-14-3" Value="0">گلکسي اس 3 و نوت 2   بهتر باشه به نظرم!</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-15" Holder="نصير پرو " Value="-1">
      <Sentence ID="gr-15-1" Value="-1">با اينترنت محدود ايران و تحريم ها اپل تو کشور ما کارايي اش جالب نيست 
اندرويد از نظر من حرف اول رو ميزنه تو ايران</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-16" Holder="محمد حسين حيدرزاده " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-16-1" Value="+1">واقعا حرف نداره،  و اينو استقبال مردم در پيش خريد،  ثابت کرد.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-16-2" Value="0">ولي شخصا ipod 5 رو ترجيح ميدم،  چون فعلا يه گوشي دارم!</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-17" Holder="شهروز چرکچي " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-17-1" Value="+2">فوق العادس.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-17-2" Value="+1">با اينکه تکنولوژي جديدي توسط اپل رونمايي نشده،  ولي بازم اين گوشي جزو قوي ترين گوشي هاي توليد شده تا به امروز محسوب ميشه.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-17-3" Value="0">من که فکر ميکنم اپل شگفتي هاي بعديش رو براي محصولات بعديش نگه داشته چون تا امروز هم هر چيزي که معرفي کرده توسط کمپاني هاي ديگه کپي شده مثل طراحي گوشي هاش،  Siri،  و حتي خود iOS !</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-18" Holder="سيد امير حسين حسيني " Value="-1">
      <Sentence ID="gr-18-1" Value="-1">گوشي خوبي هست اما هم به قيمتش نميرزه هم که زياد هست  و اگه بخواي زياد پول  بدي  بهتره galaxy note2رو بخري </Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-19" Holder="مصطفي فولادي " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-19-1" Value="+2">مصطفي فولادي: اپل هميشه پر قدرت ظاهر شده و بسيار شور رو هيجان در دل طرفدارانش بر مي انگيزد و بسيار خوب است که يک کمپاني يکه تاز در دنيا باشد.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-19-2" Value="+1">ايفون 5 عالي هست ولي کامل نيست.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-19-3" Value="+1">هرچند بايد بگويم هم سخت افزار و هم بهترين سيستم عامل را در دست دارد.</Sentence>
      <Sentence ID="gr-19-4" Value="0">به  همين دليل است که اپل در صدر جدول قرار گرفته .</Sentence>
      <Sentence ID="gr-19-5" Value="0">و طرفدارانش در همه جاي دنيا در صف فروشش ساعتها منتظر مي مانند</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-20" Holder="رضا چراغي " Value="+1">
      <Sentence ID="gr-20-1" Value="+1">خدايي بگم , قيمتشم هر چي باشه ارزش داره ديگه محصول اپل و کلاس کاري خودش ..</Sentence>
      <Sentence ID="gr-20-2" Value="+1">خوبي اپل اينه که تکه و هيچ چي مثل اون نيست</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-21" Holder="ياسر " Value="-1">
      <Sentence ID="gr-21-1" Value="-1">سلام 
گوشيه خوبي ميتونه باشه اما نسبت به قيمتش نمي ارزه،  خواهشا دوستان تعصبي قضاوت نکنين
نگين که از گوشيه .</Sentence>
      <Sentence ID="gr-21-2" Value="0">يا .</Sentence>
      <Sentence ID="gr-21-3" Value="0">بهتره چون شرکتهاي ديگه سالانه چندين گوشي توليد مي کنن و اگه بخوان

سالانه يک گوشي توليد کنن مطمئن باشيد که گوشيه خيلي خوب (از هر نظر) توليد مي کنن اما بخاطر فروش

ديگر محصولات اين کار رو نمي کنن</Sentence>
    </General_Review>
    <General_Review ID="gr-22" Holder="محمدرضامينابي " Value="0">
      <Sentence ID="gr-22-1" Value="0">منتظرم واردايران بشه ميخرمش </Sentence>
    </General_Review>
  </General_Reviews>
  <Critical_Reviews>
    <Critical_Review ID="cr-1" Holder="mohammad" Score="15" Voters="45" Value="0">
      <Sentence ID="cr-1-1" Value="0">سلام .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-2" Value="0">شايد خيلي از شما ها هنوز بين اين دو سيستم عامل شک داشته باشين به همين دليل ميخوام کمي به اين دو سيستم عامل نگاهي دقيق تر داشته باشيم .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-3" Value="0">من مي خوام اول چند تا سوال مطرح کنم .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-4" Value="0">1.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-5" Value="0">چرا اندرويد موفق شد ؟</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-6" Value="0">جواب اين سوال بر ميگرده به چند سال پيش زماني که کسايي بودن که پول دار بودن و کسايي که وضع متوسطي داشتن .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-7" Value="0">قطعا کسايي که وضع خوبي داشتن از گوشي هاي Apple استفاده مي کردن ( iPhone/3g/3gs/4/4s ) ولي کمتر بودن .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-8" Value="0">و کسايي که وضع متوسطي داشتن با گوشي هاي اندرويدي بودن که تعدادشون هم بيشتر بود .2.سيستم عامل ios انحصاري مال شرکت Apple هست .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-9" Value="0">اما android مال هزار تا شرکت ( SAMSUNG htc SONY LG MOTOROLA acer HUAWEI ASUS ..</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-10" Value="0">) اين همه شرکت بالا خره بعد از 6 سال تونستن درصد فروش android رو بيشتر از ios کنن و اين در حالي است که اگه بخوايم درصد فروش تک تک کامپاني ها رو حساب کنيم در برابر شرکت Apple هيچن .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-11" Value="0">3.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-12" Value="0">شرکت Apple فقط يک استانداردي براي گوشي هايش داشت حالت مستطيلي با صفحه ي 3.5" يا 4" با يک دکمه ي گرد پايين صفحه نمايش که در دست واقعا راحت بود .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-13" Value="0">و اين در حالي است که شرکت SAMSUNG يا htc يا LG با درست کردن گوشي هاي متفاوت سليقه ي بسياري از افراد را جذب کردن .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-14" Value="0">گرافيک کدوم بيشتره ؟</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-15" Value="0">1.براي جواب به اين سوال سريع فکرتونو روي گوشي S III و note II نبرين به اين فکر کنين که اين دو گوشي کمتر از 5 درصد گوشي هاي بازار هستن که android ي بسيار قويين .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-16" Value="0">و از لحاظ گرافيک iPhone طي اين 7 سال امتحان خودشو پس داده و ثابت کرده که گرافيکش از هر گوشي android ي بيشتر است .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-17" Value="0">2.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-18" Value="0">براي همين است که بهترين کمپاني هاي بازي ساز مانند gameloft بهترين بازي هاي خودشو اول براي سيستم عامل ios مي زنه بعد واسه android .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-19" Value="0">چون ميدونن اين بازي رو که واسه ios ساختن 32 درصد گوشي هاي جهان رو ساپورت مي کنه .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-20" Value="0">اما از اون 49 درصد گوشي android ي شايد 10 درصدشون توانايي اجراي بازي هاي سنگين رو داشته باشن .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-21" Value="0">کدوم سيستم عامل آينده ي بهتري داره ؟</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-22" Value="0">1.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-23" Value="0">با اين که من يک اپلي هستم ولي هميشه حرف راست رو گفتم .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-24" Value="0">متاسفانه من معتقدم که آينده گوشي ها مالandroid هست و شرکت Apple همان اشتباه شرکت BlackBerry رو تکرار مي کنه و به همان سرنوشت دچار مي شود .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-25" Value="0">با سيستم انحصاري خاص مخصوص خودش و يک استاندارد خاص .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-26" Value="0">و ديگر مردم هم اين گوشي ها رو خريد نميکنن .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-27" Value="0">ميدونم نقد من خيلي کوبنده ست اما واقعيت هست .</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-28" Value="0">با تشکر از بهترين سايت من digikala.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-1-29" Value="0">com</Sentence>
    </Critical_Review>
    <Critical_Review ID="cr-2" Holder="رضاشعباني" Score="14" Voters="20" Value="0">
      <Sentence ID="cr-2-1" Value="0">من ميخوام نوت2 يا ايفون5 بگيرم براي همين تحقيقاتي انجام دادم و به نتايج جالبي رسيدم.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-2" Value="+1">از لحاظ کيفيت هم همه ميدونن(مخصوصا سامسونگيها)اپل حرف اول رو تو دنيا ميزنهنوت2 رم 2 گيگ داره و ميتونه صفحه رو دو قسمت کنه و دو تا برنامه رو باهم اجرا کنه که واقعا اين يکي از چيزاي استثناييشه.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-3" Value="+1">پردازنده نوت2 چهار هسته اي هست ولي تو همه جا ثابت شده که پردازنده ايفون5 از همه پرسرعت تره.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-4" Value="0">من الان نوت1دارم و ار فتوشاپش لذت ميبرم و ميتونم بگم بهترين فتوشاپ هاي دنيا روي نوت1 و 2 ريخته شده و بي رقيبهنوت ها يه قلم به نام spen دارن که کار باهاش مثله رويا ميمونه و هرکي داره واقعا يه نعمته و قدرشو بدونه و حتما بايد باهاش کار کرده باشين تا اون حس رو کنيناز لحاظ قيافه که ميدونين ايفون رقيب نداره.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-5" Value="0">باريکيش حرف نداره.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-6" Value="0">من بزرگ بيشتر دوست دارم ولي نميتونم بزرگي رو فداي کيفيت و سرعت کنم.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-7" Value="0">بازي و برنامه هاي اندرويد راحت تر دانلود ميشن و ميشه نصب کرد ولي براي ايفون بايد اکثر برنامه ها رو بخريد.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-8" Value="0">(البته الان با وجود برنامه سيب اين کار راحتتر شده)کيفيت صفحه نمايش نوت ميگن بهتره ولي کيفيت بازي و برنامه ايفون ديوانه کنندست.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-9" Value="0">اين مشکل که ميگن وقتي ميخواي فيلم بگيري يا عکس، منبع نور به رنگ بنفش در مياد شايد راست باشه ولي گوشيهاي سامسونگ هم اين مشکلو دارن(از جمله گوشي خودم)عمر باتري با اين که نوت2 ميگن10ساعت کار ميکنه ولي باور نکنين چون نوت1 هم ميگن10ساعت ولي6ساعته تموم ميشه ولي ايفون5 ميگن10ساعت عمر باتري داره واقعا راست ميگن حتي شايد بيشتر.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-10" Value="0">اپل بهترين سخت افزارو داره در صورتي که يکي از ساده ترين گوشي هاست.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-11" Value="0">اپل در واقع يک سر وگردن از شرکت هاي مقابل خود بالاتر است.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-12" Value="0">اين رو بدونين که اپل اول براي سيستم نظامي به کار ميرفته و بعدا براي استفاده عموم ازاد شده.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-13" Value="0">دراخر بايد بگم ايفون5گوشي که تو دنيا حرف اولو ميزنه.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-2-14" Value="0">بهترين تجربه رو با ايفون5داشته باشين.</Sentence>
    </Critical_Review>
    <Critical_Review ID="cr-3" Holder="مصطفي مرتضوي" Score="11" Voters="73" Value="0">
      <Sentence ID="cr-3-1" Value="0">دوستان عزيزي که ميگن آيفون 5 دو هسته اي هست و گلکسي اس 3 چهار هسته اي،  پس اس 3 بهتره :اگه به نوع پردازنده ي استفاده شده دقت کنين و مقالاتي که در مورد A6 منتشر شده بخونين،  متوجه ميشين به احتمال زياد پردازنده ي مورد استفاده در اين مدل،  دو هسته اي Krait هستش.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-2" Value="0">اين مدل از دو هسته اي ها،  به مراتب از چهار هسته اي هاي موجود فعلي،  بهتر بازدهي داره (از اين مدل در Lumia 920 هم استفاده شده)اما چيزي که هميشه مهم بوده و هست،  عملکرد مناسب سخت افزار،  با بهره گيري از يک نرم افزار مناسبه :يعني تا يک نرم افزار (سيستم عامل) خوب نداشته باشيم،  از "هسته ها" به درستي استفاده نميشه.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-3" Value="0">اپل (و تا حد زيادي نوکيا) هميشه ثابت کرده که چطور بلدن استفاده ي بهينه از سخت افزار داشته باشه.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-4" Value="0">اين نکته رو در مورد مک بوک هاش با گرافيکي که معمولا از سطح بازار کمي از نظر تئوري پايين تره ديده ايم.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-5" Value="0">که چه بسا بهترين گرافيست ها با اپل کار مي کنند !</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-6" Value="0">( با بهره گيري از مک.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-7" Value="0">)بگذريم.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-8" Value="0">در آخر مي خوام بگم هيچ وقت به تئوري و کاغذ و اطلاعات گوشي نگاه نکنين.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-9" Value="0">گرچه مهم هستن،  اما قضاوت نبايد صرفا بر اساس اونا باشه..</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-10" Value="0">چه بسا از نظر کمي خيلي ها جلو رفته باشن.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-11" Value="0">اما.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-12" Value="0">چيزي که مي مونه و حس ميشه کيفيته.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-13" Value="0">و اپل هميشه برترين کيفيت رو داشته.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-14" Value="0">ممنون که تا آخرش خوندين.</Sentence>
      <Sentence ID="cr-3-15" Value="0">***** آپديت ***** سي و يک شهريور : پردازنده ي آيفون 5 از نوع دوهسته اي ARMv7 1.2 GHz به همراه يک گيگابايت رم هستش که طبق بنچ مارک هاي اوليه،  سريع تر از تمامي گوشي هاي هوشمند فعلي مي باشد.</Sentence>
    </Critical_Review>
  </Critical_Reviews>
  <Voters Value="104" />
  <Performance Value="4.00" />
  <Capability Value="4.00" />
  <Production_Quality Value="4.20" />
  <Ergonomics Value="4.10" />
  <Purchase_Value Value="3.80" />
  <Tags>
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID1000" Root="صفحه نمايش" Relation="gr-2" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID1003" Root="سيستم عامل" Relation="gr-2" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID1006" Root="اپليکيشن" Relation="gr-2" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID1009" Root="گوشي" Relation="gr-3" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10012" Root="گوشي" Relation="gr-4" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10015" Root="سيستم عامل" Relation="gr-6" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10018" Root="قابليت" Relation="gr-7" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10021" Root="ارزش خريد" Relation="gr-9" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10024" Root="گرافيک" Relation="gr-10" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10027" Root="سرعت" Relation="gr-10" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10030" Root="ظاهر" Relation="gr-11" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10034" Root="گوشي" Relation="gr-11" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10038" Root="سيستم عامل" Relation="gr-13" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10041" Root="گوشي" Relation="gr-17" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10044" Root="گوشي" Relation="gr-18" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10047" Root="قيمت" Relation="gr-18" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10050" Root="گوشی" Relation="gr-19" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10053" Root="سيستم عامل" Relation="gr-19" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10056" Root="اپل" Relation="gr-20" />
    <Tag Type="Target(M)" ID="elementID10059" Root="گوشي" Relation="gr-21" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID1001" Coordinate="[gr-2-2,140,150]" Relation="elementID1000" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID1002" Coordinate="[gr-2-2,151,158]" Relation="tagID1001" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID1004" Coordinate="[gr-2-2,160,170]" Relation="elementID1003" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID1005" Coordinate="[gr-2-2,171,178]" Relation="tagID1004" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID1007" Coordinate="[gr-2-2,186,197]" Relation="elementID1006" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID1008" Coordinate="[gr-2-2,198,208]" Relation="tagID1007" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10010" Coordinate="[gr-3-1,26,30]" Relation="elementID1009" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10011" Coordinate="[gr-3-1,19,25]" Relation="tagID10010" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10013" Coordinate="[gr-4-1,21,25]" Relation="elementID10012" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10014" Coordinate="[gr-4-1,26,30]" Relation="tagID10013" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10016" Coordinate="[gr-6-4,156,166]" Relation="elementID10015" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10017" Coordinate="[gr-6-4,167,184]" Relation="tagID10016" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10019" Coordinate="[gr-7-1,74,84]" Relation="elementID10018" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10020" Coordinate="[gr-7-1,85,92]" Relation="tagID10019" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10022" Coordinate="[gr-9-1,29,38]" Relation="elementID10021" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10023" Coordinate="[gr-9-1,39,45]" Relation="tagID10022" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10025" Coordinate="[gr-10-1,135,141]" Relation="elementID10024" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10026" Coordinate="[gr-10-1,149,157]" Relation="tagID10025" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10028" Coordinate="[gr-10-1,144,148]" Relation="elementID10027" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10029" Coordinate="[gr-10-1,149,157]" Relation="tagID10028" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10031" Coordinate="[gr-11-1,127,131]" Relation="elementID10030" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10032" Coordinate="[gr-11-1,132,135]" Relation="tagID10031" Value="+" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10033" Coordinate="[gr-11-1,138,141]" Relation="tagID10031" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10035" Coordinate="[gr-11-1,170,174]" Relation="elementID10034" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10036" Coordinate="[gr-11-1,175,178]" Relation="tagID10035" Value="+" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10037" Coordinate="[gr-11-1,181,188]" Relation="tagID10035" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10039" Coordinate="[gr-13-2,12,22]" Relation="elementID10038" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10040" Coordinate="[gr-13-2,23,30]" Relation="tagID10039" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10042" Coordinate="[gr-17-2,61,65]" Relation="elementID10041" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10043" Coordinate="[gr-17-2,70,78]" Relation="tagID10042" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10045" Coordinate="[gr-18-1,0,4]" Relation="elementID10044" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10046" Coordinate="[gr-18-1,5,9]" Relation="tagID10045" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10048" Coordinate="[gr-18-1,24,29]" Relation="elementID10047" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10049" Coordinate="[gr-18-1,43,47]" Relation="tagID10048" Value="-" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10051" Coordinate="[gr-19-2,0,7]" Relation="elementID10050" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10052" Coordinate="[gr-19-2,8,12]" Relation="tagID10051" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10054" Coordinate="[gr-19-3,42,52]" Relation="elementID10053" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10055" Coordinate="[gr-19-3,35,41]" Relation="tagID10054" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10057" Coordinate="[gr-20-2,5,8]" Relation="elementID10056" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10058" Coordinate="[gr-20-2,17,20]" Relation="tagID10057" Value="+" />
    <Tag Type="Target(I)" ID="tagID10060" Coordinate="[gr-21-1,6,11]" Relation="elementID10059" Value="" />
    <Tag Type="Opinion" ID="tagID10061" Coordinate="[gr-21-1,12,16]" Relation="tagID10060" Value="+" />
  </Tags>
  <Keywords>
    <Keyword ID="keywordID1000" Coordinate="[gr-1-1,82,85]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID1001" Coordinate="[gr-1-1,120,126]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID1002" Coordinate="[gr-1-2,0,5]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID1003" Coordinate="[gr-1-2,78,81]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID1004" Coordinate="[gr-1-2,82,88]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID1005" Coordinate="[gr-2-1,118,122]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID1006" Coordinate="[gr-2-1,123,127]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID1007" Coordinate="[gr-2-1,130,132]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID1008" Coordinate="[gr-2-1,133,137]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID1009" Coordinate="[gr-2-2,20,25]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10010" Coordinate="[gr-2-2,62,67]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10011" Coordinate="[gr-2-2,117,121]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10012" Coordinate="[gr-2-2,123,128]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10013" Coordinate="[gr-2-2,151,158]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10014" Coordinate="[gr-2-2,171,178]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10015" Coordinate="[gr-2-2,180,185]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10016" Coordinate="[gr-2-2,198,208]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10017" Coordinate="[gr-2-3,51,57]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10018" Coordinate="[gr-2-3,93,101]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10019" Coordinate="[gr-2-3,84,92]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10020" Coordinate="[gr-2-3,102,105]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10021" Coordinate="[gr-2-3,325,333]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10022" Coordinate="[gr-3-1,19,25]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10023" Coordinate="[gr-3-2,0,10]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10024" Coordinate="[gr-4-1,26,30]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10025" Coordinate="[gr-4-1,72,74]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10026" Coordinate="[gr-4-1,75,78]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10027" Coordinate="[gr-4-1,35,38]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10028" Coordinate="[gr-4-1,110,114]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10029" Coordinate="[gr-5-1,42,54]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10030" Coordinate="[gr-5-1,10,15]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10031" Coordinate="[gr-5-1,29,35]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10032" Coordinate="[gr-6-3,86,91]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10033" Coordinate="[gr-6-3,92,97]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10034" Coordinate="[gr-6-4,35,39]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10035" Coordinate="[gr-6-4,40,45]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10036" Coordinate="[gr-6-4,167,184]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10037" Coordinate="[gr-6-6,94,98]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10038" Coordinate="[gr-6-6,84,88]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10039" Coordinate="[gr-7-1,85,92]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10040" Coordinate="[gr-7-1,244,255]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10041" Coordinate="[gr-7-1,256,262]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10042" Coordinate="[gr-8-1,0,5]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10043" Coordinate="[gr-9-1,9,19]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10044" Coordinate="[gr-9-1,20,24]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10045" Coordinate="[gr-9-1,25,28]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10046" Coordinate="[gr-9-1,39,45]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10047" Coordinate="[gr-9-1,46,50]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10048" Coordinate="[gr-10-1,149,157]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10049" Coordinate="[gr-11-1,37,43]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10050" Coordinate="[gr-11-1,51,56]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10051" Coordinate="[gr-11-1,86,91]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10052" Coordinate="[gr-11-1,132,135]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10053" Coordinate="[gr-11-1,138,141]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10054" Coordinate="[gr-11-1,146,149]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10055" Coordinate="[gr-11-1,175,178]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10056" Coordinate="[gr-11-1,181,188]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10057" Coordinate="[gr-12-1,0,4]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10058" Coordinate="[gr-12-1,5,9]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10059" Coordinate="[gr-12-1,10,14]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10060" Coordinate="[gr-13-2,23,30]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10061" Coordinate="[gr-13-2,37,40]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10062" Coordinate="[gr-13-2,46,48]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10063" Coordinate="[gr-13-2,49,53]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10064" Coordinate="[gr-13-2,72,84]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10065" Coordinate="[gr-13-2,88,91]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10066" Coordinate="[gr-13-2,112,119]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10067" Coordinate="[gr-13-2,127,133]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10068" Coordinate="[gr-13-2,144,153]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10069" Coordinate="[gr-13-4,9,13]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10070" Coordinate="[gr-14-2,51,59]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10071" Coordinate="[gr-15-1,59,63]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10072" Coordinate="[gr-15-1,64,68]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10073" Coordinate="[gr-16-1,6,15]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10074" Coordinate="[gr-16-1,0,5]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10075" Coordinate="[gr-17-1,0,10]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10076" Coordinate="[gr-17-2,48,51]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10077" Coordinate="[gr-17-2,70,78]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10078" Coordinate="[gr-18-1,5,9]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10079" Coordinate="[gr-18-1,30,36]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10080" Coordinate="[gr-18-1,43,47]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10081" Coordinate="[gr-19-1,24,31]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10082" Coordinate="[gr-19-1,18,23]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10083" Coordinate="[gr-19-1,56,61]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10084" Coordinate="[gr-19-1,43,48]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10085" Coordinate="[gr-19-1,93,102]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10086" Coordinate="[gr-19-1,120,127]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10087" Coordinate="[gr-19-2,8,12]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10088" Coordinate="[gr-19-2,17,20]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10089" Coordinate="[gr-19-2,21,25]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10090" Coordinate="[gr-19-2,26,30]" Value="-" />
    <Keyword ID="keywordID10091" Coordinate="[gr-19-3,35,41]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10092" Coordinate="[gr-20-1,0,5]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10093" Coordinate="[gr-20-1,30,34]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10094" Coordinate="[gr-20-1,35,39]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10095" Coordinate="[gr-20-2,17,20]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10096" Coordinate="[gr-20-2,0,4]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10097" Coordinate="[gr-21-1,12,16]" Value="+" />
    <Keyword ID="keywordID10098" Coordinate="[gr-21-1,29,32]" Value="" />
    <Keyword ID="keywordID10099" Coordinate="[gr-21-1,47,55]" Value="-" />
  </Keywords>
  <Index>
    <Keyword_Index Value="103" />
    <Tag_Index Value="65" />
  </Index>
</Product>